{
    "jairbolsonaro": {
        "id": "128372940",
        "data": [
            "id",
            "data",
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-21T11:27:54.000Z",
                "id": "1373597229504663554",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 540,
                    "reply_count": 80,
                    "like_count": 2182,
                    "quote_count": 16
                },
                "text": "- Acompanhe os caminhos dos profissionais de sa\u00fade ind\u00edgena na selva amaz\u00f4nica. @DefesaGovBr @exercitooficial @minsaude https://t.co/xUPneHwCyI"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-21T11:25:45.000Z",
                "id": "1373596687759982595",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 619,
                    "reply_count": 101,
                    "like_count": 2479,
                    "quote_count": 17
                },
                "text": "- Em 2020, o Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (@bndes ) apoiou mais de 460 mil clientes, que empregam mais de 10 milh\u00f5es de pessoas, e ofereceu, pela primeira vez na hist\u00f3ria, mais recursos para pequenas e m\u00e9dias empresas do que \u00e0s grandes. @secomvc https://t.co/c1ehb6MOw3"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-21T11:24:58.000Z",
                "id": "1373596490011140098",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 666,
                    "reply_count": 136,
                    "like_count": 2713,
                    "quote_count": 23
                },
                "text": "- Operac\u00e3oCOVID19\n\n. KC-390 da @fab_oficial , na \u00faltima semana (19/3), pousou em Porto Velho/RO, com um cont\u00eainer isotanque de oxig\u00eanio l\u00edquido que ser\u00e1 utilizado no atendimento de pacientes com COVID19.\n\n- A miss\u00e3o continua. @DefesaGovBr https://t.co/UFMOCdGnig"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-21T10:19:11.000Z",
                "id": "1373579935995027466",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3247,
                    "reply_count": 3318,
                    "like_count": 20444,
                    "quote_count": 305
                },
                "text": "- Projeto de Badminton.\n- Secretaria de Esportes.\n- Comunidade da Chacrinha, Rio/RJ.\n- @EsporteGovBR Marcelo Magalh\u00e3es.\n- Bom dia a todos. https://t.co/XhvTTe0eOZ"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-20T22:34:15.000Z",
                "id": "1373402534736494597",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 7736,
                    "reply_count": 7198,
                    "like_count": 40044,
                    "quote_count": 1151
                },
                "text": "- Vacinas compradas em agosto/2020. https://t.co/66Lc1fgnH9"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-20T20:46:51.000Z",
                "id": "1373375506561826818",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2211,
                    "reply_count": 781,
                    "like_count": 9620,
                    "quote_count": 93
                },
                "text": "- Mais informa\u00e7\u00f5es nas redes sociais do @minsaude https://t.co/yFRDwSJ8TG"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-20T20:33:46.000Z",
                "id": "1373372212556750850",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5715,
                    "reply_count": 2154,
                    "like_count": 24606,
                    "quote_count": 330
                },
                "text": "- Marc\u00e3o, goleiro do Sergipe, fala sobre o sofrimento de quem fica sem sal\u00e1rio.\n- O mesmo se aplica a todos os trabalhadores formais ou informais.\n- Lamentamos qualquer morte, mas devemos tamb\u00e9m lutar contra o desemprego.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/Llb98HocPV https://t.co/ouAXriF16e"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-20T17:44:21.000Z",
                "id": "1373329579629293568",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5614,
                    "reply_count": 2944,
                    "like_count": 25271,
                    "quote_count": 635
                },
                "text": "- Chaparral/Taguatinga/DF\n- 20/mar\u00e7o/2021.\n- Local onde os efeitos do \"fique em casa\" s\u00e3o mais sentidos. https://t.co/AxSiGYZZHC"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-20T11:41:28.000Z",
                "id": "1373238256314286086",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3073,
                    "reply_count": 659,
                    "like_count": 13279,
                    "quote_count": 147
                },
                "text": "- Porto Alegre/RS. O Hospital de Campanha do @exercitooficial , instalado em anexo ao Hospital Restinga,\u00a0come\u00e7a a receber os primeiros pacientes com COVID-19. Veja o depoimento da Dra Andr\u00e9a Volkmer, Diretora Assistencial do Hospital Restinga. \n\nhttps://t.co/U5TLp9QxXM https://t.co/T6mbIXkZyA"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-20T11:35:22.000Z",
                "id": "1373236719709999108",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2703,
                    "reply_count": 414,
                    "like_count": 13395,
                    "quote_count": 82
                },
                "text": "- Os 1499 leitos v\u00e3o refor\u00e7ar a estrutura hospitalar de 70 munic\u00edpios de 17 estados. E os outros 1280 leitos v\u00e3o atender 50 munic\u00edpios de cinco estados.\n\nDetalhes nas redes sociais do @minsaude :\n\nConfira os estados:\n\nhttps://t.co/TMj1z9cRnN \n\nhttps://t.co/2L8pXq1z61"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-20T11:35:02.000Z",
                "id": "1373236636272705536",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 7186,
                    "reply_count": 2405,
                    "like_count": 32001,
                    "quote_count": 512
                },
                "text": "- Depois de mais 1608 leitos de UTIs para SP, nesta sexta-feira, o @minsaude autorizou 2,7 mil leitos de UTI adulto para atendimento exclusivo aos pacientes graves com Covid-19 no Brasil. (Segue)"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-19T18:23:22.000Z",
                "id": "1372977009706602508",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3770,
                    "reply_count": 1691,
                    "like_count": 17327,
                    "quote_count": 178
                },
                "text": "- @anvisa_oficial autoriza importa\u00e7\u00e3o direta de kit intuba\u00e7\u00e3o, para evitar desabastecimento.\n\nhttps://t.co/aHYykU8FeO"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-19T17:19:08.000Z",
                "id": "1372960843273494529",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 7493,
                    "reply_count": 4676,
                    "like_count": 30342,
                    "quote_count": 817
                },
                "text": "- Choro para comer.\n- J\u00e1 passou do 1/2 dia.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/ufyXxw7fu0 https://t.co/eh8LeULxHs"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-19T12:33:35.000Z",
                "id": "1372888985886932994",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2507,
                    "reply_count": 1957,
                    "like_count": 9942,
                    "quote_count": 131
                },
                "text": "- @secomvc @minsaude ( Mais informa\u00e7\u00f5es di\u00e1rias nos fleets) https://t.co/GOReLtkU8Z"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-19T12:32:51.000Z",
                "id": "1372888799060066306",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5360,
                    "reply_count": 1820,
                    "like_count": 20374,
                    "quote_count": 476
                },
                "text": "- Vacinas/FIOCRUZ.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/60tFSUWsBt https://t.co/g1Y4ym358G"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-18T23:05:32.000Z",
                "id": "1372685629570564097",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1763,
                    "reply_count": 1204,
                    "like_count": 9824,
                    "quote_count": 64
                },
                "text": ". Aux\u00edlio-emergencial ( detalhes com o Presidente da @Caixa sobre o maior projeto social do mundo;\n. A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade no STF (toque de recolher e defesa da Constitui\u00e7\u00e3o);\n. Combate de fraudes do aux\u00edlio-emergencial;\n. Diminui\u00e7\u00e3o do desmatamento da Amaz\u00f4nia;"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-18T23:05:16.000Z",
                "id": "1372685562700836864",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1863,
                    "reply_count": 582,
                    "like_count": 10316,
                    "quote_count": 46
                },
                "text": ". Combust\u00edveis / g\u00e1s de cozinha\n. Aprovada Nova Lei do G\u00e1s (explica\u00e7\u00e3o)\n. Recursos para Santas Casas (UTIs, leitos, renegocia\u00e7\u00f5es);\n. Tratamento inicial (covid);\n. Isolamento vertical;\n. PEC Emergencial (modifica\u00e7\u00f5es, promo\u00e7\u00f5es e progress\u00f5es - funcion\u00e1rios p\u00fablicos (a verdade));"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-18T23:04:58.000Z",
                "id": "1372685489774411781",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 507,
                    "reply_count": 263,
                    "like_count": 2122,
                    "quote_count": 11
                },
                "text": ". Temas:\n\n. A\u00e7\u00f5es do @govbr no combate ao covid;\n. Vacinas (novas informa\u00e7\u00f5es);\n. Cilindros de oxig\u00eanio;\n. Libera\u00e7\u00e3o de mais recursos para leitos de UTI a estados e munic\u00edpios;\n. Diminui\u00e7\u00e3o de impostos federais e aumento de impostos estaduais;"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-18T22:02:09.000Z",
                "id": "1372669679634878469",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2905,
                    "reply_count": 1788,
                    "like_count": 13950,
                    "quote_count": 144
                },
                "text": "- Live de quinta feira com o Presidente (18/03/2021)\n\n. Acompanhe pelo YouTube: https://t.co/S2I6LKBDPp"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-18T17:33:06.000Z",
                "id": "1372601973560766466",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1861,
                    "reply_count": 928,
                    "like_count": 7349,
                    "quote_count": 118
                },
                "text": "- O @govbr liberou mais R$ 77,18 milh\u00f5es para a instala\u00e7\u00e3o de 1,6 mil leitos de unidades de terapia intensiva (UTIs) para adultos, e oito leitos pedi\u00e1tricos em S\u00e3o Paulo (Covid-19). Confira a lista das unidades que receber\u00e3o os leitos: https://t.co/z4kuTBj713 https://t.co/SPySWlZcp7"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-18T11:22:21.000Z",
                "id": "1372508671247331329",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 6687,
                    "reply_count": 6993,
                    "like_count": 34422,
                    "quote_count": 701
                },
                "text": "- O Brasil \u00e9 o 6\u00b0 pa\u00eds que mais vacina em valores absolutos.\n\nLink no YouTube: https://t.co/13qdQH8qpw"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-17T22:58:55.000Z",
                "id": "1372321577652658187",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2553,
                    "reply_count": 1202,
                    "like_count": 12410,
                    "quote_count": 112
                },
                "text": "- O Brasil j\u00e1 tem garantidos mais de 562 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a Covid-19 at\u00e9 o fim de 2021.\nCada lote de imunizantes ser\u00e1 enviado a todas as Unidades da Federa\u00e7\u00e3o (UFs) de forma proporcional e igualit\u00e1ria. Via @secomvc"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-17T22:58:34.000Z",
                "id": "1372321488859185153",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2243,
                    "reply_count": 950,
                    "like_count": 11498,
                    "quote_count": 105
                },
                "text": "- O @govbr e o @minsaude firmaram, esta semana, acordo para adquirir 138 milh\u00f5es de doses de vacina contra a Covid-19 dos laborat\u00f3rios Pfizer e Janssen. Com a compra, o cronograma de vacina\u00e7\u00e3o, que j\u00e1 tem mais de 20,1 milh\u00f5es de doses distribu\u00eddas, foi atualizado. https://t.co/WfBgpUxULP"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-17T10:54:17.000Z",
                "id": "1372139219066454023",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 8330,
                    "reply_count": 5278,
                    "like_count": 28403,
                    "quote_count": 729
                },
                "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n- Contra as sujas narrativas, mais verdades!\n\n. Link no YouTube: https://t.co/UMsVnXCJOr https://t.co/T4aSenc7Qa"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-16T10:44:42.000Z",
                "id": "1371774419266379776",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1887,
                    "reply_count": 1250,
                    "like_count": 8264,
                    "quote_count": 107
                },
                "text": "- S\u00e3o mais de 500 milh\u00f5es de doses de vacina com mais de 7 cons\u00f3rcios / laborat\u00f3rios: o @minsaude assinou contrato para compra de mais 10 milh\u00f5es de doses da Sputnik V.\n\nLink no YouTube: https://t.co/JA0sheV4hk https://t.co/nITpdVAue7"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-16T10:43:09.000Z",
                "id": "1371774027883278336",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2115,
                    "reply_count": 1060,
                    "like_count": 9167,
                    "quote_count": 78
                },
                "text": "Combate ao covid19: o @minsaude liberou recursos para contrata\u00e7\u00e3o de quase 4 mil leitos de UTI para pacientes com a doen\u00e7a.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/QfqnuCTKJN https://t.co/9qWvMuaiGW"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-16T10:41:23.000Z",
                "id": "1371773585480679425",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 4087,
                    "reply_count": 4253,
                    "like_count": 19380,
                    "quote_count": 212
                },
                "text": "- Bom Dia a todos!\n\n. Link no YouTube: https://t.co/piEqVkmKvy https://t.co/htP5hbUfvi"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-16T01:08:36.000Z",
                "id": "1371629437897293832",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1432,
                    "reply_count": 1247,
                    "like_count": 9253,
                    "quote_count": 91
                },
                "text": "Decis\u00e3o sobre o @minsaude :\n\n. Link no YouTube: https://t.co/DFTj9217DY https://t.co/glqdlyZmxf"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-16T00:15:13.000Z",
                "id": "1371616002589528067",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3749,
                    "reply_count": 3913,
                    "like_count": 26788,
                    "quote_count": 317
                },
                "text": "- Nesta segunda-feira convidei o atual presidente da Sociedade Brasileira de Cardiologia (SBC), Marcelo Queiroga, para assumir o cargo de @minsaude . https://t.co/nESpO2Trie"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-14T17:11:02.000Z",
                "id": "1371146869288677377",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 6774,
                    "reply_count": 4341,
                    "like_count": 40242,
                    "quote_count": 527
                },
                "text": "- Um abra\u00e7o a todos os soldados do Brasil! https://t.co/WTybozBTg7"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-14T12:25:23.000Z",
                "id": "1371074982114103304",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 7891,
                    "reply_count": 11464,
                    "like_count": 45403,
                    "quote_count": 1996
                },
                "text": "- Bom dia a todos. https://t.co/Q1YthXfT3a"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-14T00:20:57.000Z",
                "id": "1370892670890033153",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 10078,
                    "reply_count": 6172,
                    "like_count": 37988,
                    "quote_count": 822
                },
                "text": "- Nosso esfor\u00e7o em zerar impostos federais no diesel..... https://t.co/TChXBnPN4v"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-13T23:48:55.000Z",
                "id": "1370884611375570949",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3759,
                    "reply_count": 2884,
                    "like_count": 17674,
                    "quote_count": 243
                },
                "text": "- 08  de  MAIO  de  2020.\n- Boa Noite a Todos https://t.co/oNlkK1DNdM"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-13T15:43:09.000Z",
                "id": "1370762363645870083",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 6552,
                    "reply_count": 3575,
                    "like_count": 27694,
                    "quote_count": 535
                },
                "text": "- Quanto mais gente for obrigada a viver de favores do Estado, mais dominado fica esse povo.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/KP9i30sgVV https://t.co/eUkStkknEg"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-13T12:31:53.000Z",
                "id": "1370714228575899650",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1567,
                    "reply_count": 396,
                    "like_count": 9364,
                    "quote_count": 43
                },
                "text": "Na manh\u00e3 de ontem, as tropas iniciaram a montagem do Hospital de Campanha do @exercitooficial na capital ga\u00facha com novos leitos de UTI, se encontrando em anexo ao Hospital Restinga para o combate ao COVID-19. @DefesaGovBr"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-13T12:31:33.000Z",
                "id": "1370714145268580360",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1491,
                    "reply_count": 286,
                    "like_count": 9359,
                    "quote_count": 21
                },
                "text": "Ainda na quinta, em conjunto com a @fab_oficial ,  os equipamentos come\u00e7aram a ser transportados para Porto Alegre. A outra parte foi transportada nesta sexta-feira,12. @govbr"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-13T12:31:06.000Z",
                "id": "1370714033473601537",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3823,
                    "reply_count": 1242,
                    "like_count": 18245,
                    "quote_count": 230
                },
                "text": "PORTO ALEGRE / RS: Nessa quinta, 11, o Comando Militar do Sul iniciou a instala\u00e7\u00e3o de um dos m\u00f3dulos do Hospital de Campanha do @exercitooficial @DefesaGovBr @fab_oficial (segue) https://t.co/BO8NDwf7AM"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-13T09:14:40.000Z",
                "id": "1370664598345502723",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5115,
                    "reply_count": 1590,
                    "like_count": 22800,
                    "quote_count": 278
                },
                "text": "- Sabemos das dificuldades da profiss\u00e3o.\n- Agradecemos pela confian\u00e7a no Brasil.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/zp77mG6S1Q https://t.co/QCQEnvxEET"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-12T23:16:02.000Z",
                "id": "1370513945056907267",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2379,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @Marceloscf2: Transforma\u00e7\u00e3o chegando para as rodovias do Brasil. Presidente @jairbolsonaro acaba de assinar decreto q institui o inov@BR\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-12T20:41:44.000Z",
                "id": "1370475115624947719",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1095,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @DefesaGovBr: For\u00e7as Armadas em a\u00e7\u00e3o \u203c\ufe0f\n\u27a1\ufe0f Hospital de Campanha do @exercitooficial refor\u00e7ar\u00e1 leitos para pacientes com Covid-19 em Port\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-12T20:40:31.000Z",
                "id": "1370474809268785161",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3188,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @tarcisiogdf: Bora, Bahia. Duplica\u00e7\u00e3o da BR-116/BA de Feira at\u00e9 Santa B\u00e1rbara entregue. 6 meses ap\u00f3s 1o trecho liberado, pista dupla che\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-11T22:12:58.000Z",
                "id": "1370135686779650052",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 4201,
                    "reply_count": 4161,
                    "like_count": 18158,
                    "quote_count": 335
                },
                "text": "- Live da Semana com Presidente Jair Bolsonaro - 11/03/2021.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/vIvnPhLCdX"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-11T11:41:03.000Z",
                "id": "1369976658724278273",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 114,
                    "reply_count": 60,
                    "like_count": 1950,
                    "quote_count": 2
                },
                "text": "@CarlosNadalim \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-11T10:28:25.000Z",
                "id": "1369958382585647105",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5470,
                    "reply_count": 3342,
                    "like_count": 23358,
                    "quote_count": 508
                },
                "text": "- \u00c1guas do S\u00e3o Francisco chegando a Fortaleza/Cear\u00e1.\n- Um abra\u00e7o\u00a0 meu Nordeste.\n- @mdregional_br @rogeriosmarinho .\n- @govbr @jairbolsonaro .\n\n. Link no YouTube: https://t.co/G3us24Qeh0 https://t.co/98EL2KrNQU"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-10T20:39:16.000Z",
                "id": "1369749720206295045",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2960,
                    "reply_count": 3621,
                    "like_count": 15936,
                    "quote_count": 191
                },
                "text": "- San\u00e7\u00e3o dos Projetos de Lei que ampliam a capacidade de aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas.\n\nLink no YouTube: https://t.co/0z5IjkCqzU"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-10T18:51:15.000Z",
                "id": "1369722534309036032",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1660,
                    "reply_count": 2088,
                    "like_count": 7964,
                    "quote_count": 119
                },
                "text": "- Enfatizando sempre que mesmo com a falta de insumos devido a demanda mundial somos um dos pa\u00edses que mais vacinam mundo e estrat\u00e9gias para conter o v\u00edrus, como a viagem a Israel, rendem frutos nesta \u00e1rea ao Brasil. @itamaratygovbr @ernestofaraujo \n\nhttps://t.co/vJryANy2KL https://t.co/Ip7jI1xV4s"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-10T18:49:38.000Z",
                "id": "1369722127402799104",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 4157,
                    "reply_count": 5055,
                    "like_count": 19745,
                    "quote_count": 400
                },
                "text": "- Mais 2,6 milh\u00f5es de doses de vacinas contra o covid19 est\u00e3o chegando a todos os estados e ao DF. @minsaude \n\nYouTube: https://t.co/UI7PUWZQ1t https://t.co/wbtpHq5yPm"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-10T17:15:48.000Z",
                "id": "1369698513576148993",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 6709,
                    "reply_count": 4395,
                    "like_count": 31070,
                    "quote_count": 668
                },
                "text": "- Com dor no cora\u00e7\u00e3o disse que isso iria acontecer. Infelizmente se concretizou. @mdhbrasil @DamaresAlves https://t.co/AG5T8ZYIZw"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-10T16:42:15.000Z",
                "id": "1369690072543543299",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2527,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @tarcisiogdf: Est\u00e1 marcado: no in\u00edcio de abril, vamos contratar em 3 dias R$ 10 bilh\u00f5es em investimento privado para 22 aeroportos, 5 te\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-10T01:41:03.000Z",
                "id": "1369463279588900865",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1523,
                    "reply_count": 727,
                    "like_count": 8401,
                    "quote_count": 44
                },
                "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es atualizadas nas redes sociais do @minsaude : https://t.co/ZiMSTeuEAr"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-10T01:40:37.000Z",
                "id": "1369463168376901640",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2942,
                    "reply_count": 2420,
                    "like_count": 14615,
                    "quote_count": 123
                },
                "text": "- O que h\u00e1 de mais avan\u00e7ado no combate ao Covid na parceria Brasil/Israel.\n\n. @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo \n. @minsaude \n. @mctic @Astro_Pontes \n\n. Link no YouTube: https://t.co/w5rsiFzAf5 https://t.co/lngcYzrfHO"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-09T22:09:01.000Z",
                "id": "1369409916763594755",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1035,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @joaoromaneto: Voc\u00ea conhece o Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos (PAA), do governo federal? Atrav\u00e9s do PAA, o governo investe no trabalh\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-09T22:00:33.000Z",
                "id": "1369407786325598210",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2251,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @filgmartin: 1. Estamos encerrando agora nossa miss\u00e3o em Israel ap\u00f3s uma intensa e bem-sucedida agenda, ao longo dos \u00faltimos tr\u00eas dias,\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-09T14:42:41.000Z",
                "id": "1369297595080843272",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 6776,
                    "reply_count": 6139,
                    "like_count": 33401,
                    "quote_count": 638
                },
                "text": "- Ningu\u00e9m vence uma maratona se n\u00e3o tiver preparado.\n- Aos que teimam em desunir lembre-se que existe algo a perder mais importante que a pr\u00f3pria vida: a LIBERDADE.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/7EGpcoQHbx"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-08T21:15:55.000Z",
                "id": "1369034165988044800",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3355,
                    "reply_count": 4627,
                    "like_count": 19283,
                    "quote_count": 188
                },
                "text": "- Miss\u00e3o em Israel.\n- Segundo dia.\n. Link no YouTube: https://t.co/9xVhx3EYEH https://t.co/2dsUgB5nPA"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-08T18:02:23.000Z",
                "id": "1368985463407665153",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1962,
                    "reply_count": 1729,
                    "like_count": 9735,
                    "quote_count": 204
                },
                "text": "- Brasil \u00e9 o 6\u00ba pa\u00eds do mundo que mais vacinou contra covid19, segundo a Universidade de Oxford. O @minsaude prev\u00ea mais 29 milh\u00f5es de doses at\u00e9 o fim de mar\u00e7o. E anunciou que est\u00e3o avan\u00e7adas as negocia\u00e7\u00f5es com laborat\u00f3rio norte-americano Moderna. Via @tvbrasilgov https://t.co/hs7EALrQG0"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-08T17:59:01.000Z",
                "id": "1368984613926895616",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3591,
                    "reply_count": 3313,
                    "like_count": 21478,
                    "quote_count": 226
                },
                "text": "- Novos contratos com a Pfizer. https://t.co/bSgKeomQOj"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-08T13:34:11.000Z",
                "id": "1368917967266865154",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5114,
                    "reply_count": 4039,
                    "like_count": 21359,
                    "quote_count": 536
                },
                "text": "- Assista at\u00e9 o final...\n- Deus aben\u00e7oe o nosso Brasil.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/nfDXdrZmv1"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-08T11:06:40.000Z",
                "id": "1368880842567802883",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2549,
                    "reply_count": 1920,
                    "like_count": 13049,
                    "quote_count": 113
                },
                "text": "- Nosso primeiro dia em Israel.\n\n. @minsaude \n. @mctic @Astro_Pontes \n. @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo \n\n. Link no YouTube: https://t.co/I7dEuFgpVd https://t.co/WCIZ88Vzq6"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-07T16:42:13.000Z",
                "id": "1368602901875208195",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 4898,
                    "reply_count": 2971,
                    "like_count": 21618,
                    "quote_count": 188
                },
                "text": "- OMS: \"sa\u00fade e economia s\u00e3o insepar\u00e1veis.\"\n- O povo quer e precisa trabalhar.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/4Tjn9yLQWw"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-07T11:28:02.000Z",
                "id": "1368523834664615936",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 9154,
                    "reply_count": 3965,
                    "like_count": 27719,
                    "quote_count": 535
                },
                "text": "- Pe\u00e7o assistir...\n- E compartilhar. \n- Bom dia a todos.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/0bg09ccWmj https://t.co/mhf8cZh9zz"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-07T02:06:10.000Z",
                "id": "1368382433297637376",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2321,
                    "reply_count": 913,
                    "like_count": 12565,
                    "quote_count": 92
                },
                "text": "O in\u00edcio das obras, por necessidade de outras licen\u00e7as, somente dever\u00e1 ocorrer em 2022.\n\n- Por ocasi\u00e3o das safras a BR-158 chega a movimentar, por dia, 2.000 bi-trens com 70 toneladas cada.\n\n- Popula\u00e7\u00e3o: 781 \u00edndios;\n- \u00c1rea: 165.000 hectares;\n- Homologada em 14/12/1998."
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-07T02:06:02.000Z",
                "id": "1368382402750472192",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 4231,
                    "reply_count": 2133,
                    "like_count": 19234,
                    "quote_count": 346
                },
                "text": "- A BR-158 e a Reserva Ind\u00edgena Mar\u00e3iwats\u00e9d\u00e9 em Mato Grosso.\n\n- A Justi\u00e7a Federal proibiu o asfaltamento do trecho de 110 Km da BR-158 que passa pela Reserva.\n\n- Sendo assim seremos obrigados a fazer um contorno de 190 Km. https://t.co/uqEQIQvVfO"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-06T22:37:06.000Z",
                "id": "1368329820967419907",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2725,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @filgmartin: 1. Por determina\u00e7\u00e3o do PR @jairbolsonaro, estou integrando a delega\u00e7\u00e3o que visitar\u00e1 Israel com o intuito de aprofundar noss\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-06T15:59:04.000Z",
                "id": "1368229654713237504",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1324,
                    "reply_count": 869,
                    "like_count": 6566,
                    "quote_count": 68
                },
                "text": "Via @minsaude https://t.co/eemXNCZOgO"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-06T15:54:55.000Z",
                "id": "1368228609362718722",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2133,
                    "reply_count": 1781,
                    "like_count": 10903,
                    "quote_count": 74
                },
                "text": "- Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Brasil/Israel.\n. @minsaude \n. @mctic @Astro_Pontes \n. @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo \n\n. Link no YouTube: https://t.co/BQxpQoSPji"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-06T10:49:02.000Z",
                "id": "1368151629388783621",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3692,
                    "reply_count": 2375,
                    "like_count": 17693,
                    "quote_count": 171
                },
                "text": "- O Brasil n\u00e3o pode parar.\n- Obras em Boa Vista/RR.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/EcRRcbfjYk https://t.co/K8Nd2rYipO"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-05T22:51:51.000Z",
                "id": "1367971145048330246",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 899,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @tvbrasilgov: Para este ano, o @govbr prepara novas concess\u00f5es de aeroportos, rodovias, ferrovias e ainda leil\u00f5es de terminais portu\u00e1rio\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-05T20:59:31.000Z",
                "id": "1367942875145715724",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1052,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @minsaude: O Minist\u00e9rio da sa\u00fade acaba de divulgar que a previs\u00e3o de 29 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a #Covid19 em mar\u00e7o vai ampli\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T22:59:09.000Z",
                "id": "1367610593755205640",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1163,
                    "reply_count": 1511,
                    "like_count": 6857,
                    "quote_count": 28
                },
                "text": "- Combust\u00edveis: fiscaliza\u00e7\u00f5es do @JusticaGovBR @AmendoncaMJSP , INMETRO, PROCONs e outros;\n- Agricultura Familiar; @Mapa_Brasil @TerezaCrisMS"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T22:58:23.000Z",
                "id": "1367610401861623809",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1296,
                    "reply_count": 792,
                    "like_count": 7684,
                    "quote_count": 31
                },
                "text": "- Mais impostos federais zerados e transpar\u00eancia;\n- Conversa com o Congresso;\n- Mais informa\u00e7\u00f5es sobre o g\u00e1s;\n- Petrobras e a legalidade plena;\n- Silva e Luna: feitos frente \u00e0 Itaipu Binacional;\n- Trabalho da Secretaria de Pesca ( @jorgeseif )"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T22:57:46.000Z",
                "id": "1367610245581832199",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 687,
                    "reply_count": 583,
                    "like_count": 2686,
                    "quote_count": 30
                },
                "text": "- Fique em casa e a economia a gente v\u00ea depois;\n- Miss\u00e3o Israel: acordos com @ItamaratyGovBr e @minsaude ;\n- Mais alternativas de ferrovias avan\u00e7am; \n- Barragem de Arvorezinha, em Bag\u00e9/RS: quase 10 anos de espera saindo do papel; @mdregional_br / @exercitooficial / @DefesaGovBr ;"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T22:56:40.000Z",
                "id": "1367609971798650886",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 678,
                    "reply_count": 404,
                    "like_count": 2694,
                    "quote_count": 25
                },
                "text": "- Pfizer e outras;\n- Ci\u00eancia e lockdown;\n- Suic\u00eddios e depress\u00e3o (fatos);\n- Leil\u00e3o da ferrovia Norte-Sul (entrega do primeiro segmento 172km de ferrovia, ponte e breves deriva\u00e7\u00f5es futuras); @MInfraestrutura , Capit\u00e3o @tarcisiogdf ;\n- Mercosul;"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T22:56:03.000Z",
                "id": "1367609815871205377",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 727,
                    "reply_count": 576,
                    "like_count": 2846,
                    "quote_count": 52
                },
                "text": "- Temas:\n- Vacinas (a verdade);\n- Renegocia\u00e7\u00e3o de juros de cr\u00e9dito imobili\u00e1rio com as taxas mais baixas das hist\u00f3ria; @Caixa \n- Desburocratiza\u00e7\u00e3o e mais economia aos caminhoneiros e motoristas em geral;\n- Pesquisas cient\u00edficas e posicionamento de CRM: tratamento precoce;"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T22:03:27.000Z",
                "id": "1367596578647736320",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 4039,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @rogeriosmarinho: Vejam a felicidade do sertanejo com a chegada da \u00e1gua. Por determina\u00e7\u00e3o do PR @jairbolsonaro, estamos levando \u00e1gua par\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T22:03:01.000Z",
                "id": "1367596470581547013",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2573,
                    "reply_count": 3287,
                    "like_count": 12919,
                    "quote_count": 123
                },
                "text": "Live da Semana - Presidente Jair Bolsonaro - (04/03/2021)\n\n. Link no YouTube: https://t.co/GKfaOZPLMV\n\n. Siga-nos no Telegram: https://t.co/O8KTejUGuL"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T20:56:56.000Z",
                "id": "1367579840111513602",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3639,
                    "reply_count": 3627,
                    "like_count": 15846,
                    "quote_count": 422
                },
                "text": ". O povo quer trabalhar!\n. Link no YouTube: https://t.co/A3bANdBvqW https://t.co/nxKsQEde6m"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T20:49:23.000Z",
                "id": "1367577938246438914",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 348,
                    "reply_count": 50,
                    "like_count": 1491,
                    "quote_count": 8
                },
                "text": "@tvbrasilgov @govbr Em S\u00e3o Sim\u00e3o-GO: inaugura\u00e7\u00e3o de trecho da Ferrovia Norte-Sul, entre Ouro Verde-GO e Estrela d\u2019Oeste-SP. A obra se arrastava desde 1987. \nO percurso inaugurado possui 682 km de extens\u00e3o e papel fundamental no escoamento da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola do Pa\u00eds. @MInfraestrutura @tarcisiogdf"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T19:58:28.000Z",
                "id": "1367565125100711939",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 926,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @tvbrasilgov: \ud83d\ude86O presidente @jairbolsonaro afirmou que o @govbr quer concluir a obra da ferrovia Norte-Sul ainda neste ano. Ele particip\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T17:34:22.000Z",
                "id": "1367528858606575619",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 22815,
                    "reply_count": 32899,
                    "like_count": 121342,
                    "quote_count": 12078
                },
                "text": "- ATIVIDADE ESSENCIAL \u00c9 TODA AQUELA NECESS\u00c1RIA PARA UM CHEFE DE FAM\u00cdLIA LEVAR O P\u00c3O PARA DENTRO DE CASA!"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T14:05:25.000Z",
                "id": "1367476278564188164",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1022,
                    "reply_count": 371,
                    "like_count": 5566,
                    "quote_count": 23
                },
                "text": "- Problema hist\u00f3rico para a regi\u00e3o de Bag\u00e9, a a\u00e7\u00e3o diante da barragem vai gerar tamb\u00e9m mais emprego, renda e oportunidades para toda a regi\u00e3o.\n\n- Com isso os 120.000 habitantes de Bag\u00e9/RS n\u00e3o mais sofrer\u00e3o com a falta de \u00e1gua. @rogeriosmarinho @DefesaGovBr"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T14:05:03.000Z",
                "id": "1367476184267845636",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2466,
                    "reply_count": 1142,
                    "like_count": 12186,
                    "quote_count": 106
                },
                "text": "- Obras da Barragem de Arvorezinha, em Bag\u00e9 - RS. A referida estava paralisada h\u00e1 quase uma d\u00e9cada. Os trabalhos ser\u00e3o executados em parceria com o @exercito_oficial e @mdregional_br https://t.co/4rTb0kVeog"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T13:29:17.000Z",
                "id": "1367467184700743686",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1481,
                    "reply_count": 586,
                    "like_count": 7952,
                    "quote_count": 38
                },
                "text": "Com a chegada de insumos para fabrica\u00e7\u00e3o de mais de 12 mi de vacinas, anunciadas no dia 03/03 mais uma nova rodada com mais de 2,5 mi de doses, al\u00e9m das anteriores, tratativas avan\u00e7am, mesmo com todos os problemas que o mundo enfrenta. Mais informa\u00e7\u00f5es nas redes do @minsaude :"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-04T11:12:12.000Z",
                "id": "1367432686202204160",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 4226,
                    "reply_count": 2472,
                    "like_count": 19145,
                    "quote_count": 318
                },
                "text": "- Israel / Pe\u00e7o assistir:\n\n. Link no YouTube: https://t.co/C4LwJtUCSI https://t.co/t7SRNR3DNw"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-03T23:25:39.000Z",
                "id": "1367254877336961024",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1083,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @ernestofaraujo: O Brasil tem imensa voca\u00e7\u00e3o inovadora, por\u00e9m ainda pouco aproveitada. Para avan\u00e7ar nessa \u00e1rea e abrir caminhos \u00e0s start\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-03T22:12:57.000Z",
                "id": "1367236581891977217",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1299,
                    "reply_count": 925,
                    "like_count": 6468,
                    "quote_count": 64
                },
                "text": "Link: https://t.co/O8KTejUGuL https://t.co/XL9dmRmKdv"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-03T22:03:23.000Z",
                "id": "1367234173765890056",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2885,
                    "reply_count": 2101,
                    "like_count": 14905,
                    "quote_count": 97
                },
                "text": "- Encontro com os embaixadores dos pa\u00edses do Conselho de Coopera\u00e7\u00e3o do Golfo: Nasser Al Motairi/Kuwait, Ali Abdullah Bahitham/Ar\u00e1bia Saudita, Bader Hassan Al Helaibi/Bahrein, Ahmed Al Abdulla/Qatar, Saleh Alsuwaidi/EAU e Imad Al Abri/Om\u00e3. @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo https://t.co/2AUdg1fjVc"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-03T18:24:57.000Z",
                "id": "1367179203888746512",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2362,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @tarcisiogdf: Boa not\u00edcia, Piau\u00ed. A rodovia federal que corta o estado de norte a sul est\u00e1 com 150km de pavimento novo. Conclu\u00edmos resta\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-03T18:19:35.000Z",
                "id": "1367177851255021574",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1676,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @AmendoncaMJSP: O governo @jairbolsonaro isentou os impostos federais sobre os combust\u00edveis.\nAgora, montou For\u00e7a-Tarefa para combater pr\u2026"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-02T20:25:48.000Z",
                "id": "1366847225800912896",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 6225,
                    "reply_count": 4411,
                    "like_count": 26679,
                    "quote_count": 420
                },
                "text": "- Em 12/mar\u00e7o/2012 \u00e0s 12h20, Jair Bolsonaro foi autuado \"pescando\" na ba\u00eda de Angra. Contudo \u00e0s 15h30 do mesmo dia, JB digitou seu nome no painel de presen\u00e7a da C\u00e2mara. Ou seja, os hor\u00e1rios comprovam a primeira fraude contra Bolsonaro. https://t.co/akTvCkEhru"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-02T11:11:26.000Z",
                "id": "1366707716899627011",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 6362,
                    "reply_count": 4378,
                    "like_count": 28432,
                    "quote_count": 545
                },
                "text": "- \u00d3LEO DIESEL e G\u00c1S DE COZINHA.\n- Imposto federal ZERO.\n\n- O Decreto 10.638 de 01/mar\u00e7o/2021 ZEROU por 2 meses todos os impostos federais sobre o \u00f3leo diesel. Eles eram de R$ 0,35 por litro.\n\n- Tamb\u00e9m ZERAMOS todos os impostos federais no botij\u00e3o de g\u00e1s de cozinha (13 Kg). https://t.co/Xpzf1fiNqI"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-01T08:31:22.000Z",
                "id": "1366305045768200194",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 9297,
                    "reply_count": 10216,
                    "like_count": 45212,
                    "quote_count": 3093
                },
                "text": "- 30/mar\u00e7o/2020 e\n- 10/fevereiro/2021.\n- Bom dia a todos. https://t.co/K1ounLRL58"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "created_at": "2021-03-01T00:28:35.000Z",
                "id": "1366183548512833539",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 408,
                    "reply_count": 93,
                    "like_count": 5212,
                    "quote_count": 5
                },
                "text": "@ernestofaraujo @AmbSKReddy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf3, Ministro!"
            }
        ]
    },
    "cirogomes": {
        "id": "33374761",
        "data": [
            "id",
            "data",
            {
                "id": "1367422065117179919",
                "text": "A roubalheira neste governo Bolsonaro \u00e9 de bra\u00e7ada ! Sabe qual o treinamento do Paulo Guedes na sua vida profissional? Especular e ganhar dinheiro sem trabalhar !\nhttps://t.co/CSINS0oKKC",
                "created_at": "2021-03-04T10:30:00.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 418,
                    "reply_count": 123,
                    "like_count": 2292,
                    "quote_count": 17
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367260707948011521",
                "text": "Congressistas, ao se omitirem, os senhores s\u00e3o c\u00famplices neste genoc\u00eddio! Judici\u00e1rio, ao n\u00e3o por um freio nas aberra\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, os senhores tamb\u00e9m se fazem c\u00famplices desta mortandade!\n\n#VacinaEImpeachment \n#BolsonaroGenocida",
                "created_at": "2021-03-03T23:48:49.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 385,
                    "reply_count": 96,
                    "like_count": 3054,
                    "quote_count": 21
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367260706932994055",
                "text": "Trag\u00e9dia criminosa! Hoje morreram 1840 brasileiros por causa da Covid. Voc\u00ea causa p\u00e2nico ao pa\u00eds, Bolsonaro. O presidente trata a pandemia com deboche, desinforma\u00e7\u00e3o, desrespeito e irresponsabilidade. \u00c9 o grande respons\u00e1vel pelo caos em nosso pa\u00eds!",
                "created_at": "2021-03-03T23:48:49.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 724,
                    "reply_count": 385,
                    "like_count": 6713,
                    "quote_count": 45
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367202808634695680",
                "text": "Nosso pa\u00eds teve o pior dia em toda a pandemia. Foram mais de 1.700 vidas perdidas! Enquanto as mortes por Covid aumentaram 11% no Brasil, o MUNDO TODO vai na contram\u00e3o e tem uma queda de 6% nas mortes. O negacionismo e a irresponsabilidade precisam acabar. Bolsonaro genocida!",
                "created_at": "2021-03-03T19:58:45.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 579,
                    "reply_count": 174,
                    "like_count": 4613,
                    "quote_count": 24
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367195303401689091",
                "text": "RT @senadorcidgomes: Bolsonaro n\u00e3o encara nada. Transfere as culpas e terceiriza as causas. Foi sempre assim: no desmatamento da Amaz\u00f4nia;\u2026",
                "created_at": "2021-03-03T19:28:56.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 316,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367195294220361737",
                "text": "RT @senadorcidgomes: Se confrontado, parte para a ignor\u00e2ncia, como quando tentou agredir um jornalista que perguntou por que o tal Queiroz\u2026",
                "created_at": "2021-03-03T19:28:54.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 84,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367195285047414784",
                "text": "RT @senadorcidgomes: Agora, no enfrentamento da maior e mais mortal pandemia vivida pelo pa\u00eds, mais uma vez foge covardemente da quest\u00e3o. T\u2026",
                "created_at": "2021-03-03T19:28:51.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 82,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367195272724549636",
                "text": "RT @senadorcidgomes: O presidente perdeu totalmente as condi\u00e7\u00f5es de gerenciar as medidas necess\u00e1rias para proporcionar assist\u00eancia ao nosso\u2026",
                "created_at": "2021-03-03T19:28:48.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 113,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367139124545794054",
                "text": "Bolsonaro aparelhou as institui\u00e7\u00f5es e hoje sua quadrilha debocha do povo brasileiro com a certeza da impunidade! https://t.co/8mXIsNirpB",
                "created_at": "2021-03-03T15:45:42.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 284,
                    "reply_count": 64,
                    "like_count": 1814,
                    "quote_count": 9
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367129396461662208",
                "text": "A diferen\u00e7a vital que a pol\u00edtica faz!\nhttps://t.co/Aru9WLzpKP",
                "created_at": "2021-03-03T15:07:02.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 392,
                    "reply_count": 110,
                    "like_count": 3392,
                    "quote_count": 20
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1367062192911249412",
                "text": "Est\u00e3o roubando de bra\u00e7ada neste governo Bolsonaro !\nhttps://t.co/SrVx9FxLgj",
                "created_at": "2021-03-03T10:40:00.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 529,
                    "reply_count": 128,
                    "like_count": 3043,
                    "quote_count": 30
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366887498656452612",
                "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro foi denunciado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico por desviar sal\u00e1rios dos seus assessores, a tal rachadinha. E suspeito de lavar esse dinheiro comprando im\u00f3veis. Segundo o MP, o valor desviado \u00e9 de R$ 6 milh\u00f5es. E qual valor da nova mans\u00e3o? R$ 6 milh\u00f5es! \ud83e\udd21",
                "created_at": "2021-03-02T23:05:49.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 752,
                    "reply_count": 222,
                    "like_count": 5542,
                    "quote_count": 59
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366878109203648512",
                "text": "RT @PDT_Nacional: Em meio a mais grave crise da hist\u00f3ria, Bolsonaro quer enfraquecer ainda mais o Brasil com sua pol\u00edtica de entreguismo. O\u2026",
                "created_at": "2021-03-02T22:28:31.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 126,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366876189651054594",
                "text": "RT @senadorcidgomes: Estamos \u00e0 beira de um colapso no sistema de sa\u00fade e Bolsonaro, inconsequente, irrespons\u00e1vel e despreparado segue desre\u2026",
                "created_at": "2021-03-02T22:20:53.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 333,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366862935423938567",
                "text": "Mans\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro: Financiada em banco p\u00fablico com juros artificialmente baixos. O filho do presidente n\u00e3o tem patrim\u00f4nio para esta compra de R$ 6 milh\u00f5es. Ent\u00e3o quem est\u00e1 pagando a conta?",
                "created_at": "2021-03-02T21:28:13.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 787,
                    "reply_count": 371,
                    "like_count": 7078,
                    "quote_count": 47
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366846578040975361",
                "text": "7 - Maior desemprego da hist\u00f3ria moderna.\n\n8 - Maior informalidade de trabalho da nossa hist\u00f3ria. \n\n9 - PRIVATIZA\u00c7\u00d5ES SUBFATURADAS de forma escandalosa da BR Distribuidora, da TAG e da refinaria da Petrobras na Bahia!",
                "created_at": "2021-03-02T20:23:13.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 327,
                    "reply_count": 67,
                    "like_count": 2869,
                    "quote_count": 3
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366846576572907522",
                "text": "6 - Maior propor\u00e7\u00e3o d\u00edvida / PIB da hist\u00f3ria moderna e nenhuma provid\u00eancia de gest\u00e3o do perfil da d\u00edvida ou de seu custo. Est\u00e1 pagando de 2 a 3 pontos percentuais acima da SELIC!",
                "created_at": "2021-03-02T20:23:13.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 282,
                    "reply_count": 20,
                    "like_count": 2559,
                    "quote_count": 4
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366846575218163713",
                "text": "5 - Maior queda do PIB em um \u00fanico ano da hist\u00f3ria moderna (s\u00f3 n\u00e3o foi o dobro porque o Congresso Nacional impediu a iniciativa de Paulo Guedes de pagar um aux\u00edlio emergencial de m\u00edseros 200,00 reais).",
                "created_at": "2021-03-02T20:23:12.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 295,
                    "reply_count": 23,
                    "like_count": 2608,
                    "quote_count": 3
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366846573746008072",
                "text": "4- Desvaloriza\u00e7\u00e3o cambial de R$ 3,70 quando assumiu para R$ 5,70 na cota\u00e7\u00e3o de hoje. Sem nenhum ganho na competitividade sist\u00eamica da economia (a ind\u00fastria destru\u00edda teve o menor valor de exporta\u00e7\u00e3o em 47 anos).",
                "created_at": "2021-03-02T20:23:12.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 322,
                    "reply_count": 19,
                    "like_count": 2761,
                    "quote_count": 6
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366846572374487048",
                "text": "2 - Entrega da carteira de ativos do Banco do Brasil no valor de 3 BILH\u00d5ES DE REAIS por rid\u00edculos 370 MILH\u00d5ES DE REAIS para o banco do qual Paulo Guedes foi fundador (BTG).\n\n3 - Maior d\u00e9ficit prim\u00e1rio da hist\u00f3ria sem nenhuma provid\u00eancia na receita!",
                "created_at": "2021-03-02T20:23:12.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 335,
                    "reply_count": 24,
                    "like_count": 2868,
                    "quote_count": 8
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366846570596102150",
                "text": "Paulo Guedes disse sai do governo se algu\u00e9m mostrar que ele est\u00e1 fazendo algo muito errado. Vou enumerar alguns fatos pra ele:\n\n1 - Maior pedalada fiscal da hist\u00f3ria do MUNDO, pretendendo arrecadar ganhos cont\u00e1beis da conta das reservas. https://t.co/WI1Ef84Pro",
                "created_at": "2021-03-02T20:23:11.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1871,
                    "reply_count": 803,
                    "like_count": 9064,
                    "quote_count": 248
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366816965931769858",
                "text": "Com a certeza de impunidade, Fl\u00e1vio Bolsonaro e toda a fam\u00edlia fazem chacota com o povo brasileiro!",
                "created_at": "2021-03-02T18:25:33.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 660,
                    "reply_count": 165,
                    "like_count": 7999,
                    "quote_count": 30
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366786100904271874",
                "text": "Corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 no centro do governo Bolsonaro. Fl\u00e1vio Bolsonaro segue o exemplo do pai, vinculado a toda ladroeira que h\u00e1 no Rio de Janeiro! https://t.co/qReJXabsui",
                "created_at": "2021-03-02T16:22:54.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 500,
                    "reply_count": 113,
                    "like_count": 2779,
                    "quote_count": 39
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366782397182857223",
                "text": "Desejo melhoras ao senador @majorolimpio. Que se recupere sem sustos da Covid ! Podem discordar dele, mas tem esp\u00edrito p\u00fablico e coragem !",
                "created_at": "2021-03-02T16:08:11.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 172,
                    "reply_count": 116,
                    "like_count": 2718,
                    "quote_count": 31
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366765123407400961",
                "text": "O esc\u00e2ndalo de Fl\u00e1vio Bolsonaro evidencia aquilo que j\u00e1 sabemos: resultado de muitos anos de esquemas criminosos que ele aprendeu com o pai: Jair Bolsonaro.",
                "created_at": "2021-03-02T14:59:33.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 845,
                    "reply_count": 227,
                    "like_count": 8547,
                    "quote_count": 40
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366562264829018113",
                "text": "RT @PDT_Nacional: Jo\u00e3o Goulart faria 102 anos hoje. Entre seus marcos est\u00e1 a valoriza\u00e7\u00e3o das riquezas nacionais. Em mar\u00e7o de 1964, decretou\u2026",
                "created_at": "2021-03-02T01:33:28.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 112,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366562247821168640",
                "text": "RT @CarlosLupiPDT: Jo\u00e3o Goulart completaria 102 anos hoje. Como Ministro do Trabalho, fez o reajuste de 100% dos sal\u00e1rios dos brasileiros.\u2026",
                "created_at": "2021-03-02T01:33:24.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 131,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366541004896145409",
                "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro comprou uma mans\u00e3o de R$ 6 milh\u00f5es em Bras\u00edlia. Eis a consequ\u00eancia da exdr\u00faxula decis\u00e3o da 5\u00aa turma do STJ: Esfregar dinheiro roubado na cara do povo brasileiro que passa pela pior crise social e de sa\u00fade da nossa hist\u00f3ria. NOJO!",
                "created_at": "2021-03-02T00:08:59.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1973,
                    "reply_count": 522,
                    "like_count": 15438,
                    "quote_count": 123
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366491750156693511",
                "text": "O g\u00e1s de cozinha tamb\u00e9m ter\u00e1 o terceiro aumento nesse ano. Um absurdo em \u00e9poca de desemprego em massa. Nosso povo j\u00e1 est\u00e1 pagando uma infla\u00e7\u00e3o gigantesca nos alimentos e agora n\u00e3o ter\u00e1 como comprar g\u00e1s para cozinhar. Bolsonaro, seu governo \u00e9 criminoso! #BolsonaroAssassino",
                "created_at": "2021-03-01T20:53:16.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 335,
                    "reply_count": 101,
                    "like_count": 2314,
                    "quote_count": 12
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366491748780953606",
                "text": "Caminhoneiros, taxistas e motoristas de aplicativos s\u00e3o os primeiros a sentir no bolso o quinto aumento de gasolina e diesel em apenas dois meses! Mas essa conta chega pra todo mundo, principalmente os mais pobres. Se aumenta a gasolina, aumenta a passagem de \u00f4nibus, por exemplo.",
                "created_at": "2021-03-01T20:53:15.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 639,
                    "reply_count": 205,
                    "like_count": 4496,
                    "quote_count": 28
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366424535638147079",
                "text": "Parab\u00e9ns, Rio de Janeiro! A cidade maravilhosa completa 456 anos e ainda encanta o mundo \u2764\ufe0f Tive o prazer de morar no Rio alguns anos e conhe\u00e7o profundamente a magia e garra de sua gente! #Rio456Anos",
                "created_at": "2021-03-01T16:26:10.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 161,
                    "reply_count": 37,
                    "like_count": 1637,
                    "quote_count": 3
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366408379606917126",
                "text": "https://t.co/CazlRz3QxM",
                "created_at": "2021-03-01T15:21:58.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 126,
                    "reply_count": 18,
                    "like_count": 878,
                    "quote_count": 5
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366408378113736709",
                "text": "\u00c9 assim a corrup\u00e7\u00e3o no Governo Bolsonaro: superfaturam pre\u00e7os dos combust\u00edveis atrav\u00e9s do monop\u00f3lio de fato da Petrobras, vendem subfaturados os ativos p\u00fablicos, maquiam o balan\u00e7o e distribuem bilh\u00f5es em dividendos e gratifica\u00e7\u00f5es ao mercado e aos bandidos postos na diretoria.",
                "created_at": "2021-03-01T15:21:58.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 514,
                    "reply_count": 124,
                    "like_count": 3261,
                    "quote_count": 18
                },
                "author_id": "33374761"
            },
            {
                "id": "1366362192199753728",
                "text": "UTIs lotadas de Norte a Sul do Brasil. O que Bolsonaro faz? Corta a verba de leitos de UTI para covid-19 em todo o pa\u00eds, critica o uso de m\u00e1scaras, promove aglomera\u00e7\u00f5es e divulga informa\u00e7\u00f5es falsas para disfar\u00e7ar sua incompet\u00eancia. Criminoso!",
                "created_at": "2021-03-01T12:18:27.000Z",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1629,
                    "reply_count": 524,
                    "like_count": 13088,
                    "quote_count": 126
                },
                "author_id": "33374761"
            }
        ]
    },
    "LulaOficial": {
        "id": "2670726740",
        "data": [
            "id",
            "data",
            {
                "text": "RT @gleisi: STF avan\u00e7a rumo \u00e0 suspei\u00e7\u00e3o de Moro, com dois votos contundentes. As senten\u00e7as ilegais contra Lula j\u00e1 foram anuladas. A hora da\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1060,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T21:21:58.000Z",
                "id": "1369398076318834690"
            },
            {
                "text": "RT @DCM_online: \u201cAo longo de um processo injusto, Paris esteve com Lula\u201d, diz ao DCM a prefeita Anne Hidalgo https://t.co/AOGcmBJV1t",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 627,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T20:12:22.000Z",
                "id": "1369380562629197830"
            },
            {
                "text": "RT @SenateurMoise: Truth and justice always triumph! The Supreme Court of Brazil has given our comrade Lula Ignacio Da Silva an outstanding\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 318,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T19:59:46.000Z",
                "id": "1369377389030047771"
            },
            {
                "text": "RT @RichardTrumka: After years of delay and damage to democracy in Brazil and beyond, @LulaOficial has been declared innocent at last and t\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 410,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T19:59:12.000Z",
                "id": "1369377247568728067"
            },
            {
                "text": "RT @SCHIEDER: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasiliens Oberstes Gericht hebt  die Korruptions-Urteile gegen Ex-Pr\u00e4sident @LulaOficial auf. Good News f\u00fcr die Demokrati\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 227,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T19:59:01.000Z",
                "id": "1369377200420585473"
            },
            {
                "text": "RT @NielsAnnen: Ex-Pr\u00e4sident @LulaOficial erh\u00e4lt seine politischen Rechte zur\u00fcck. Diese Entscheidung des Gerichts ist eine gute Nachricht f\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 511,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T18:00:22.000Z",
                "id": "1369347344840458240"
            },
            {
                "text": "RT @Anne_Hidalgo: Il y a un an, je remettais \u00e0 @LulaOficial la Citoyennet\u00e9 d\u2019Honneur de la Ville de Paris \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville. Un magnifique\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1069,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T16:57:25.000Z",
                "id": "1369331502090174479"
            },
            {
                "text": "@jorrrrrje @oeduardovictor j\u00e1",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 11,
                    "reply_count": 2,
                    "like_count": 194,
                    "quote_count": 8
                },
                "created_at": "2021-03-09T16:37:35.000Z",
                "id": "1369326510855831554"
            },
            {
                "text": "RT @folha: Rodrigo Maia, Ciro Gomes e Zeca Pagodinho assinam manifesto que pede julgamento Moro no STF https://t.co/5DNUICWnDd",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1328,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T15:28:39.000Z",
                "id": "1369309162719576064"
            },
            {
                "text": "RT @ponchohd: https://t.co/IwhS1R6vf5",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 29191,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T15:20:46.000Z",
                "id": "1369307177240952846"
            },
            {
                "text": "A verdade vencer\u00e1. #equipeLula https://t.co/kVmKDd1FcK",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1272,
                    "reply_count": 654,
                    "like_count": 13259,
                    "quote_count": 261
                },
                "created_at": "2021-03-09T15:02:47.000Z",
                "id": "1369302654871101444"
            },
            {
                "text": "Em raz\u00e3o do julgamento da suspei\u00e7\u00e3o do ex-juiz S\u00e9rgio Moro para as 14h, a entrevista do ex-presidente Lula foi remarcada para amanh\u00e3 (10), a partir das 11h. #equipeLula",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3065,
                    "reply_count": 1480,
                    "like_count": 33240,
                    "quote_count": 442
                },
                "created_at": "2021-03-09T14:54:10.000Z",
                "id": "1369300484561985539"
            },
            {
                "text": "A participa\u00e7\u00e3o da entrevista coletiva ficar\u00e1 restrita aos jornalistas, evitando aglomera\u00e7\u00f5es. \n\nAcompanhe a transmiss\u00e3o em nossas redes. #equipeLula",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 232,
                    "reply_count": 164,
                    "like_count": 2345,
                    "quote_count": 8
                },
                "created_at": "2021-03-09T12:56:07.000Z",
                "id": "1369270774603845642"
            },
            {
                "text": "RT @dasilvabenedita: Bom dia! N\u00f3s est\u00e1vamos precisando muito dessa boa not\u00edcia! A anula\u00e7\u00e3o das condena\u00e7\u00f5es do nosso querido presidente @Lul\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 307,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T12:53:51.000Z",
                "id": "1369270204744822788"
            },
            {
                "text": "RT @DiazCanelB: Celebramos absoluci\u00f3n de @LulaOficial  y @dilmabr, que llega para confirmar cu\u00e1ntos excesos y abusos se cometen contra la i\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2471,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T12:52:35.000Z",
                "id": "1369269886162268164"
            },
            {
                "text": "LULA FALA AO BRASIL | Acompanhe a transmiss\u00e3o ao vivo da coletiva de imprensa do ex-presidente Lula hoje, a partir das 14h. #equipeLula \n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/DnTS01psQo",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1755,
                    "reply_count": 641,
                    "like_count": 10006,
                    "quote_count": 260
                },
                "created_at": "2021-03-09T11:24:08.000Z",
                "id": "1369247627271929859"
            },
            {
                "text": "RT @Declaracion: CELEBRAMOS la anulaci\u00f3n de la injustas condenas contra el ex presidente de #Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @LulaOficial, Premio Nicol\u00e1s Salmer\u00f3n\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 712,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T04:45:21.000Z",
                "id": "1369147269946179585"
            },
            {
                "text": "RT @luizaerundina: Parab\u00e9ns Lula, a justi\u00e7a de Deus e da Hist\u00f3ria pode demorar, mas nunca falha.",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2040,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T04:26:23.000Z",
                "id": "1369142497969123329"
            },
            {
                "text": "RT @ernestosamperp: La anulaci\u00f3n de las causas pendientes contra el Ex Presidente Lula cierra un vergonzoso cap\u00edtulo de politizaci\u00f3n de la\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2015,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T02:28:24.000Z",
                "id": "1369112806839246848"
            },
            {
                "text": "RT @PabloIglesias: El lawfare contra Lula para evitar que fuera candidato y abrir el camino a la ultraderecha, ejemplifica el nuevo modus o\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3443,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T02:28:12.000Z",
                "id": "1369112753928089600"
            },
            {
                "text": "@salgadinhomusic bora",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 793,
                    "reply_count": 467,
                    "like_count": 16603,
                    "quote_count": 224
                },
                "created_at": "2021-03-09T02:05:51.000Z",
                "id": "1369107129790066694"
            },
            {
                "text": "RT @evoespueblo: Al fin se hizo justicia con el hermano @LulaOficial, v\u00edctima de una sa\u00f1uda persecuci\u00f3n y Lawfare de la derecha con fines p\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5982,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T00:01:41.000Z",
                "id": "1369075881969336327"
            },
            {
                "text": "RT @MidiaNINJA: Lula t\u00e1 on!\nProje\u00e7\u00f5es agora em S\u00e3o Paulo\n\n\ud83d\udcf8@MidiaNINJA https://t.co/ReGomLqOs7",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1418,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T23:29:09.000Z",
                "id": "1369067694507560962"
            },
            {
                "text": "RT @AttuchLeonardo: Pepe Mujica e Luc\u00eda celebram a liberdade de Lula e a desmoraliza\u00e7\u00e3o dos seres infames https://t.co/hRydvsK21W",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 654,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T23:19:12.000Z",
                "id": "1369065193536421897"
            },
            {
                "text": "RT @JLMelenchon: Apr\u00e8s cinq ans de pers\u00e9cutions, tous les proc\u00e8s contre @LulaOficial sont annul\u00e9s ! Lula est libre. Le \u00abjuge\u00bb Moro et sa ba\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1765,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T22:18:16.000Z",
                "id": "1369049856870920198"
            },
            {
                "text": "RT @JoanaMortagua: A anatomia completa do golpe contra a democracia no Brasil est\u00e1 por conhecer mas \u00e9 certo que passou pela decis\u00e3o pol\u00edtic\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 470,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T22:11:19.000Z",
                "id": "1369048107430928387"
            },
            {
                "text": "RT @wdiaspi: A justi\u00e7a foi feita ao ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. Digo sempre que a verdade \u00e0s vezes demora, mas sempre vence! O\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 454,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T22:09:10.000Z",
                "id": "1369047566827089926"
            },
            {
                "text": "RT @CamiloSantanaCE: Decis\u00e3o do ministro Edson Fachin, do STF, sobre o ex-presidente Lula, repara um erro grave e hist\u00f3rico. Ningu\u00e9m deve e\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1137,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T22:06:33.000Z",
                "id": "1369046907260178432"
            },
            {
                "text": "RT @fatimabezerra: #LULALIVRE Ministro Fachin anula processos contra Lula e as condena\u00e7\u00f5es que nunca poderiam ter acontecido \u00e0 luz da justi\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 464,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T22:06:10.000Z",
                "id": "1369046814792486922"
            },
            {
                "text": "RT @costa_rui: A verdade come\u00e7a a ser restabelecida com a decis\u00e3o do ministro Fachin de anular todas as condena\u00e7\u00f5es do ex-presidente Lula p\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 654,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T22:05:49.000Z",
                "id": "1369046726569582595"
            },
            {
                "text": "RT @FlavioDino: H\u00e1 muitos anos, venho sublinhando que esses processos contra o ex-presidente Lula jamais poderiam ter sido julgados em Curi\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3140,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T22:05:20.000Z",
                "id": "1369046603454156806"
            },
            {
                "text": "RT @GuilhermeBoulos: Com 3 anos de atraso, Fachin anula condena\u00e7\u00f5es de Lula. A farsa que elegeu Bolsonaro est\u00e1 desmontada. Ganha a democrac\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 12934,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T22:04:41.000Z",
                "id": "1369046439981113346"
            },
            {
                "text": "RT @Anne_Hidalgo: Tellement heureuse ! Justice est faite pour @LulaOficial",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1309,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T22:04:12.000Z",
                "id": "1369046316148527106"
            },
            {
                "text": "RT @alferdez: Celebro que @LulaOficial haya sido rehabilitado en todos sus derechos pol\u00edticos. Se anularon las condenas en su contra que fu\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5470,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T21:47:52.000Z",
                "id": "1369042208628875266"
            },
            {
                "text": "O presidente argentino @alferdez tamb\u00e9m ligou para o ex-presidente Lula h\u00e1 pouco, que aproveitou para agradecer a solidariedade sempre presente de Fernandez e do povo argentino. #equipeLula https://t.co/goZ2MaGQ0t",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3057,
                    "reply_count": 595,
                    "like_count": 25101,
                    "quote_count": 220
                },
                "created_at": "2021-03-08T21:06:48.000Z",
                "id": "1369031872014082052"
            },
            {
                "text": "\"A decis\u00e3o que hoje afirma a incompet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal de Curitiba \u00e9 o reconhecimento de que sempre estivemos corretos nessa longa batalha jur\u00eddica.\"\n\nLeia a \u00edntegra da nota da defesa do ex-presidente Lula. #equipeLula https://t.co/s82EPSXuzL",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 8760,
                    "reply_count": 4816,
                    "like_count": 52813,
                    "quote_count": 1501
                },
                "created_at": "2021-03-08T20:42:33.000Z",
                "id": "1369025768060313612"
            },
            {
                "text": "J\u00e1 t\u00f4 com o bra\u00e7o preparado... \ud83d\ude09 https://t.co/NR5cLhOEQH",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2995,
                    "reply_count": 2504,
                    "like_count": 55538,
                    "quote_count": 991
                },
                "created_at": "2021-03-08T16:26:17.000Z",
                "id": "1368961280132923398"
            },
            {
                "text": "RT @inst_lula: Primeira presidenta do Brasil, @dilmabr lembra que \u201co ciclo de empoderamento das mulheres foi interrompido pelo golpe de 201\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2047,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T14:56:42.000Z",
                "id": "1368938734851416064"
            },
            {
                "text": "RT @el_pais: Lula da Silva no da su brazo a torcer. Tras superar el coronavirus, el c\u00e1ncer y la c\u00e1rcel, sostiene que, si ganase la batalla\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 510,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-07T18:41:48.000Z",
                "id": "1368632994248982528"
            },
            {
                "text": "@LatuffCartoons @NetflixBrasil j\u00e1 assisti e recomendo!",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 21,
                    "reply_count": 1,
                    "like_count": 317,
                    "quote_count": 5
                },
                "created_at": "2021-03-07T15:25:38.000Z",
                "id": "1368583627018223626"
            },
            {
                "text": "Bolsonaro vai perder as elei\u00e7\u00f5es, e a vit\u00f3ria ser\u00e1 de algu\u00e9m progressista, espero que do PT.\nhttps://t.co/8ugTEPMwPl",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2095,
                    "reply_count": 1984,
                    "like_count": 20204,
                    "quote_count": 402
                },
                "created_at": "2021-03-07T11:27:44.000Z",
                "id": "1368523758009483264"
            },
            {
                "text": "RT @AdsumP: Como o PT arruinou minha vida: Meu pai aguardou cinco anos na fila para se aposentar. Achei que ia acontecer o mesmo comigo. Ma\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 797,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T16:54:57.000Z",
                "id": "1368243718629822475"
            },
            {
                "text": "RT @andredizero: Como o PT destruiu a vida de vcs? A minha vida foi destru\u00edda com acesso a bolsa de estudos que me deu a possibilidade de e\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 393,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T01:06:57.000Z",
                "id": "1368005145724936194"
            },
            {
                "text": "RT @jv_larroza: Como o PT destruiu a vida de vcs? A minha assim: do Bolsa fam\u00edlia que veio o sustendo meu, da minha irm\u00e3 e m\u00e3e quando o pai\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 364,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T01:04:53.000Z",
                "id": "1368004622699397123"
            },
            {
                "text": "RT @ferspinheiro: Como o PT destruiu a vida de vcs? A minha foi destru\u00edda com uma bolsa da CAPES pra fazer um interc\u00e2mbio nos EUA onde tive\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 463,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T01:03:47.000Z",
                "id": "1368004346655481857"
            },
            {
                "text": "RT @apgrosa: Como o PT destruiu a vida de vcs?! A minha com a cria\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social, com os CRAS sendo implant\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 272,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T01:01:45.000Z",
                "id": "1368003837718654977"
            },
            {
                "text": "RT @laruaissa_: Como o PT destruiu a minha vida?minha m\u00e3e que me teve adolescente, sozinha, vai ver a filha dela esse ano se tornando a pri\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 285,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T00:57:33.000Z",
                "id": "1368002779277574147"
            },
            {
                "text": "RT @raayssafeitosa: Como o PT destruiu a vida de vcs? A minha foi destru\u00edda com a aplica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito para pessoas baixa renda que permiti\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 429,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T00:42:11.000Z",
                "id": "1367998911336550400"
            },
            {
                "text": "RT @mari_fonseca: Como o PT destruiu a vida de voc\u00eas? A minha come\u00e7ou a ser arrasada com Lula dando aumento pra minha m\u00e3e servidora p\u00fablica\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 632,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T00:34:19.000Z",
                "id": "1367996933512519685"
            },
            {
                "text": "RT @babriis: como o PT destruiu a vida de vcs? A minha foi destru\u00edda quando em 2012, ap\u00f3s estudar em escola p\u00fablica e ser bolsista em col\u00e9g\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 761,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T00:34:12.000Z",
                "id": "1367996904118906880"
            },
            {
                "text": "RT @josuesilvabrito: Como o PT destruiu a vida de vcs? A minha come\u00e7ou quando o bolsa fam\u00edlia tirou uma fam\u00edlia da mis\u00e9ria. Salvou dois des\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 594,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-06T00:33:36.000Z",
                "id": "1367996751475601408"
            },
            {
                "text": "RT @inst_lula: [05/03/2010] \ud83d\udd27 @LulaOficial conversa com trabalhadores durante viagem a Juazeiro (BA). #ArquivoInstitutoLula\n\n\ud83d\udcf7: Ricardo Stu\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 223,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-05T21:03:37.000Z",
                "id": "1367943908139925509"
            },
            {
                "text": "H\u00e1 exatos cinco anos Moro submetia Lula a uma condu\u00e7\u00e3o coercitiva ilegal. Reviraram sua casa, a sede do Instituto Lula e a casa de seus filhos. \n\nN\u00e3o encontraram nada. \n\nO Brasil mudou muito. Vale ouvir hoje o que dizia Lula ent\u00e3o. #equipeLula https://t.co/WjqHGlQ0Lz",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2158,
                    "reply_count": 784,
                    "like_count": 11127,
                    "quote_count": 283
                },
                "created_at": "2021-03-04T20:33:00.000Z",
                "id": "1367573816399048705"
            },
            {
                "text": "Em \u00e1udio, Dallagnol relatou press\u00e3o em ju\u00edza que substituiu Moro para senten\u00e7a de Lula em tempo recorde, antes que novo juiz fosse nomeado. Decis\u00e3o seria publicada com erros que envolviam at\u00e9 c\u00f3pias de trechos da senten\u00e7a do ex-juiz Moro. #equipeLula https://t.co/uJyLlivVFu",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1654,
                    "reply_count": 300,
                    "like_count": 5938,
                    "quote_count": 140
                },
                "created_at": "2021-03-04T17:37:47.000Z",
                "id": "1367529720552828931"
            },
            {
                "text": "Conhe\u00e7a a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o com novos di\u00e1logos de procuradores atuando para acelerar senten\u00e7as contra Lula e da a\u00e7\u00e3o para impedir que decis\u00e3o judicial de soltura de Lula da pris\u00e3o em 2018, emitida por desembargador do TRF-4, fosse cumprida. #equipeLula \nhttps://t.co/HkdM5odZbr",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1109,
                    "reply_count": 186,
                    "like_count": 4176,
                    "quote_count": 33
                },
                "created_at": "2021-03-04T15:56:25.000Z",
                "id": "1367504209025912832"
            },
            {
                "text": "Era outro Brasil. Bem mais feliz. #equipeLula https://t.co/XvSgGEaF8Y",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1051,
                    "reply_count": 533,
                    "like_count": 8949,
                    "quote_count": 105
                },
                "created_at": "2021-03-03T00:21:29.000Z",
                "id": "1366906539827744773"
            },
            {
                "text": "H\u00e1 um ano, o ex-presidente Lula recebia o t\u00edtulo de cidad\u00e3o honor\u00e1rio de Paris. Uma homenagem ap\u00f3s quase dois anos de pris\u00e3o injusta. \n\nSaudades de uma aglomera\u00e7\u00e3o... #equipeLula \n\nFoto: Ricardo Stuckert https://t.co/Um382dwgtQ",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 939,
                    "reply_count": 312,
                    "like_count": 8532,
                    "quote_count": 81
                },
                "created_at": "2021-03-02T22:26:42.000Z",
                "id": "1366877655015034880"
            },
            {
                "text": "RT @AttuchLeonardo: Por sugest\u00e3o do ex-presidente @LulaOficial, o ex-presidente da Petrobr\u00e1s, Jos\u00e9 S\u00e9rgio Gabrielli, veio \u00e0 TV 247 e explic\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 408,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-02T20:28:32.000Z",
                "id": "1366847914081988617"
            },
            {
                "text": "RT @inst_lula: \u267b\ufe0f Neste 1\u00ba de mar\u00e7o, DIA MUNDIAL DOS CATADORES, lembramos essa rela\u00e7\u00e3o in\u00e9dita e hist\u00f3rica, constru\u00edda entre um presidente\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 443,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-02T01:05:15.000Z",
                "id": "1366555164543488002"
            },
            {
                "text": "RT @natbonavides: Os procuradores da Lava Jato n\u00e3o s\u00f3 sabiam da exist\u00eancia de provas da inoc\u00eancia de @LulaOficial como ESCONDERAM para difi\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1023,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-01T23:09:48.000Z",
                "id": "1366526110574510080"
            },
            {
                "text": "Dallagnol e os procuradores de Curitiba esconderam provas da inoc\u00eancia de Lula no caso do tr\u00edplex. Conhe\u00e7a a \u00edntegra do novo relat\u00f3rio sobre as mensagens. #equipeLula\nhttps://t.co/ZRCKy6LxS9",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1183,
                    "reply_count": 225,
                    "like_count": 4066,
                    "quote_count": 65
                },
                "created_at": "2021-03-01T19:54:56.000Z",
                "id": "1366477071422263297"
            },
            {
                "text": "RT @costa_rui: A emo\u00e7\u00e3o, de fato, foi muito grande hoje. Tenho f\u00e9 em Deus e na ci\u00eancia que superaremos esta fase cr\u00edtica da pandemia. Vou l\u2026",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 990,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-01T15:36:18.000Z",
                "id": "1366411986184130560"
            },
            {
                "text": "Voc\u00ea lembra do pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha e da gasolina no governo Lula? #equipeLula",
                "author_id": "2670726740",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3287,
                    "reply_count": 6231,
                    "like_count": 41095,
                    "quote_count": 1028
                },
                "created_at": "2021-03-01T15:29:37.000Z",
                "id": "1366410303823568897"
            }
        ]
    },
    "jdoriajr": {
        "id": "64706049",
        "data": [
            "id",
            "data",
            {
                "text": "@fernandodeusdet Prezado, antes da pandemia, haviam 3.500 leitos UTI em SP. Hj temos 8.839. Os leitos \u00f1 foram fechados, preparamos estrutura em hospitais p/ transferirmos leitos de campanha eles, diminuindo custos administrativos. Sobre Pra\u00e7a do Por do Sol, \u00e9 gest\u00e3o da Prefeitura e n\u00e3o do Estado.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3,
                    "reply_count": 93,
                    "like_count": 194,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-10T10:33:35.000Z",
                "id": "1369597292886515716",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Ap\u00f3s sucessivos ataques de Jair Bolsonaro \u00e0 China, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade pediu ajuda hoje ao embaixador chin\u00eas para adquirir mais vacinas do pa\u00eds. \u00c9 inacredit\u00e1vel. Faltou planejamento, diplomacia, vacinas, UTIs, seringas e oxig\u00eanio. Faltou at\u00e9 vergonha. Sobrou incompet\u00eancia.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1331,
                    "reply_count": 2426,
                    "like_count": 15008,
                    "quote_count": 252
                },
                "created_at": "2021-03-10T01:40:19.000Z",
                "id": "1369463095312211971",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Discutimos a\u00e7\u00f5es emergenciais de al\u00edvio tribut\u00e1rio, como a redu\u00e7\u00e3o do ICMS para carne e leite, aux\u00edlio financeiro, al\u00e9m de programa de ativa\u00e7\u00e3o da demanda no setor.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 27,
                    "reply_count": 96,
                    "like_count": 337,
                    "quote_count": 2
                },
                "created_at": "2021-03-09T21:26:35.000Z",
                "id": "1369399238073987080",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Recebemos o presidente da @abraselbrasil - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Bares e Restaurantes, Paulo Solmucci, para reuni\u00e3o no Pal\u00e1cio dos Bandeirantes. Avan\u00e7amos em medidas para apoiar o setor neste momento mais dif\u00edcil da pandemia e acelerar sua retomada econ\u00f4mica. https://t.co/NDJioBznDs",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 35,
                    "reply_count": 165,
                    "like_count": 531,
                    "quote_count": 9
                },
                "created_at": "2021-03-09T21:26:34.000Z",
                "id": "1369399235297370115",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "\u00c9 o mesmo armamento utilizado pelo FBI, pela pol\u00edcia de Nova Iorque, Los Angeles e Chicago. A pol\u00edcia de SP \u00e9 a mais bem treinada e equipada do Brasil.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 17,
                    "reply_count": 115,
                    "like_count": 440,
                    "quote_count": 5
                },
                "created_at": "2021-03-09T19:13:13.000Z",
                "id": "1369365676029341696",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Estamos distribuindo 4.470 novas pistolas Glock, fabricadas na \u00c1ustria, para a Pol\u00edcia Civil de SP. Nossa gest\u00e3o j\u00e1 recebeu ao todo 54.500 pistolas Glock destinadas \u00e0 Pol\u00edcia Militar e Pol\u00edcia Civil. https://t.co/mTn20TW5c0",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 45,
                    "reply_count": 203,
                    "like_count": 839,
                    "quote_count": 22
                },
                "created_at": "2021-03-09T19:13:12.000Z",
                "id": "1369365673504292867",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "@LRoger_Arq Fico muito feliz por saber disso, Rog\u00e9rio! Nosso compromisso \u00e9 com a vida e em vencer este v\u00edrus. Cuidem-se e fiquem com Deus. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "like_count": 28,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-09T16:38:03.000Z",
                "id": "1369326625389744145",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Os investimentos em seguran\u00e7a p\u00fablica seguem como uma das prioridades em nossa gest\u00e3o. #SPmaisSeguro",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 8,
                    "reply_count": 55,
                    "like_count": 155,
                    "quote_count": 1
                },
                "created_at": "2021-03-09T15:33:25.000Z",
                "id": "1369310363225882631",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Inauguramos virtualmente duas novas delegacias de pol\u00edcia em SP: Seccional da Praia Grande e Delegacia da Mulher (DDM) de Itaquaquecetuba. S\u00e3o unidades modernas e bem equipadas para oferecer boas condi\u00e7\u00f5es de trabalho aos policiais e atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/lrxRGaK0iX",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 22,
                    "reply_count": 82,
                    "like_count": 412,
                    "quote_count": 2
                },
                "created_at": "2021-03-09T15:33:25.000Z",
                "id": "1369310359962738709",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "O Instituto Butantan est\u00e1 fazendo a sua parte, trabalhando 24 horas, 7 dias por semana. Cerca de 9 em cada 10 pessoas vacinadas no Brasil tomam a vacina do Butantan. Agilizar o processo de imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 essencial para salvar vidas e recuperar a economia.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 69,
                    "reply_count": 84,
                    "like_count": 857,
                    "quote_count": 8
                },
                "created_at": "2021-03-09T13:31:27.000Z",
                "id": "1369279668176773122",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Precisamos de mais vacinas. O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade fez sucessivas redu\u00e7\u00f5es no cronograma de entrega das vacinas para mar\u00e7o. Isso atrasa ainda mais o que j\u00e1 est\u00e1 lento. A cada dia, mais fam\u00edlias choram perdas. https://t.co/ynJUWRYl7L",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 209,
                    "reply_count": 362,
                    "like_count": 2296,
                    "quote_count": 29
                },
                "created_at": "2021-03-09T13:31:26.000Z",
                "id": "1369279664322121732",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Radical bolsonaristas propagate that being against the president is being favorable to Lula, and vice versa. Polarization favors extremists, who destroy the country.  Brazil is much bigger than Lula and Bolsonaro.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 38,
                    "reply_count": 160,
                    "like_count": 843,
                    "quote_count": 18
                },
                "created_at": "2021-03-09T09:44:19.000Z",
                "id": "1369222506901553152",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Bolsonaristas radicais propagam a ideia de que ser contr\u00e1rio ao presidente \u00e9 ser favor\u00e1vel a Lula, e vice-versa. A polariza\u00e7\u00e3o favorece os extremistas, que destroem o pa\u00eds. O Brasil \u00e9 muito maior do que Lula e Bolsonaro.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 781,
                    "reply_count": 1960,
                    "like_count": 10118,
                    "quote_count": 302
                },
                "created_at": "2021-03-09T01:13:38.000Z",
                "id": "1369093992281964552",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "A verdade sempre prevalece. Compartilho depoimento da atriz Mariana Rios que comprova que \u00e9 Fake News a not\u00edcia de que meu filho teria promovido festa na sexta-feira. Assista o v\u00eddeo. https://t.co/D7RiVJxEGG",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 380,
                    "reply_count": 946,
                    "like_count": 3645,
                    "quote_count": 115
                },
                "created_at": "2021-03-09T00:30:22.000Z",
                "id": "1369083100899254273",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es no site: https://t.co/K7wnuH5ZLI",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 17,
                    "reply_count": 22,
                    "like_count": 125,
                    "quote_count": 2
                },
                "created_at": "2021-03-08T21:31:39.000Z",
                "id": "1369038125050306562",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Lan\u00e7amos hoje o programa Empreenda Mulher, iniciativa do Governo de SP p/ incentivar cada vez mais o empreendedorismo feminino. S\u00e3o mais de 60 mil vagas gratuitas em cursos de qualifica\u00e7\u00e3o e R$ 50 milh\u00f5es em microcr\u00e9dito pelo Banco do Povo ofertados exclusivamente para mulheres.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 42,
                    "reply_count": 168,
                    "like_count": 583,
                    "quote_count": 5
                },
                "created_at": "2021-03-08T21:31:38.000Z",
                "id": "1369038122789572609",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Realizamos uma merecida homenagem \u00e0s mulheres que est\u00e3o na linha de frente do combate ao coronav\u00edrus. Destaco a enfermeira M\u00f4nica Calazans, primeira pessoa a receber a vacina do Butantan. Em nome dos brasileiros de SP, agrade\u00e7o o trabalho dessas guerreiras em defesa da vida. \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f https://t.co/3JQZSHTIqg",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 34,
                    "reply_count": 94,
                    "like_count": 598,
                    "quote_count": 8
                },
                "created_at": "2021-03-08T20:58:56.000Z",
                "id": "1369029894265581579",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "\ud83d\ude4f https://t.co/gxxCYVt1M9",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 79,
                    "reply_count": 104,
                    "like_count": 966,
                    "quote_count": 10
                },
                "created_at": "2021-03-08T20:35:24.000Z",
                "id": "1369023970448703491",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "At\u00e9 31/03, o Gov/SP far\u00e1 a abertura de 280 novos leitos (140 de UTI e 140 de Enfermaria) distribu\u00eddos em 11 hospitais de campanha na capital, litoral e interior do Estado. Nossa gest\u00e3o est\u00e1 mobilizada para refor\u00e7ar o atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e impedir o colapso da rede de sa\u00fade. https://t.co/Fe5OFEZMCi",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 28,
                    "reply_count": 124,
                    "like_count": 382,
                    "quote_count": 7
                },
                "created_at": "2021-03-08T19:41:54.000Z",
                "id": "1369010506611253253",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "N\u00fameros apontam que houve sens\u00edvel queda de \u00f3bitos de pessoas idosas acima de 90 anos ap\u00f3s a vacina\u00e7\u00e3o. A vacina salva vidas.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 38,
                    "reply_count": 109,
                    "like_count": 904,
                    "quote_count": 4
                },
                "created_at": "2021-03-08T16:45:42.000Z",
                "id": "1368966162738995202",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Na pr\u00f3xima segunda-feira (15), iniciaremos a vacina\u00e7\u00e3o dos idosos com 75 e 76 anos em todo o Estado de SP. S\u00e3o 420 mil pessoas nesta faixa et\u00e1ria que ser\u00e3o imunizadas.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 136,
                    "reply_count": 295,
                    "like_count": 2302,
                    "quote_count": 25
                },
                "created_at": "2021-03-08T16:45:37.000Z",
                "id": "1368966142669250569",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "RT @governosp: .@governosp Coletiva de Imprensa: An\u00fancios do Governo 08-03-2021 https://t.co/DT2F5IlSQw",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 20,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-08T15:44:19.000Z",
                "id": "1368950716958654466",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "A partir das 12H45, faremos a transmiss\u00e3o ao vivo da coletiva de imprensa com an\u00fancios sobre a vacina\u00e7\u00e3o no Estado de S\u00e3o Paulo, medidas de combate \u00e0 Covid-19 e novos programas voltados \u00e0 mulher. Acompanhe. #Transpar\u00eancia #GovernoSP https://t.co/0VORXLn2x3",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 25,
                    "reply_count": 312,
                    "like_count": 422,
                    "quote_count": 11
                },
                "created_at": "2021-03-08T14:56:53.000Z",
                "id": "1368938780951011329",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Realizamos h\u00e1 pouco mais uma reuni\u00e3o para acompanhamento das obras de amplia\u00e7\u00e3o e restauro do Novo Museu do Ipiranga. J\u00e1 temos 54% do trabalho conclu\u00eddo. Agradecimento especial \u00e0 iniciativa privada pelas doa\u00e7\u00f5es em prol da preserva\u00e7\u00e3o da cultura e da hist\u00f3ria do nosso pa\u00eds. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/6xg4P4JMcr",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 51,
                    "reply_count": 491,
                    "like_count": 593,
                    "quote_count": 29
                },
                "created_at": "2021-03-08T14:38:08.000Z",
                "id": "1368934059645210625",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Fico feliz em ver n\u00famero cada vez maior da participa\u00e7\u00e3o feminina na pol\u00edtica. \ud83c\udf39",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 14,
                    "reply_count": 193,
                    "like_count": 521,
                    "quote_count": 8
                },
                "created_at": "2021-03-08T13:08:06.000Z",
                "id": "1368911405005561856",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "No Dia Internacional da Mulher, recebi 10 prefeitas de munic\u00edpios do Estado de SP para um caf\u00e9 da manh\u00e3 aqui no Pal\u00e1cio dos Bandeirantes. Para evitar aglomera\u00e7\u00f5es por conta da pandemia, elas representaram as 64 mulheres que comandam prefeituras em suas respectivas cidades. https://t.co/PwR6FQ4TqQ",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 67,
                    "reply_count": 1003,
                    "like_count": 1426,
                    "quote_count": 48
                },
                "created_at": "2021-03-08T13:08:06.000Z",
                "id": "1368911402505736194",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Parab\u00e9ns \u00e0s mulheres pelo seu dia. Com sensibilidade e garra, voc\u00eas tornam o mundo melhor. Nossa gest\u00e3o possui o maior n\u00famero de mulheres \u00e0 frente de cargos de lideran\u00e7a na hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns para as mulheres da minha vida: Bia, minha filha Carol e minha saudosa m\u00e3e Maria Sylvia.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 119,
                    "reply_count": 2621,
                    "like_count": 3643,
                    "quote_count": 149
                },
                "created_at": "2021-03-08T12:01:03.000Z",
                "id": "1368894528975998982",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "A vacina do Butantan est\u00e1 salvando vidas. \ud83d\ude4f https://t.co/q6kIA7oXFV",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 327,
                    "reply_count": 1108,
                    "like_count": 4760,
                    "quote_count": 67
                },
                "created_at": "2021-03-07T21:04:13.000Z",
                "id": "1368668834329157641",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "#ChegaDeFakeNews https://t.co/Po8PpOmh2E",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 235,
                    "reply_count": 3167,
                    "like_count": 2807,
                    "quote_count": 166
                },
                "created_at": "2021-03-07T18:40:18.000Z",
                "id": "1368632618166681616",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Meu rep\u00fadio a mais uma Fake News. https://t.co/VHcNOJPWKJ",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 448,
                    "reply_count": 2541,
                    "like_count": 5275,
                    "quote_count": 185
                },
                "created_at": "2021-03-07T15:23:12.000Z",
                "id": "1368583016059179014",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Bolsonaristas loucos tentam me intimidar com novas amea\u00e7as contra mim e minha fam\u00edlia. Agora amea\u00e7am minha casa e nossa fam\u00edlia.\nAl\u00e9m de pedir apoio policial e tomar medidas legais, quero registrar meu rep\u00fadio a este comportamento. Onde vai parar o Brasil com tanta conflagra\u00e7\u00e3o?",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 864,
                    "reply_count": 9021,
                    "like_count": 13999,
                    "quote_count": 580
                },
                "created_at": "2021-03-07T14:26:02.000Z",
                "id": "1368568629009264642",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Com a vacina\u00e7\u00e3o, esperamos crescimento de 5% da economia de S\u00e3o Paulo em 2021.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 61,
                    "reply_count": 432,
                    "like_count": 1242,
                    "quote_count": 19
                },
                "created_at": "2021-03-07T12:09:33.000Z",
                "id": "1368534280087953408",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "As medidas de combate \u00e0 pandemia adotadas pelo Governo de S\u00e3o Paulo foram fundamentais para salvar vidas e preservar nossa economia. Protegemos o sistema de sa\u00fade do colapso, ao mesmo tempo que conseguimos uma recupera\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida em 2020. https://t.co/dRt5IzsPgy",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 171,
                    "reply_count": 2373,
                    "like_count": 2313,
                    "quote_count": 135
                },
                "created_at": "2021-03-07T12:09:32.000Z",
                "id": "1368534278431203331",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Mensagens que fazem valer nosso esfor\u00e7o em viabilizar a vacina do Butantan na luta pela vida. \ud83d\ude4f https://t.co/37b9iqtvFs",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 203,
                    "reply_count": 685,
                    "like_count": 3115,
                    "quote_count": 43
                },
                "created_at": "2021-03-07T01:05:31.000Z",
                "id": "1368367171206868994",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Parab\u00e9ns ao setor de intelig\u00eancia da @Policia_Civil que impediu a realiza\u00e7\u00e3o de uma festa para 1.500 pessoas na Capital de SP. Inacredit\u00e1vel que em meio a tantas mortes, h\u00e1 quem busque lucrar com a promo\u00e7\u00e3o de eventos que colocam em risco a vida da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/yDjZUf2Ree",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 113,
                    "reply_count": 936,
                    "like_count": 1308,
                    "quote_count": 58
                },
                "created_at": "2021-03-06T20:34:04.000Z",
                "id": "1368298861320667136",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Inacredit\u00e1vel! Mais uma Fake News circulando. https://t.co/z4beaqlOVA",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 479,
                    "reply_count": 4859,
                    "like_count": 3424,
                    "quote_count": 323
                },
                "created_at": "2021-03-06T19:08:14.000Z",
                "id": "1368277258851454986",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "O Padre J\u00falio Lancellotti recebeu a 2\u00aa dose da vacina do Butantan. J\u00e1 s\u00e3o mais de 3 milh\u00f5es de doses aplicadas no Estado de SP, sendo 785 mil pessoas que j\u00e1 tomaram a segunda dose da vacina e est\u00e3o imunizadas. Viva a vacina! Viva a vida! https://t.co/lXfJ4Zd5aT",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 89,
                    "reply_count": 326,
                    "like_count": 2008,
                    "quote_count": 25
                },
                "created_at": "2021-03-06T17:03:20.000Z",
                "id": "1368245827794317315",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "A vacina\u00e7\u00e3o segue em todo o Estado de S\u00e3o Paulo. Reafirmo o nosso compromisso de imunizar toda a popula\u00e7\u00e3o do Estado at\u00e9 o final deste ano. #VacinaParaTodos https://t.co/V8HpPHudat",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 93,
                    "reply_count": 397,
                    "like_count": 1374,
                    "quote_count": 22
                },
                "created_at": "2021-03-06T14:15:04.000Z",
                "id": "1368203479622246402",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Prorrogamos at\u00e9 o dia 30 de abril o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es \u00e0 noite, finais de semana e feriados em todos os restaurantes Bom Prato do Estado de SP. Medida que garante seguran\u00e7a alimentar \u00e0s pessoas em maior situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 216,
                    "reply_count": 1909,
                    "like_count": 3829,
                    "quote_count": 118
                },
                "created_at": "2021-03-05T22:29:09.000Z",
                "id": "1367965431315726337",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "O Instituto Butantan \u00e9 um orgulho para S\u00e3o Paulo e para o Brasil.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 121,
                    "reply_count": 289,
                    "like_count": 2471,
                    "quote_count": 23
                },
                "created_at": "2021-03-05T20:44:59.000Z",
                "id": "1367939216861192199",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Al\u00e9m de produzir a vacina que j\u00e1 est\u00e1 imunizando milh\u00f5es de brasileiros, o Instituto Butantan aguarda autoriza\u00e7\u00e3o da Anvisa para iniciar testes com soro para o tratamento de pacientes infectados pela Covid-19. As pesquisas iniciais j\u00e1 demonstraram excelentes resultados.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 220,
                    "reply_count": 539,
                    "like_count": 3872,
                    "quote_count": 41
                },
                "created_at": "2021-03-05T20:44:58.000Z",
                "id": "1367939215510695940",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Compartilho nova campanha do Governo de SP para conscientiza\u00e7\u00e3o dos jovens sobre o grave momento que vivemos na pandemia. O filme foi criado pelo Governo do MS, e gentilmente cedido ao Estado de SP. Agrade\u00e7o ao Governador @Reinaldo45psdb. Todos em defesa da sa\u00fade e da vida. https://t.co/mqGW0veKYw",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 396,
                    "reply_count": 1622,
                    "like_count": 2167,
                    "quote_count": 155
                },
                "created_at": "2021-03-05T17:05:28.000Z",
                "id": "1367883975377776641",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "RT @governosp: .@governosp Coletiva de Imprensa: An\u00fancios do Governo 05-03-2021 https://t.co/KxEww4asVN",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 69,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-05T15:50:40.000Z",
                "id": "1367865150498308096",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Em nossa coletiva de imprensa de hoje, faremos an\u00fancios nas \u00e1reas social, sa\u00fade e sobre o soro do Butantan para tratamento de pacientes com a Covid-19. Acompanhe ao vivo, a partir das 12H45. #Transpar\u00eancia #GovernoSP https://t.co/51QSgSKZLl",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 46,
                    "reply_count": 852,
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 43
                },
                "created_at": "2021-03-05T15:01:21.000Z",
                "id": "1367852741184217093",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f https://t.co/IUpsHMB9qq",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 109,
                    "reply_count": 500,
                    "like_count": 2114,
                    "quote_count": 40
                },
                "created_at": "2021-03-05T12:43:03.000Z",
                "id": "1367817937743183875",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "O programa vai facilitar o escoamento da produ\u00e7\u00e3o, oferecer seguran\u00e7a para os viajantes e levar desenvolvimento ao interior de S\u00e3o Paulo.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 17,
                    "reply_count": 159,
                    "like_count": 363,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-04T21:59:52.000Z",
                "id": "1367595677354762245",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Estamos tirando mais uma promessa de campanha do papel: o programa Novas Vicinais. Com investimentos de mais de R$ 570 milh\u00f5es apenas na primeira etapa, vamos melhorar a qualidade de dezenas de estradas que cortam o nosso Estado. https://t.co/MZ4BOjviOw",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 66,
                    "reply_count": 583,
                    "like_count": 1046,
                    "quote_count": 12
                },
                "created_at": "2021-03-04T21:59:52.000Z",
                "id": "1367595675215626246",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "@AngelaC19975531 Que maravilha, Angela. Cada pessoa vacinada \u00e9 uma vit\u00f3ria da ci\u00eancia, da vida e ficamos felizes em ver cada vez mais brasileiros sendo imunizados. Agradecemos pelo apoio e seguiremos nessa luta. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-04T21:46:21.000Z",
                "id": "1367592272577974278",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "@nelnovelo Fico muito feliz por saber que voc\u00ea recebeu a vacina. Nosso compromisso \u00e9 com a vida e em vencer este v\u00edrus. Cuide-se e fiquem com Deus. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-04T20:39:24.000Z",
                "id": "1367575425380200450",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "O resultado positivo tamb\u00e9m \u00e9 fruto do trabalho do Governo de SP na atra\u00e7\u00e3o de investimentos e fomento de novos neg\u00f3cios.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 34,
                    "reply_count": 234,
                    "like_count": 966,
                    "quote_count": 8
                },
                "created_at": "2021-03-04T18:32:28.000Z",
                "id": "1367543482970238981",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Mais uma vez, o Estado de S\u00e3o Paulo provou a for\u00e7a e resili\u00eancia da sua economia. Nosso PIB (Produto Interno Bruto) cresceu 0,4% mesmo em meio \u00e0 pandemia. O setor de servi\u00e7os e tecnologia (que representa 77% da economia de SP) avan\u00e7ou 1,8% no ano. https://t.co/iIpRnchX8f",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 246,
                    "reply_count": 990,
                    "like_count": 3397,
                    "quote_count": 101
                },
                "created_at": "2021-03-04T18:32:28.000Z",
                "id": "1367543481422520327",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "RT @governosp: .@governosp Coletiva de Imprensa - PIB paulista 2020 https://t.co/W5dTBjgl5R",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 21,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-04T14:01:19.000Z",
                "id": "1367475246194950152",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Pessoal, faremos coletiva de imprensa hoje em hor\u00e1rio diferente, \u00e0s 11h. O tema ser\u00e1 apresenta\u00e7\u00e3o dos resultados do PIB do Estado de S\u00e3o Paulo em 2020. Acompanhe ao vivo pelas minhas redes sociais. #Transpar\u00eancia #GovernoSP https://t.co/EeFPvqCjBA",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 42,
                    "reply_count": 364,
                    "like_count": 584,
                    "quote_count": 12
                },
                "created_at": "2021-03-04T13:42:50.000Z",
                "id": "1367470593340289024",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "O Pa\u00eds tem pressa. Precisamos de mais vacinas para imunizar os brasileiros o quanto antes para poupar vidas. #VacinaPraTodos",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 50,
                    "reply_count": 188,
                    "like_count": 830,
                    "quote_count": 2
                },
                "created_at": "2021-03-04T10:33:20.000Z",
                "id": "1367422905487921156",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Recebemos 8.200 litros de insumos para produzir mais 14 milh\u00f5es de doses da vacina do Butantan. Essas novas doses ser\u00e3o distribu\u00eddas ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade a partir do dia 25 de mar\u00e7o. Cerca de 9 em cada 10 pessoas vacinadas contra Covid-19 no Brasil tomam a vacina do Butantan. https://t.co/fBkRLobwgt",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 202,
                    "reply_count": 467,
                    "like_count": 2633,
                    "quote_count": 41
                },
                "created_at": "2021-03-04T10:33:09.000Z",
                "id": "1367422857693835267",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Fa\u00e7o um apelo para que sigam as medidas restritivas, evitem aglomera\u00e7\u00f5es e usem m\u00e1scara. Juntos vamos vencer essa crise. \ud83d\ude4f #VaiPassar",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 49,
                    "reply_count": 208,
                    "like_count": 1018,
                    "quote_count": 9
                },
                "created_at": "2021-03-04T09:25:33.000Z",
                "id": "1367405846058180609",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Mais que dobramos o n\u00famero de leitos de UTI no estado. Aumento de mais de 150%. \u00c9 fundamental que a popula\u00e7\u00e3o entenda a import\u00e2ncia de conter a dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 42,
                    "reply_count": 107,
                    "like_count": 844,
                    "quote_count": 3
                },
                "created_at": "2021-03-04T09:25:33.000Z",
                "id": "1367405844665622529",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Anunciamos a abertura de mais 500 novos leitos Covid para refor\u00e7ar o sistema de sa\u00fade do Estado de SP. Ser\u00e3o 339 novos leitos de UTI e 161 de Enfermaria apenas em mar\u00e7o. Desde o in\u00edcio da pandemia, trabalhamos para garantir que n\u00e3o houvesse colapso da rede de sa\u00fade. https://t.co/LTOnpNhaSU",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 85,
                    "reply_count": 272,
                    "like_count": 1451,
                    "quote_count": 15
                },
                "created_at": "2021-03-04T09:25:32.000Z",
                "id": "1367405842996330496",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "1.840 mortes por Covid-19 em 24 horas no Pa\u00eds. Uma trag\u00e9dia! O Brasil precisa de mais vacinas para imunizar sua popula\u00e7\u00e3o o quanto antes. E de atitudes em defesa da vida. https://t.co/QCPbYkzgNO",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 181,
                    "reply_count": 823,
                    "like_count": 2825,
                    "quote_count": 48
                },
                "created_at": "2021-03-03T23:55:58.000Z",
                "id": "1367262503550476288",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Estamos vivendo um momento muito dif\u00edcil e que exige medidas mais duras para salvar vidas. Que Deus proteja SP e o Brasil. \ud83d\ude4f https://t.co/hGs3ZP5OiI",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 222,
                    "reply_count": 2129,
                    "like_count": 3026,
                    "quote_count": 124
                },
                "created_at": "2021-03-03T21:49:53.000Z",
                "id": "1367230775410774019",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "@ANAMARI14712659 Que maravilha, Ana Maria. Cada pessoa vacinada \u00e9 uma vit\u00f3ria da ci\u00eancia, da vida e ficamos felizes em ver cada vez mais brasileiros sendo imunizados. Agradecemos pelo apoio e seguiremos nessa luta. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-03T21:35:30.000Z",
                "id": "1367227157643206662",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "https://t.co/xbzeRa21Cc",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 108,
                    "reply_count": 728,
                    "like_count": 1109,
                    "quote_count": 36
                },
                "created_at": "2021-03-03T19:54:47.000Z",
                "id": "1367201809954181120",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Os dados indicam que as duas pr\u00f3ximas semanas ser\u00e3o as piores desde o in\u00edcio da pandemia. Mais do que nunca, o apelo para que a popula\u00e7\u00e3o se proteja \u00e9 necess\u00e1rio. Relembro tamb\u00e9m que nesta fase, apenas servi\u00e7os essenciais poder\u00e3o funcionar.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 49,
                    "reply_count": 356,
                    "like_count": 654,
                    "quote_count": 17
                },
                "created_at": "2021-03-03T19:28:10.000Z",
                "id": "1367195113542287360",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Diante do agravamento da pandemia, todo o Estado de SP entrar\u00e1 em fase vermelha a partir da 0h de s\u00e1bado. A medida ser\u00e1 v\u00e1lida entre os dias 6 e 19 de mar\u00e7o. A ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de UTI no Estado est\u00e1 superior a 75%. https://t.co/fqjX2DfCSu",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 201,
                    "reply_count": 1297,
                    "like_count": 2001,
                    "quote_count": 116
                },
                "created_at": "2021-03-03T19:28:10.000Z",
                "id": "1367195111092875268",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "RT @governosp: .@governosp Coletiva de Imprensa: An\u00fancios do Governo 03-03-2021 https://t.co/Pc6GofoE72",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 95,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-03T15:44:31.000Z",
                "id": "1367138827379367937",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "@MaMacedo Fico muito feliz por saber que o seu pai recebeu a vacina. Nosso compromisso \u00e9 com a vida e em vencer este v\u00edrus. Cuidem-se e fiquem com Deus. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 0,
                    "reply_count": 6,
                    "like_count": 15,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-03T15:19:35.000Z",
                "id": "1367132551656202247",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "@tha87 Que maravilha, Thais. Cada pessoa vacinada \u00e9 uma vit\u00f3ria da ci\u00eancia, da vida e ficamos felizes em ver cada vez mais brasileiros sendo imunizados. Agradecemos pelo apoio e seguiremos nessa luta. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-03T15:18:42.000Z",
                "id": "1367132329114824714",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "@EuGabsArievilo Que \u00f3tima not\u00edcia, Gabriel ver que seu av\u00f4 foi vacinado. N\u00e3o iremos desistir de lutar pela vida e imuniza\u00e7\u00e3o de todos. Trabalhamos para que todos os brasileiros de SP estejam vacinados at\u00e9 o final do ano. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 0,
                    "reply_count": 9,
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-03T15:18:16.000Z",
                "id": "1367132222810128390",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Acompanhe a coletiva de imprensa de hoje com a atualiza\u00e7\u00e3o do Plano S\u00e3o Paulo. Diante do agravamento da pandemia, faz-se necess\u00e1rio a ado\u00e7\u00e3o de medidas para proteger vidas. #Transpar\u00eancia #GovernoSP https://t.co/fMkFIdJ3rg",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 52,
                    "reply_count": 803,
                    "like_count": 760,
                    "quote_count": 45
                },
                "created_at": "2021-03-03T15:11:41.000Z",
                "id": "1367130566391451658",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Em breve, com mais vacinas, outros grupos e faixas et\u00e1rias ser\u00e3o anunciados. #VacinaParaTodos",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 25,
                    "reply_count": 111,
                    "like_count": 456,
                    "quote_count": 9
                },
                "created_at": "2021-03-03T13:35:23.000Z",
                "id": "1367106328934686727",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Idosos com 77, 78 e 79 anos j\u00e1 podem ir at\u00e9 o posto de vacina\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3ximo para imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. \u00c9 muito importante realizar o pr\u00e9-cadastro no site https://t.co/Ouup4KL29w para minimizar o tempo de espera e reduzir filas. https://t.co/WB8tkb9ZL7",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 81,
                    "reply_count": 194,
                    "like_count": 1311,
                    "quote_count": 11
                },
                "created_at": "2021-03-03T13:35:22.000Z",
                "id": "1367106327219212293",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Mais do que dobramos o n\u00famero de novos leitos de UTIs, compramos mais de 3.400 respiradores, contratamos mais m\u00e9dicos e enfermeiros. Por\u00e9m diante da for\u00e7a dessa nova onda, os esfor\u00e7os n\u00e3o ser\u00e3o suficientes se a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o fizer sua parte.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 138,
                    "reply_count": 1047,
                    "like_count": 2303,
                    "quote_count": 74
                },
                "created_at": "2021-03-02T22:13:01.000Z",
                "id": "1366874207959871496",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "J\u00e1 temos hospitais com 100% de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI, parte deles na rede privada. Colapsar a rede de sa\u00fade significa que pessoas podem ficar sem atendimento m\u00e9dico. Desde o in\u00edcio da pandemia, adotamos diversas medidas para evitar o colapso da sa\u00fade.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 107,
                    "reply_count": 431,
                    "like_count": 1957,
                    "quote_count": 19
                },
                "created_at": "2021-03-02T22:13:00.000Z",
                "id": "1366874206353444865",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "A situa\u00e7\u00e3o da pandemia \u00e9 grav\u00edssima no Brasil. E n\u00e3o \u00e9 diferente no Estado de SP. H\u00e1 11 dias consecutivos estamos batendo recorde de internados em leitos de UTI, n\u00famero que j\u00e1 \u00e9 16% maior do que o pico registrado na 1\u00aa onda, em julho/2020.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 516,
                    "reply_count": 5592,
                    "like_count": 6976,
                    "quote_count": 394
                },
                "created_at": "2021-03-02T22:13:00.000Z",
                "id": "1366874205069979654",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Que alegria ver nosso Rei @Pele recebendo a vacina do Butantan. Vida longa ao Rei! Viva a vacina! Viva a vida! \ud83d\ude4f https://t.co/qbTcPhEAph",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 84,
                    "reply_count": 178,
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 14
                },
                "created_at": "2021-03-02T21:04:23.000Z",
                "id": "1366856937732796417",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Confira o local mais pr\u00f3ximo de vacina\u00e7\u00e3o e fa\u00e7a o pr\u00e9-cadastro no site: https://t.co/Ouup4KL29w",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 15,
                    "reply_count": 30,
                    "like_count": 146,
                    "quote_count": 3
                },
                "created_at": "2021-03-02T17:44:19.000Z",
                "id": "1366806589789863939",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Abrimos com a Prefeitura de SP mais um posto de vacina\u00e7\u00e3o Drive Thru. Agora no Est\u00e1dio do Morumbi. Hoje s\u00e3o 8 postos, e a partir de amanh\u00e3 ser\u00e3o 11 locais na Capital funcionando em sistema Drive Thru para a vacina\u00e7\u00e3o dos idosos, al\u00e9m das unidades de sa\u00fade. Viva a vacina! https://t.co/Iq3RjyqdHM",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 57,
                    "reply_count": 192,
                    "like_count": 898,
                    "quote_count": 17
                },
                "created_at": "2021-03-02T17:44:18.000Z",
                "id": "1366806585595617290",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Emocionante presenciar sua alegria ao poder ler. A tecnologia pode e deve ser utilizada cada vez mais para promover a inclus\u00e3o social. \ud83d\ude4f",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 7,
                    "reply_count": 30,
                    "like_count": 213,
                    "quote_count": 1
                },
                "created_at": "2021-03-02T15:45:36.000Z",
                "id": "1366776713368244224",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "O Governo de SP est\u00e1 disponibilizando nas bibliotecas das F\u00e1bricas de Cultura do Estado um \u00f3culos que permite que deficientes visuais possam ler livros. A Sara Sofia, de 15 anos, \u00e9 deficiente visual e demonstrou o leitor digital na F\u00e1brica de Cultura de Sapopemba. https://t.co/C5uTd4Y5kH",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 46,
                    "reply_count": 69,
                    "like_count": 573,
                    "quote_count": 6
                },
                "created_at": "2021-03-02T15:45:36.000Z",
                "id": "1366776711057178624",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Mais uma op\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o via sistema drive-thru aqui na Capital de S\u00e3o Paulo. #VacinaJ\u00e1 #VacinaParaTodos https://t.co/eLgwfMRvn3",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 52,
                    "reply_count": 136,
                    "like_count": 840,
                    "quote_count": 11
                },
                "created_at": "2021-03-02T12:58:35.000Z",
                "id": "1366734681744506880",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira (4) vamos receber mais 8 mil litros de insumos da vacina do Butantan. A quantidade permite que o Instituto possa produzir mais 14 milh\u00f5es de doses da vacina. Durante o m\u00eas de mar\u00e7o, entregaremos 21 milh\u00f5es de doses para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 181,
                    "reply_count": 700,
                    "like_count": 3143,
                    "quote_count": 49
                },
                "created_at": "2021-03-01T19:47:43.000Z",
                "id": "1366475257520017410",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "RT @governosp: .@governosp Coletiva de Imprensa: An\u00fancios do Governo 01-03-2021 https://t.co/EqaFoBJbcP",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 24,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "created_at": "2021-03-01T15:45:28.000Z",
                "id": "1366414290643738625",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "https://t.co/K1ZhQv2ocA",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 10,
                    "reply_count": 175,
                    "like_count": 184,
                    "quote_count": 5
                },
                "created_at": "2021-03-01T15:33:24.000Z",
                "id": "1366411256782012417",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "OBS: Arrecada\u00e7\u00e3o Federal exclui a Arrecada\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria; Transfer\u00eancias Constitucionais, Legais, Volunt\u00e1rias, Espec\u00edficas e Royalties",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 95,
                    "reply_count": 256,
                    "like_count": 1308,
                    "quote_count": 11
                },
                "created_at": "2021-03-01T15:07:47.000Z",
                "id": "1366404808383623170",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Estados sustentam a Uni\u00e3o, n\u00e3o o contr\u00e1rio. \n\nImportante tamb\u00e9m ressaltar q a Uni\u00e3o reteve no per\u00edodo 60,27% do total de tributos federais arrecadados, distribuindo apenas 39,73% aos Estados e Munic\u00edpios. \n\n\u00c9 o mau exemplo de \"Mais Bras\u00edlia e Menos Brasil\". Est\u00e1 na hora de mudar.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 193,
                    "reply_count": 270,
                    "like_count": 1967,
                    "quote_count": 34
                },
                "created_at": "2021-03-01T15:07:47.000Z",
                "id": "1366404807091752961",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Bolsonaro faz pol\u00edtica c/ mentiras.\n\nEstados destinaram ao Gov Federal R$ 1 trilh\u00e3o e 9 bilh\u00f5es em impostos federais, em 2020.\n\nSP foi respons\u00e1vel por R$414 bilh\u00f5es desse total, 41% de todo o pa\u00eds. \n\nSP recebeu de volta R$55 bi - 11% do que arrecadou e apenas 5,4% do total do BR.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 677,
                    "reply_count": 2888,
                    "like_count": 5255,
                    "quote_count": 233
                },
                "created_at": "2021-03-01T15:07:46.000Z",
                "id": "1366404805695045635",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Assinei decreto que passa a considerar como essenciais as atividades religiosas de qualquer natureza, obedecidas as determina\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias e protocolos de sa\u00fade. https://t.co/R7vTXIQQkS",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 233,
                    "reply_count": 7148,
                    "like_count": 3152,
                    "quote_count": 4376
                },
                "created_at": "2021-03-01T14:17:46.000Z",
                "id": "1366392219565973504",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "Estamos fazendo nossa parte. A vacina do Butantan est\u00e1 salvando milh\u00f5es de vidas. #VacinaParaTodos",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 42,
                    "reply_count": 104,
                    "like_count": 969,
                    "quote_count": 4
                },
                "created_at": "2021-03-01T13:04:13.000Z",
                "id": "1366373709766946817",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "O Instituto Butantan j\u00e1 enviou 13 milh\u00f5es e 700 mil doses da vacina contra a Covid-19 para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. At\u00e9 o dia 5 de mar\u00e7o vamos entregar mais 1 milh\u00e3o e 700 mil doses, perfazendo o total de 15 milh\u00f5es e 400 mil doses da vacina do Butantan.",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 139,
                    "reply_count": 224,
                    "like_count": 2318,
                    "quote_count": 26
                },
                "created_at": "2021-03-01T13:04:12.000Z",
                "id": "1366373708462510083",
                "author_id": "64706049"
            },
            {
                "text": "#VacinaJ\u00e1 #VacinaParaTodos https://t.co/hIBAcSlAuC",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 149,
                    "reply_count": 297,
                    "like_count": 1821,
                    "quote_count": 26
                },
                "created_at": "2021-03-01T01:40:27.000Z",
                "id": "1366201634141982726",
                "author_id": "64706049"
            }
        ]
    },
    "LucianoHuck": {
        "id": "43023158",
        "data": [
            "id",
            "data",
            {
                "text": "Ditadura nunca mais! Hj e sempre, temos de defender a legalidade dentro do Estado democr\u00e1tico de direito. Democracia \u00e9 uma obra em constante aperfei\u00e7oamento. A hist\u00f3ria democr\u00e1tica n\u00e3o tem fim. Rupturas institucionais, como o golpe de 64, s\u00e3o retrocessos inaceit\u00e1veis. https://t.co/d73I4P6w70",
                "created_at": "2021-03-31T14:51:10.000Z",
                "id": "1377272260550144008",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 43,
                    "reply_count": 387,
                    "like_count": 718,
                    "quote_count": 15
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Respeito muito as For\u00e7as Armadas. Dentro de cada farda, uma hist\u00f3ria pessoal. Hist\u00f3rias que vi, vivi, contei e compatilhei muitas delas. Pra fora dela, o dever de proteger o povo, a p\u00e1tria e a democracia prevista na Constitui\u00e7\u00e3o de 1988.",
                "created_at": "2021-03-30T19:22:58.000Z",
                "id": "1376978273750679561",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 127,
                    "reply_count": 2319,
                    "like_count": 4023,
                    "quote_count": 135
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "A tecnologia \u00e9 uma poderosa aliada p/ encurtar o caminho da transforma\u00e7\u00e3o do Brasil num pa\u00eds + eficiente e afetivo. Governos q n\u00e3o se transformam em plataformas digitais correm o risco de perder o poder de liderar. Por isso, a import\u00e2ncia desta agenda avan\u00e7ar de forma concreta. https://t.co/32Hs2L0nL4",
                "created_at": "2021-03-29T15:49:40.000Z",
                "id": "1376562209363521548",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 14,
                    "reply_count": 79,
                    "like_count": 238,
                    "quote_count": 4
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "307 mil mortos. E hj a Covid levou tb a m\u00e3e do @pefabiodemelo. Faltavam 4 dias p/ q d.Ana tomasse a segunda dose da vacina. Revolta pensar q ela j\u00e1 devia estar imunizada. O negacionismo e miopia pol\u00edtica fez este governo genocida n\u00e3o comprar vacinas qdo o mundo inteiro comprava.",
                "created_at": "2021-03-27T20:13:00.000Z",
                "id": "1375903704168202241",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 367,
                    "reply_count": 2967,
                    "like_count": 8356,
                    "quote_count": 169
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "\u00c9 incr\u00edvel ver algu\u00e9m fazendo o que ama. E quando esse algu\u00e9m \u00e9 um professor, minha esperan\u00e7a vai l\u00e1 em cima. \nEsse v\u00eddeo do professor Silvio Predis me deu at\u00e9 saudade da escola \ud83d\ude0a\n\nValorizar os professores e lutar pra que eles sejam bem remunerados, eu acredito muuuuuito nisso! https://t.co/ghjoxfPJSs",
                "created_at": "2021-03-25T15:24:20.000Z",
                "id": "1375106281422385163",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 46,
                    "reply_count": 165,
                    "like_count": 826,
                    "quote_count": 14
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "\u201cAntes tarde do que nunca\u201d se aplica a muitas situa\u00e7\u00f5es. Mas n\u00e3o cabe depois de tantas vidas destru\u00eddas pelo negacionismo. S\u00f3 ap\u00f3s 300 mil mortes, os respons\u00e1veis pela gest\u00e3o nacional desta crise come\u00e7am a fazer o b\u00e1sico. Mas nesta altura, o povo quer solu\u00e7\u00e3o. E solu\u00e7\u00e3o \u00e9 vacina.",
                "created_at": "2021-03-25T12:44:35.000Z",
                "id": "1375066079454752780",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 30,
                    "reply_count": 349,
                    "like_count": 984,
                    "quote_count": 17
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "E o pared\u00e3o entre Juliette e Sarah vem quando? Ansioso por este dia! Em quem vc votaria para sair?",
                "created_at": "2021-03-25T12:23:02.000Z",
                "id": "1375060656697786369",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1429,
                    "reply_count": 8448,
                    "like_count": 38452,
                    "quote_count": 746
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "\u201cEstamos percebendo um movimento gde de venda de botij\u00e3o de g\u00e1s p/ comprar comida, as pessoas aqui na favela est\u00e3o voltando a cozinhar c/ querosene e lenha.\u201d WhatsApp de um parceiro q est\u00e1 levando cestas b\u00e1sicas de porta em porta. Estamos a beira de um colapso de sa\u00fade e social.",
                "created_at": "2021-03-25T10:49:14.000Z",
                "id": "1375037052174090241",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 65,
                    "reply_count": 784,
                    "like_count": 2129,
                    "quote_count": 50
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Olhem estas cenas!! Pirei. \n\nE vc, fez alguma coisa por algu\u00e9m nesta pandemia? \nParab\u00e9ns Romeirik! https://t.co/N40SneSS90",
                "created_at": "2021-03-24T15:22:22.000Z",
                "id": "1374743399027388422",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 34,
                    "reply_count": 134,
                    "like_count": 335,
                    "quote_count": 4
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Vcs ja viram estas cenas? https://t.co/6J2iVQOHY4",
                "created_at": "2021-03-24T02:07:57.000Z",
                "id": "1374543477728538625",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5,
                    "reply_count": 101,
                    "like_count": 176,
                    "quote_count": 1
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "3.251 mortos por Covid registados hoje. Meu Deus. N\u00fameros de trag\u00e9dia b\u00edblica. 298.796 fam\u00edlias ja enterraram algu\u00e9m amado v\u00edtimas do v\u00edrus pelo descontrole, despreparo e incompet\u00eancia na gest\u00e3o da pandemia. O negacionismo al\u00e9m de burro, \u00e9 letal.",
                "created_at": "2021-03-23T22:16:36.000Z",
                "id": "1374485257492197380",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 233,
                    "reply_count": 2951,
                    "like_count": 3631,
                    "quote_count": 141
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Imagens como estas divulgadas por @eurenesilva precisam ir al\u00e9m da indigna\u00e7\u00e3o: t\u00eam de despertar consci\u00eancias e promover transforma\u00e7\u00f5es. https://t.co/ffIcnIdxZZ",
                "created_at": "2021-03-22T19:50:57.000Z",
                "id": "1374086215469826054",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 40,
                    "reply_count": 188,
                    "like_count": 627,
                    "quote_count": 7
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Hj em carta aberta, nomes importantes e experientes de \u00e1reas diversas apontam como enfrentar a pandemia e acelerar a vacina\u00e7\u00e3o. \u00c9 a sociedade pressionando o negacionismo a seguir a ci\u00eancia, concentrar na vacina, planejar e executar. Pelo bem de todos, independente das ideologias.",
                "created_at": "2021-03-22T02:09:58.000Z",
                "id": "1373819209122263045",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 190,
                    "reply_count": 4175,
                    "like_count": 4774,
                    "quote_count": 179
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "\u201cA dor q n\u00e3o tem rosto doi menos nos q n\u00e3o a sentem\nna pele.\u201d \u201cLavar as m\u00e3os com sabonete e manter\ndistanciamento social n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para quem quer \u00e9 para quem pode.\u201d Leitura urgente e necess\u00e1ria o artigo de @pretozeze @edulyragf &amp; @celsoathayde hj na @folha https://t.co/jpDMsjuqtL https://t.co/UX5KuBR6lR",
                "created_at": "2021-03-21T16:14:48.000Z",
                "id": "1373669432455798788",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 25,
                    "reply_count": 146,
                    "like_count": 429,
                    "quote_count": 6
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Tenho orgulho de poder compartilhar falas como esta em um programa de televis\u00e3o p/ q tds possam ouvir em alto e bom som. Orgulhoso do nosso time do @caldeiraodohuck q tem a sensibilidade de pesquisar hist\u00f3rias como a do casal Will &amp; Nat e seu poderoso projeto Ateli\u00ea Afrocultural. https://t.co/mfcpMStA84",
                "created_at": "2021-03-21T00:04:38.000Z",
                "id": "1373425282099650569",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 63,
                    "reply_count": 120,
                    "like_count": 913,
                    "quote_count": 24
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo https://t.co/o9cU98CXII",
                "created_at": "2021-03-20T22:05:49.000Z",
                "id": "1373395379639750656",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 9,
                    "reply_count": 50,
                    "like_count": 121,
                    "quote_count": 2
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Aos olhos do mundo, o Brasil sempre foi admirado pela felicidade do povo. Hj causamos \u00e9 medo. Que tristeza! A CNN dos EUA nos v\u00ea como uma amea\u00e7a, um pa\u00eds na contram\u00e3o do progresso com um governo que tripudiou da ci\u00eancia e da vacina e foi c\u00famplice do v\u00edrus. https://t.co/aweMz5VIwI",
                "created_at": "2021-03-20T21:24:43.000Z",
                "id": "1373385036985217028",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 313,
                    "reply_count": 4399,
                    "like_count": 4479,
                    "quote_count": 293
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Eu que agrade\u00e7o. Ajudar o outro \u00e9 a melhor forma de ajudar a si mesmo. https://t.co/qLvowR82pm",
                "created_at": "2021-03-17T16:42:14.000Z",
                "id": "1372226784801005568",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 29,
                    "reply_count": 399,
                    "like_count": 1076,
                    "quote_count": 31
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "O negacionismo de jaleco pode ser ainda mais letal que o negacionismo fardado. Pelo bem de todos, esperamos uma mudan\u00e7a radical e enf\u00e1tica da narrativa. Precisamos da ci\u00eancia, do bom senso e de planejamento. O momento \u00e9 dram\u00e1tico, cr\u00edtico, n\u00e3o podemos seguir errando tanto.",
                "created_at": "2021-03-16T23:49:29.000Z",
                "id": "1371971916303630336",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 223,
                    "reply_count": 730,
                    "like_count": 5082,
                    "quote_count": 46
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Mulher de opin\u00e3o, competente e reconhecida, doutora Ludhmila Hajjar se orientou pela \u00e9tica m\u00e9dica pra dizer um sonoro n\u00e3o ao negacionismo. Em sa\u00fade, \u00e9 por meio da ci\u00eancia que as pessoas s\u00e3o salvas. E por n\u00e3o pensar assim este governo j\u00e1 destruiu + de 278 mil fam\u00edlias. https://t.co/u2HPX0kkdh",
                "created_at": "2021-03-15T21:33:52.000Z",
                "id": "1371575399587659782",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 239,
                    "reply_count": 1005,
                    "like_count": 5516,
                    "quote_count": 31
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Ontem foi dia de levar a sogra pra vacinar! Que alegria \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f https://t.co/ACDiEYVx3g",
                "created_at": "2021-03-11T22:45:36.000Z",
                "id": "1370143902238400512",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 37,
                    "reply_count": 330,
                    "like_count": 1714,
                    "quote_count": 13
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "O governante que \u00e9 contra m\u00e1scaras, vacinas, promove aglomera\u00e7\u00f5es e zomba das v\u00edtimas tem responsabilidade direta sobre a trag\u00e9dia em curso no pa\u00eds. #CPIdaPandemiaJ\u00e1 \nhttps://t.co/coF3ls1ZnC",
                "created_at": "2021-03-11T21:45:32.000Z",
                "id": "1370128782519115781",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 204,
                    "reply_count": 553,
                    "like_count": 2037,
                    "quote_count": 55
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "O Brasil tem tudo p/ liderar agendas globais, principalmente se apontarmos o pa\u00eds como principal refer\u00eancia agroindustrial sustent\u00e1vel do planeta. Podemos nos tornar uma pot\u00eancia verde global, apesar do atual negacionismo que nos trava. Escrevo sobre isto no @FinancialTimes hj. https://t.co/wvx0NGg4Rc",
                "created_at": "2021-03-11T16:11:16.000Z",
                "id": "1370044664255021056",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 16,
                    "reply_count": 175,
                    "like_count": 314,
                    "quote_count": 2
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "No Brasil, o futuro \u00e9 duvidoso e o passado \u00e9 incerto. Na democracia, a Corte Suprema tem a \u00faltima palavra na Justi\u00e7a. \u00c9 respeitar a decis\u00e3o do STF e refletir com equil\u00edbrio sobre o momento e o que vem pela frente. Mas uma coisa \u00e9 fato: figurinha repetida n\u00e3o completa \u00e1lbum.",
                "created_at": "2021-03-08T19:51:38.000Z",
                "id": "1369012955925389318",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 707,
                    "reply_count": 13461,
                    "like_count": 10536,
                    "quote_count": 7910
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Dia Internacional da Mulher por Ang\u00e9lica.\n\nEntender o passado \u00e9 o melhor jeito de construir o futuro. #diainternacionaldamulher https://t.co/7XUtKn7cyj",
                "created_at": "2021-03-08T12:37:34.000Z",
                "id": "1368903719941726210",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 196,
                    "reply_count": 786,
                    "like_count": 1703,
                    "quote_count": 115
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Acabou de publicar uma foto https://t.co/4z2Pe9r06C",
                "created_at": "2021-03-08T00:25:46.000Z",
                "id": "1368719555191836677",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 7,
                    "reply_count": 134,
                    "like_count": 307,
                    "quote_count": 4
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Pra Geraldo Samor do @BrazilJournal, s\u00f3 h\u00e1 uma coisa pior do que um idiota com iniciativa. \u00c9 um idiota com iniciativa que precisa lidar com uma pandemia. Recomendo ler este editorial realista. https://t.co/yLTv5BOEbz",
                "created_at": "2021-03-08T00:15:23.000Z",
                "id": "1368716942400499713",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 75,
                    "reply_count": 200,
                    "like_count": 796,
                    "quote_count": 15
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Em Siriri, interior de Sergipe, a equipe do Programa de Imuniza\u00e7\u00e3o foi duas vezes \u00e0 casa de dona Maria para vacin\u00e1-la, mas n\u00e3o a encontrou. Os profissionais, ent\u00e3o, foram at\u00e9 a beira do rio onde ela lava roupa para aplicar a primeira dose. Busca ativa!  VIVA O SUS! / via @glaucow https://t.co/X2qzu67sgC",
                "created_at": "2021-03-07T23:47:42.000Z",
                "id": "1368709977414664196",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 33,
                    "reply_count": 88,
                    "like_count": 1046,
                    "quote_count": 14
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Para a maioria do povo ja est\u00e1 sobrando m\u00eas no final do sal\u00e1rio, aux\u00edlio, reservas, poupan\u00e7a. Ir ao supermercado, comprar g\u00e1s, pagar a luz, abastecer o carro: tudo isso virou um tormento. Os pre\u00e7os est\u00e3o nas alturas.  Menos chilique, mais governo.",
                "created_at": "2021-03-06T16:13:38.000Z",
                "id": "1368233319083749379",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 464,
                    "reply_count": 6636,
                    "like_count": 8754,
                    "quote_count": 379
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "P/ quem quiser acompanhar a apresenta\u00e7\u00e3o de resultados do @RenovaBR. P/ quem acredita na necess\u00e1ria renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, p/ quem acredita que precisamos subir o sarrafo da \u00e9tica independente de ideologias, clic no link: https://t.co/KyeawaGT3F https://t.co/MnvIfVD8eq",
                "created_at": "2021-03-04T21:10:58.000Z",
                "id": "1367583368901189637",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 7,
                    "reply_count": 253,
                    "like_count": 176,
                    "quote_count": 4
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Chilique n\u00e3o resolve. O que resolve \u00e9 \u201ccorrer atr\u00e1s\u201d de novos fornecedores e vacinar toda a popula\u00e7\u00e3o. Brasil desperdi\u00e7ou a chance de comprar vacinas. Agora, temos um SUS pronto para vacinar, mas n\u00e3o temos vacinas. E a rede hospitalar est\u00e1 evoluindo na dire\u00e7\u00e3o do colapso. \ud83d\ude29",
                "created_at": "2021-03-04T20:45:06.000Z",
                "id": "1367576858989121543",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 249,
                    "reply_count": 3368,
                    "like_count": 4820,
                    "quote_count": 152
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "1910 mortes. Segundo dia seguido com mais de uma morte por minuto no Brasil. Viramos exemplo de como N\u00c3O se combater uma pandemia. Um governo que se destaca mundialmente pela incompet\u00eancia.",
                "created_at": "2021-03-04T02:59:15.000Z",
                "id": "1367308631599763456",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 428,
                    "reply_count": 1223,
                    "like_count": 6940,
                    "quote_count": 68
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Q tristeza. Q absurdo. Infelizmente atualmente o pa\u00eds tamb\u00e9m lidera na incompet\u00eancia e na insensibilidade, que est\u00e3o juntas e misturas no poder, @gugachacra. https://t.co/16NV3ZSn8y",
                "created_at": "2021-03-03T03:13:41.000Z",
                "id": "1366949873715658752",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 135,
                    "reply_count": 1017,
                    "like_count": 2592,
                    "quote_count": 73
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Os pre\u00e7os subiram demais. O custo do dia a dia dos alimentos esta pesando mais e mais no bolso das fam\u00edlias. Isso estressa demais a enorme maioria. A gente conhece este bicho: \u00e9 o drag\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o. Tem de domar a fera ou o pa\u00eds vai sair muito queimado. N\u00e3o d\u00e1 pra improvisar a\u00ed.",
                "created_at": "2021-03-02T13:37:08.000Z",
                "id": "1366744381441638403",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 114,
                    "reply_count": 672,
                    "like_count": 3130,
                    "quote_count": 54
                },
                "author_id": "43023158"
            },
            {
                "text": "Para quem quiser acompanhar agora ao vivo; \u201cDavos Lab\u201d com eu, @ManuelaDavila, @MarinaSilva &amp; @SamuelEmilioSP e media\u00e7\u00e3o de Kamila Camilo acesse o link https://t.co/JnJ5OMAVFm",
                "created_at": "2021-03-01T12:03:21.000Z",
                "id": "1366358395393957895",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 7,
                    "reply_count": 442,
                    "like_count": 184,
                    "quote_count": 26
                },
                "author_id": "43023158"
            }
        ]
    },
    "MarinaSilva": {
        "id": "105155795",
        "data": [
            "id",
            "data",
            {
                "id": "1366441630211993600",
                "created_at": "2021-03-01T17:34:06.000Z",
                "author_id": "105155795",
                "text": "A economista e pesquisadora, Monica de Bolle, que vive nos EUA, escreve sobre a rela\u00e7\u00e3o entre a vacina\u00e7\u00e3o e a recupera\u00e7\u00e3o da economia e o poss\u00edvel lugar do Brasil como amea\u00e7a \u00e0 humanidade pelas pol\u00edticas ambientais atuais.\nhttps://t.co/shIpfrGPsV",
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 155,
                    "reply_count": 30,
                    "like_count": 1336,
                    "quote_count": 6
                }
            }
        ]
    },
    "GuilhermeBoulos": {
        "id": "762402774260875265",
        "data": [
            "id",
            "data",
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 377,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @IvanValente: Pra cima do Pazuello! @GuilhermeBoulos entrou com a\u00e7\u00e3o no MPF por improbidade administrativa. Estamos batendo recordes de\u2026",
                "created_at": "2021-03-05T21:43:41.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367953989703245829"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 3235,
                    "reply_count": 289,
                    "like_count": 13469,
                    "quote_count": 340
                },
                "text": "Brasil Bolsocaro! https://t.co/ilfm7siNjH",
                "created_at": "2021-03-05T21:23:57.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367949023529885698"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 47,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @renatasouzario: Boulos com uma excelente iniciativa. Pazuello e Bolsonaro s\u00e3o incompententes e irrespons\u00e1veis.",
                "created_at": "2021-03-05T16:45:20.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367878906984947720"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 508,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @IsaPennaPsol: N\u00c3O FOI PUNI\u00c7\u00c3O, FOI F\u00c9RIAS REMUNERADAS! \n\nUm absurdo total procedeu hoje no Conselho de \u00c9tica, em que meus colegas da @a\u2026",
                "created_at": "2021-03-05T16:44:01.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367878576687771649"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 24,
                    "reply_count": 14,
                    "like_count": 474,
                    "quote_count": 3
                },
                "text": "Estive ontem na Vila Gil e no S\u00e3o Jo\u00e3o, regi\u00f5es seriamente afetadas por enchentes em SP, para debater as propostas do Gabinete Paralelo para solu\u00e7\u00e3o do problema. O descaso com as periferias \u00e9 escandaloso: Covid, fome e enchentes! https://t.co/CLU5wKJpN2",
                "created_at": "2021-03-05T13:02:55.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367822936401395712"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 342,
                    "reply_count": 50,
                    "like_count": 3189,
                    "quote_count": 16
                },
                "text": "Entramos no MPF contra Pazuello por improbidade. Nem 10% das verbas para vacina e R$90 milh\u00f5es em cloroquina!\nhttps://t.co/w0Xb3gj3xl",
                "created_at": "2021-03-05T12:47:25.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367819035866447878"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 227,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @chico_psol: Veja o momento exato da pris\u00e3o truculenta de Andr\u00e9 Constantine. Pior \u00e9 concluir que a atitude s\u00f3 comprova o que ele denunci\u2026",
                "created_at": "2021-03-05T00:36:24.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367635067439357955"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 81,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @folha: Juristas e advogados chamam de arbitr\u00e1ria den\u00fancia contra Boulos por invas\u00e3o de tr\u00edplex https://t.co/Ri5IX1iL6S",
                "created_at": "2021-03-04T23:43:57.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367621869524946949"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 5337,
                    "reply_count": 511,
                    "like_count": 33495,
                    "quote_count": 481
                },
                "text": "Jovem que fez tu\u00edte contra Bolsonaro \u00e9 preso com base na Lei de Seguran\u00e7a Nacional. \n\nCGU imp\u00f5e 2 anos de 'morda\u00e7a' a professores por cr\u00edticas a Bolsonaro. \n\nPM arranca microfone e prende ativista ap\u00f3s cr\u00edticas ao governo. \n\nNO MEIO DO CAOS, A ESCALADA AUTORIT\u00c1RIA.",
                "created_at": "2021-03-04T23:26:54.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367617579775361031"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2749,
                    "reply_count": 346,
                    "like_count": 8947,
                    "quote_count": 313
                },
                "text": "Quanto custa Bolsonaro ao Brasil? #CustoBolsonaro https://t.co/Cl2jfqQ7QC",
                "created_at": "2021-03-04T21:54:47.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367594396753879046"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 16,
                    "reply_count": 13,
                    "like_count": 194,
                    "quote_count": 1
                },
                "text": "Hoje, no instagram! https://t.co/xBW2kElWEx",
                "created_at": "2021-03-04T20:33:34.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367573959114444800"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 4238,
                    "reply_count": 525,
                    "like_count": 35287,
                    "quote_count": 197
                },
                "text": "\"Chega de frescura e mimimi, v\u00e3o chorar at\u00e9 quando?\" O sujeito que preside o Brasil \u00e9 perverso. Ele sentia prazer com a tortura, agora sente prazer com a morte.",
                "created_at": "2021-03-04T18:30:02.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367542870270435336"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 45,
                    "reply_count": 20,
                    "like_count": 599,
                    "quote_count": 6
                },
                "text": "Estive hoje no Jd. Iguatemi, extremo leste de S\u00e3o Paulo, para seguir a campanha de solidariedade do @mtst. Junto com o agravamento da pandemia h\u00e1 milh\u00f5es de brasileiros com fome. O movimento social est\u00e1 fazendo o que o governo n\u00e3o faz. Ajude voc\u00ea tamb\u00e9m: https://t.co/gDbBRVLIfC https://t.co/rQYeNo5wH3",
                "created_at": "2021-03-04T15:19:59.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367495043112706065"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 485,
                    "reply_count": 57,
                    "like_count": 4389,
                    "quote_count": 27
                },
                "text": "O Senado quer limitar gastos com aux\u00edlio emergencial para o ano todo de 2021 em 44 bilh\u00f5es. Com esse valor, quem recebeu aux\u00edlio em 2020 receberia simplesmente 70 reais por m\u00eas at\u00e9 o final do ano. N\u00e3o paga nem um botij\u00e3o de g\u00e1s!",
                "created_at": "2021-03-04T12:54:47.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367458503099572225"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 15,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @ConJur_Oficial: Sobre a criminaliza\u00e7\u00e3o da democracia https://t.co/5bLLYMUPhj",
                "created_at": "2021-03-04T12:17:02.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367448999335256066"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 10733,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @novaesrocha1: Lisca fez um forte desabafo antes do jogo do Am\u00e9rica sobre a quest\u00e3o da COVID. \u201cEu t\u00f4 perdendo amigos treinadores, eu t\u00f4\u2026",
                "created_at": "2021-03-04T10:20:07.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367419578419187719"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 823,
                    "reply_count": 81,
                    "like_count": 7666,
                    "quote_count": 26
                },
                "text": "R$50 bilh\u00f5es: gasto MENSAL em 2020 com aux\u00edlio emergencial.\n\nR$44 bilh\u00f5es: gasto que o Senado prop\u00f4s para TODO ANO DE 2021.\n\nValor menor e pra menos gente. No pior momento da pandemia. \u00c9 morrer pelo v\u00edrus ou pela fome...",
                "created_at": "2021-03-04T02:27:25.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367300617937555461"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2864,
                    "reply_count": 216,
                    "like_count": 23077,
                    "quote_count": 114
                },
                "text": "Em 1999, ele disse que os problemas do Brasil s\u00f3 seriam resolvidos \"matando uns 30 mil\u201d.\n\nHoje foram 1.910 mortes. Em 3 semanas, o Brasil chegar a 300 mil mortos por Covid.\n\nA morte sempre foi o projeto de Bolsonaro.",
                "created_at": "2021-03-03T23:17:25.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367252805485027331"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 127,
                    "reply_count": 33,
                    "like_count": 684,
                    "quote_count": 5
                },
                "text": "Cortam, cortam, cortam e nada!\n#Peda\u00e7odeBoulos #Caf\u00e9ComBoulos https://t.co/JJhlSiXaVS",
                "created_at": "2021-03-03T22:00:01.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367233326000594948"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 9,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @cartamaior: \u201cO F\u00f3rum 21 est\u00e1 comprometido com as lutas para derrotar o projeto neofascista dominante no Governo Federal e entende a Mes\u2026",
                "created_at": "2021-03-03T19:51:46.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367201052244729861"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 576,
                    "reply_count": 74,
                    "like_count": 4059,
                    "quote_count": 36
                },
                "text": "Hoje tem vota\u00e7\u00e3o da PEC Emergencial no Senado. \u00c9 urgente a volta do aux\u00edlio, mas n\u00e3o podemos aceitar que ele seja usado como chantagem pra cortar reajuste de sal\u00e1rio de professor e tirar dinheiro da ci\u00eancia pra pagar d\u00edvida p\u00fablica. #Aux\u00edlioSimDesmonteN\u00e3o",
                "created_at": "2021-03-03T14:34:51.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1367121295125733382"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 705,
                    "reply_count": 258,
                    "like_count": 10143,
                    "quote_count": 55
                },
                "text": "Meus pensamentos est\u00e3o com os familiares e amigos das 1.726 pessoas que morreram de covid nas \u00faltimas 24 horas. At\u00e9 quando vamos seguir batendo o recorde de dia mais letal da pandemia?",
                "created_at": "2021-03-03T00:26:17.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366907747409809415"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 15,
                    "reply_count": 7,
                    "like_count": 270,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "Artigo do @JamilChade \nhttps://t.co/NaSMafXOsr",
                "created_at": "2021-03-02T21:28:34.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366863021642047488"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1760,
                    "reply_count": 189,
                    "like_count": 15648,
                    "quote_count": 75
                },
                "text": "Em 7 dias, as mortes por Covid subiram 11% no Brasil e ca\u00edram 6% no mundo. Estamos sem rumo e na contram\u00e3o de todo o resto. Algu\u00e9m ainda duvida de que Bolsonaro \u00e9 o respons\u00e1vel pelo colapso sanit\u00e1rio?",
                "created_at": "2021-03-02T21:23:24.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366861723425193985"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 51,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @folha: Guilherme Boulos | Pindorama tem recorde de mortes, e Bolsonaro diz que m\u00e1scaras causam 'efeitos colaterais'; \u00e9 urgante reuni\u00e3o\u2026",
                "created_at": "2021-03-02T18:05:54.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366812020050386947"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1464,
                    "reply_count": 154,
                    "like_count": 11096,
                    "quote_count": 56
                },
                "text": "- UTIs saturadas.\n- Aumento avassalador de casos. \n- Vacina\u00e7\u00e3o a conta gotas. \n\nE o governo discutindo privatiza\u00e7\u00f5es!!! Nenhuma palavra sobre testes em massa, vacina\u00e7\u00e3o e controle das novas cepas. \u00c9 um genoc\u00eddio deliberado.",
                "created_at": "2021-03-02T15:51:53.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366778295732350986"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 236,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @taliriapetrone: Quem vai jantar e dormir em um lar, como eu, n\u00e3o pode esquecer as milh\u00f5es de fam\u00edlias que n\u00e3o ter\u00e3o o que jantar ou ond\u2026",
                "created_at": "2021-03-02T15:12:22.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366768349296939011"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 40,
                    "reply_count": 10,
                    "like_count": 400,
                    "quote_count": 3
                },
                "text": "Pela vida. Por comida na mesa. Por essa t\u00e3o sofrida Pindorama. \u00c9 urgente uma Mesa de Unidade, com esp\u00edrito de salva\u00e7\u00e3o nacional, que re\u00fana lideran\u00e7as e partidos do campo progressista.\u00a0\nhttps://t.co/j1xeeMZVtW",
                "created_at": "2021-03-02T13:33:36.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366743493083729920"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 107,
                    "reply_count": 25,
                    "like_count": 1272,
                    "quote_count": 2
                },
                "text": "DESPEJO NA PANDEMIA N\u00c3O! Nesta madrugada, a luta da comunidade Terra Prometida, junto com o @mtst, evitou despejo em Guarulhos. N\u00e3o podemos aceitar fam\u00edlias na rua no meio da crise sanit\u00e1ria. Vit\u00f3ria! \ud83d\udc4a https://t.co/e0Tn68Uby8",
                "created_at": "2021-03-02T12:27:53.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366726957166067721"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 2115,
                    "reply_count": 48,
                    "like_count": 17952,
                    "quote_count": 41
                },
                "text": "Da sempre genial @LaerteCoutinho1 https://t.co/chhTbsjJ1T",
                "created_at": "2021-03-02T11:59:16.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366719754409541635"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 65,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @reinaldoazevedo: Nesta ter\u00e7a, 2 de mar\u00e7o, entre 20h30 e 22h, Guilherme Boulos no \u201cZiriguidum de Demori e Reinaldo\u201d. No ClubHouse. Vambo\u2026",
                "created_at": "2021-03-02T02:56:06.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366583060498690049"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 62,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @psol50: Governo Bolsonaro quer chantagear a popula\u00e7\u00e3o que ou fica sem sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o ou passa fome. Absurdo! @GuilhermeBoulos https:/\u2026",
                "created_at": "2021-03-02T01:28:21.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366560978691903488"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 695,
                    "reply_count": 190,
                    "like_count": 6480,
                    "quote_count": 54
                },
                "text": "Dinheiro da rachadinha. Esculhamba\u00e7\u00e3o completa!\nhttps://t.co/hkEd34k9Px",
                "created_at": "2021-03-02T00:03:57.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366539737650122753"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 33,
                    "reply_count": 0,
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0
                },
                "text": "RT @SeverinoSoutoA1: Estamos em reuni\u00e3o com as trabalhador@s informais organizados pelo @mtst em S\u00e3o Paulo. Entre as pautas est\u00e1  a constru\u2026",
                "created_at": "2021-03-01T22:40:06.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366518638367358978"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 966,
                    "reply_count": 49,
                    "like_count": 4792,
                    "quote_count": 29
                },
                "text": "N\u00famero de UTIs com financiamento federal no pa\u00eds:\nDezembro de 2020 - 12.003\nJaneiro de 2021 - 7.017\nFevereiro de 2021 - 3.187\n\nIsso Bolsonaro n\u00e3o conta quanto faz tu\u00edte com not\u00edcia de 2015 dizendo que a falta de UTIs sempre foi um problema no Brasil.",
                "created_at": "2021-03-01T17:02:59.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366433799916118018"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 1104,
                    "reply_count": 141,
                    "like_count": 10331,
                    "quote_count": 37
                },
                "text": "96% dos moradores de 239 favelas usaram o dinheiro do aux\u00edlio emergencial pra comprar comida. COMIDA. Agora os pre\u00e7os dos alimentos dispararam e BolsoCARO oferece menos da metade do valor pra metade das pessoas. E ainda faz chantagem com isso!",
                "created_at": "2021-03-01T16:49:41.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366430450760224772"
            },
            {
                "public_metrics": {
                    "retweet_count": 0,
                    "reply_count": 6,
                    "like_count": 66,
                    "quote_count": 1
                },
                "text": "@negrini_luciana Obrigado @negrini_luciana!",
                "created_at": "2021-03-01T16:20:30.000Z",
                "author_id": "762402774260875265",
                "id": "1366423109096603651"
            }
        ]
    }
}