{"jairbolsonaro": {"id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "data": [{"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5847, "reply_count": 3413, "like_count": 32214, "quote_count": 414}, "created_at": "2021-03-31T23:56:08.000Z", "id": "1377409408267812865", "text": "- Em abril/2013 o Congresso anulou a sess\u00e3o de 02/abril/64, que destituiu o Presidente Jo\u00e3o Goulart.\n\n- N\u00e3o discuto a Hist\u00f3ria, mas verdadeiros democratas n\u00e3o apagam fotos ou fatos.\n\n- Deus aben\u00e7oe o Brasil e guarde nossa liberdade! https://t.co/EKul9CNDLF"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6655, "reply_count": 4362, "like_count": 37607, "quote_count": 604}, "created_at": "2021-03-31T21:18:11.000Z", "id": "1377369657598877697", "text": "- Apresento os novos comandantes de For\u00e7a:\n\n- Almirante de Esquadra Almir GARNIER Santos;\n\n- General de Ex\u00e9rcito PAULO SERGIO Nogueira e\n\n- Tenente Brigadeiro do Ar Carlos de Almeida BAPTISTA JUNIOR https://t.co/W17Dp7npwp"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 778, "reply_count": 483, "like_count": 4104, "quote_count": 21}, "created_at": "2021-03-31T16:10:25.000Z", "id": "1377292204792807436", "text": "https://t.co/F2v9HVOYW1"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 348, "like_count": 7005, "quote_count": 13}, "created_at": "2021-03-31T12:58:37.000Z", "id": "1377243939237953539", "text": "1.2- Assim, os aproximadamente 2.900 profissionais bolsistas ativos, que teriam o encerramento de suas atividades no projeto a partir de abril, continuaram atuando por mais um ano.\n\u2063\nSaiba mais em: https://t.co/HBF09Nv86V"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1039, "reply_count": 218, "like_count": 4980, "quote_count": 23}, "created_at": "2021-03-31T12:57:49.000Z", "id": "1377243735994601472", "text": "1.1- Refor\u00e7ando o combate ao Covid19 na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, o @minsaude  prorrogou por um ano a perman\u00eancia de m\u00e9dicos integrantes do 19\u00ba ciclo do Programa Mais M\u00e9dicos para o Brasil. https://t.co/cxjacHswri"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 849, "reply_count": 151, "like_count": 3297, "quote_count": 24}, "created_at": "2021-03-31T12:56:29.000Z", "id": "1377243402782314500", "text": "- O @exercitooficial segue na distribui\u00e7\u00e3o de medicamentos para kits intuba\u00e7\u00e3o a mais 72 hospitais em 57 cidades no RS. Nesta a\u00e7\u00e3o, coordenada pelo 3\u00ba Grupamento Log\u00edstico, foram distribu\u00eddas 86 mil unidades de sedativos, relaxantes musculares e neurobloqueadores. https://t.co/ISmCy89tzB"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 67, "like_count": 2540, "quote_count": 14}, "created_at": "2021-03-31T12:55:39.000Z", "id": "1377243191078961152", "text": "- O AntecipaGov \u00e9 um programa que permite que empresas com contratos ativos com o @govbr pe\u00e7am antecipa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito de at\u00e9 70% do que ainda t\u00eam a receber. A facilita\u00e7\u00e3o pode injetar at\u00e9 R$ 45 bilh\u00f5es na economia. Detalhes: https://t.co/P7XFzkBKSc. \n\n@MinEconomia @tvbrasilgov https://t.co/yv8puUULGM"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 806, "reply_count": 137, "like_count": 2942, "quote_count": 25}, "created_at": "2021-03-31T12:53:23.000Z", "id": "1377242619294711812", "text": "- Brasil criou 401.639 novos postos de trabalho em fevereiro/2021, segundo o CAGED.\n\n- O setor de Servi\u00e7os foi o grande destaque do m\u00eas, com a gera\u00e7\u00e3o de +173.547 novos postos de trabalho formais. @MinEconomia https://t.co/x71ZqsY6rE"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 739, "reply_count": 127, "like_count": 2698, "quote_count": 17}, "created_at": "2021-03-31T12:52:45.000Z", "id": "1377242460817125378", "text": "- O @minsaude segue seu trabalho di\u00e1rio de distribui\u00e7\u00e3o de vacinas, alcan\u00e7ando quase 35 milh\u00f5es de doses de imunizantes contra a Covid-19 aos estados brasileiros. @secomvc https://t.co/bMh53BPMiL"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 59, "like_count": 2497, "quote_count": 16}, "created_at": "2021-03-31T12:51:49.000Z", "id": "1377242225483120642", "text": "- S\u00e3o 2,4 mil leitos de UTI adulto e 50 leitos de UTI pedi\u00e1trica para atendimento exclusivo de pacientes graves, para 23 estados e DF. Al\u00e9m de 900 leitos de Suporte Ventilat\u00f3rio Pulmonar para 12 estados e DF. Leia https://t.co/cCkhX63x6N\n\n@casacivilbr / @minsaude https://t.co/MMOIzzeb97"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 594, "reply_count": 59, "like_count": 2435, "quote_count": 10}, "created_at": "2021-03-31T12:50:51.000Z", "id": "1377241985199783936", "text": "A2. No \u00faltimo fim de semana, o @minsaude distribuiu mil cilindros de oxig\u00eanio aos estados para o tratamento de pacientes graves - a\u00e7\u00e3o que refor\u00e7a a import\u00e2ncia do Plano Oxig\u00eanio Brasil. @govbr \n\u2800\nSaiba mais em https://t.co/JV09XLtGBt"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 594, "reply_count": 46, "like_count": 2338, "quote_count": 12}, "created_at": "2021-03-31T12:50:19.000Z", "id": "1377241848503275526", "text": "A1- O @minsaude em conjunto com o @MinEconomia, @DefesaGovBr , @anvisa_oficial e empresas fornecedoras intensifica a a\u00e7\u00e3o com o envio de cilindros de oxig\u00eanio, instala\u00e7\u00e3o de mini usinas e aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos internacionais para todo o Brasil. https://t.co/RD095c69Fl"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 67, "like_count": 2467, "quote_count": 13}, "created_at": "2021-03-31T12:47:15.000Z", "id": "1377241079628636162", "text": "- O @minsaude evita o desabastecimento de medicamentos para intuba\u00e7\u00e3o orotraqueal no pa\u00eds ap\u00f3s um esfor\u00e7o conjunto entre o Governo do Brasil e farmac\u00eauticas. Confira os acordos firmados com as ind\u00fastrias farmac\u00eauticas em  https://t.co/cmqfFRavAF https://t.co/CsRxDyxMWV"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 61, "like_count": 2436, "quote_count": 20}, "created_at": "2021-03-31T12:46:14.000Z", "id": "1377240820986826752", "text": "- A medida refor\u00e7a a estrutura hospitalar em v\u00e1rios munic\u00edpios brasileiros no enfrentamento ao covid19. No m\u00eas de mar\u00e7o j\u00e1 foram mais de 12 mil leitos de UTI autorizados. \n\nSaiba mais em: https://t.co/UpEtvu8b4N ( @minsaude ) https://t.co/Dkh3kJB85b"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 603, "reply_count": 57, "like_count": 2424, "quote_count": 13}, "created_at": "2021-03-31T12:45:24.000Z", "id": "1377240612337037314", "text": "- @MinEconomia / @via @MajorVitorHugo https://t.co/hAQTR4WawV"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 736, "reply_count": 87, "like_count": 2714, "quote_count": 24}, "created_at": "2021-03-31T12:44:18.000Z", "id": "1377240333998755840", "text": "-Portaria do @MinCidadania garante aquisi\u00e7\u00e3o e doa\u00e7\u00e3o de alimentos a localidades em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia. Estados e munic\u00edpios poder\u00e3o receber cestas de alimentos em at\u00e9 8 dias ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o. Aparecida (SP) foi a 1\u00aa cidade beneficiada, com 40 ton de alimentos. @joaoromaneto https://t.co/qaq0Cc68UB"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4906, "reply_count": 1620, "like_count": 20872, "quote_count": 254}, "created_at": "2021-03-31T12:41:03.000Z", "id": "1377239516730298371", "text": "- Entre os produtos alcan\u00e7ados desta vez est\u00e3o medicamentos antibi\u00f3ticos, analg\u00e9sicos, para seda\u00e7\u00e3o, intuba\u00e7\u00e3o e respira\u00e7\u00e3o artificial, entre anest\u00e9sicos, calmantes, analg\u00e9sicos. A medida tamb\u00e9m abrange monitores para leitos cl\u00ednicos e de UTI. (Segue o fio): https://t.co/bJpoejCWpe"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6548, "reply_count": 2283, "like_count": 27742, "quote_count": 454}, "created_at": "2021-03-31T10:16:01.000Z", "id": "1377203020652498946", "text": "https://t.co/1A1g4vG68o https://t.co/W7blmCd588"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1837, "reply_count": 522, "like_count": 8946, "quote_count": 81}, "created_at": "2021-03-30T16:22:16.000Z", "id": "1376932798641102856", "text": "- @tarcisiogdf @DNIToficial @govbr https://t.co/6FzSRaw6j4"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3684, "reply_count": 1834, "like_count": 17228, "quote_count": 195}, "created_at": "2021-03-30T16:20:11.000Z", "id": "1376932275309383682", "text": "A- @MInfraestrutura @tarcisiogdf @portosdobrasil @aviacaodobrasil @govbr https://t.co/aFqRtRyYdy"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1402, "reply_count": 478, "like_count": 7007, "quote_count": 64}, "created_at": "2021-03-30T12:45:58.000Z", "id": "1376878367782363143", "text": "1.2- A a\u00e7\u00e3o ocorreu em apoio ao Governo do Estado do Amap\u00e1, em car\u00e1ter de urg\u00eancia, para abastecer a rede hospitalar do estado. @DefesaGovBr @govbr @minsaude https://t.co/8R0lvD7xMs"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1407, "reply_count": 235, "like_count": 7078, "quote_count": 43}, "created_at": "2021-03-30T12:45:01.000Z", "id": "1376878129763995649", "text": "1.1- O Comando Conjunto Norte, por meio da 22\u00aa Brigada de Infantaria de Selva, realizou a log\u00edstica de desembarque e embarque de 582 cilindros de oxig\u00eanio no Aeroporto Internacional de Macap\u00e1. @fab_oficial @exercitooficial @marmilbr @DefesaGovBr https://t.co/aZP8ekiGav"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1174, "reply_count": 188, "like_count": 4635, "quote_count": 53}, "created_at": "2021-03-30T12:43:04.000Z", "id": "1376877638850084865", "text": "- @minsaude @anvisa_oficial @tvbrasilgov https://t.co/rGRiJJkhoP"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1115, "reply_count": 233, "like_count": 4623, "quote_count": 43}, "created_at": "2021-03-30T12:41:45.000Z", "id": "1376877305251913728", "text": "- O @minsaude se reuniu com a presidente da Pfizer Brasil, Marta D\u00edez, para alinhar os detalhes do cronograma de entrega da vacina contra o covid ao pa\u00eds.\n\n- O contrato do @govbr com a farmac\u00eautica prev\u00ea 100 milh\u00f5es de doses.\n\n. Detalhes nas redes sociais do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. https://t.co/YfcCG4It6O"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1123, "reply_count": 86, "like_count": 5237, "quote_count": 33}, "created_at": "2021-03-30T12:40:47.000Z", "id": "1376877061529288706", "text": "A5. De acordo com a pasta, para estes 2.431 leitos ser\u00e3o encaminhados aos estados R$ 113,6 milh\u00f5es por milh\u00f5es por m\u00eas. @minsaude"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 989, "reply_count": 71, "like_count": 4819, "quote_count": 25}, "created_at": "2021-03-30T12:40:30.000Z", "id": "1376876992633655296", "text": "A4. Tamb\u00e9m foram autorizados mais 50 leitos pedi\u00e1tricos. A autoriza\u00e7\u00e3o consiste na participa\u00e7\u00e3o do @govbr com recursos no custeio dessas estruturas. O minist\u00e9rio repassa mensalmente as verbas, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio."}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 940, "reply_count": 64, "like_count": 4065, "quote_count": 23}, "created_at": "2021-03-30T12:40:07.000Z", "id": "1376876893002170369", "text": "A3. Nessa segunda-feira (29), o @minsaude j\u00e1 havia autorizado a implanta\u00e7\u00e3o de mais 2.431 mil leitos\u00a0para atendimento a pacientes com covid-19 em UTIs. As estruturas ser\u00e3o instaladas em 23 estados e no Distrito Federal."}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 841, "reply_count": 57, "like_count": 3820, "quote_count": 17}, "created_at": "2021-03-30T12:39:36.000Z", "id": "1376876762706157570", "text": "A2. O documento estabelece recurso financeiro do Bloco de Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Sa\u00fade \u2013 Grupo Coronav\u00edrus (covid-19), a ser disponibilizado aos estados e munic\u00edpios, em parcelas mensais, no valor total de mais de R$ 44 milh\u00f5es. @govbr"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1032, "reply_count": 91, "like_count": 4225, "quote_count": 35}, "created_at": "2021-03-30T12:39:04.000Z", "id": "1376876632250679301", "text": "A1. Covid-19: @minsaude libera mais leitos de UTIs para estados e munic\u00edpios.\nPortaria est\u00e1 publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (30). @agoranoticiasbr https://t.co/dE68h1qyKc"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1502, "reply_count": 877, "like_count": 6137, "quote_count": 77}, "created_at": "2021-03-30T12:38:00.000Z", "id": "1376876360728203269", "text": "- Ontem, (29/3), mais um C-130 H\u00e9rcules transportou para Bel\u00e9m/PA, uma usina de oxig\u00eanio que ser\u00e1 utilizada no atendimento a pacientes com covid.\n\n- A @fab_oficial continua empenhada no cumprimento de sua miss\u00e3o em apoio \u00e0 Opera\u00e7\u00e3o COVID-19. https://t.co/Q2oy40QEq4"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6009, "reply_count": 2487, "like_count": 25096, "quote_count": 425}, "created_at": "2021-03-30T12:37:29.000Z", "id": "1376876231891820555", "text": "- @minsaude (segue o fio): https://t.co/h0Lwj53rVm"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2240, "reply_count": 1410, "like_count": 11537, "quote_count": 183}, "created_at": "2021-03-30T00:43:45.000Z", "id": "1376696615751315460", "text": "- @minsaude https://t.co/63zt5Zas3p"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4023, "reply_count": 4993, "like_count": 24988, "quote_count": 1255}, "created_at": "2021-03-30T00:38:02.000Z", "id": "1376695177931329541", "text": "- Boa noite a todos! https://t.co/eqqVco5kP7"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2441, "reply_count": 1119, "like_count": 15494, "quote_count": 163}, "created_at": "2021-03-29T22:06:30.000Z", "id": "1376657040278491142", "text": "\u2022 Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica: General Luiz Eduardo Ramos Baptista Pereira;\n\n\u2022 Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fabica: Delegado da Pol\u00edcia Federal Anderson Gustavo Torres;"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2096, "reply_count": 783, "like_count": 13789, "quote_count": 94}, "created_at": "2021-03-29T22:06:25.000Z", "id": "1376657021341163526", "text": "\u2022 Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica: Deputada Federal Fl\u00e1via Arruda;\n\n\u2022 Advocacia-Geral da Uni\u00e3o: Andr\u00e9 Luiz de Almeida Mendon\u00e7a."}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4958, "reply_count": 4813, "like_count": 26941, "quote_count": 729}, "created_at": "2021-03-29T22:05:57.000Z", "id": "1376656902529114118", "text": "- Alteramosa titularidade de 6 minist\u00e9rios nesta segunda-feira (29). As seguintes nomea\u00e7\u00f5es ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial, a saber: \n\n\u2022 Minist\u00e9rio da Defesa: General Walter Souza Braga Netto;\n\n\u2022 Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores: Embaixador Carlos Alberto Franco Fran\u00e7a;"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5590, "reply_count": 2849, "like_count": 32647, "quote_count": 408}, "created_at": "2021-03-29T01:44:33.000Z", "id": "1376349528064933890", "text": "A batalha \u00e9 dura e dolorosa, mas juntos, ao lado de Deus, n\u00f3s venceremos!\n\n- Aben\u00e7oado seja o nosso Brasil e o povo brasileiro!\n\n- Bem-aventurada \u00e9 a na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor (Salmo 33:12)"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 8257, "reply_count": 8437, "like_count": 47261, "quote_count": 2420}, "created_at": "2021-03-29T01:44:22.000Z", "id": "1376349483563368454", "text": "- Aos que puderem, amanh\u00e3, 29/03/2021, teremos um dia de jejum e ora\u00e7\u00e3o pelo bem e pela liberdade de nossa na\u00e7\u00e3o.\n\n- Seguiremos lutando com todas as nossas for\u00e7as contra o v\u00edrus e o desemprego; pela vida, mas sem abrir m\u00e3o da dignidade de cada um. https://t.co/j8KIs9CdmQ"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3502, "reply_count": 1320, "like_count": 19118, "quote_count": 109}, "created_at": "2021-03-29T01:18:43.000Z", "id": "1376343027753566212", "text": "- Chegaram hoje, domingo, em Sinop/MT, duas aeronaves C-130 da @fab_oficial , com 340 cilindros de oxig\u00eanio medicinal para os hospitais da regi\u00e3o. https://t.co/lYLxRLbtUI"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2986, "reply_count": 1358, "like_count": 13761, "quote_count": 88}, "created_at": "2021-03-28T18:18:36.000Z", "id": "1376237300405972995", "text": "- Os \u00edndios Paresis, de Mato Grosso, colheram sua soja da safra 20/21.\n\n- Atualmente eles utilizam 18 mil hectares, o que representa 1,55% de sua \u00e1rea demarcada.\n\n. Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre outros temas di\u00e1rios, siga-nos no Telegram: \u201cJair M. Bolsonaro 1\u201d https://t.co/VX6h7qiXiF"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1237, "reply_count": 586, "like_count": 5859, "quote_count": 45}, "created_at": "2021-03-28T15:23:39.000Z", "id": "1376193273388265477", "text": "- O projeto, monitorado pelo @mcti @Astro_Pontes , foi protocolado junto \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) para realiza\u00e7\u00e3o de estudo fase 1 e 2 de vacina brasileira. \n\nDetalhes: https://t.co/PkvRfHXtCO https://t.co/QP8Vxkepke"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1171, "reply_count": 269, "like_count": 6434, "quote_count": 19}, "created_at": "2021-03-28T15:22:23.000Z", "id": "1376192955787194375", "text": "A3- Com as linhas Caixa Hospitais, Caixa Giro SUS e Caixa Hospitais FGTS, hoje 286 santas casas s\u00e3o atendidas e mant\u00eam 36 mil leitos e 7 mil leitos de UTI. A nova linha pode resultar em 189 mil leitos em todo o Brasil. @govbr"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 883, "reply_count": 127, "like_count": 4487, "quote_count": 8}, "created_at": "2021-03-28T15:21:59.000Z", "id": "1376192855602032642", "text": "A2- A nova linha de cr\u00e9dito ter\u00e1 juros 42% mais baratos que os cobrados atualmente, que j\u00e1 eram os mais baixos exigidos desses hospitais. As institui\u00e7\u00f5es ter\u00e3o 180 dias de pausa em contratos vigentes e prazo para come\u00e7ar a pagar novos empr\u00e9stimos. @secomvc"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 972, "reply_count": 611, "like_count": 3576, "quote_count": 34}, "created_at": "2021-03-28T15:21:37.000Z", "id": "1376192763054657537", "text": "A1- Anunciadas, nesta quinta-feira (25), novas medidas de apoio a todas as 1.651 santas casas e hospitais filantr\u00f3picos do Brasil. As institui\u00e7\u00f5es poder\u00e3o contratar R$ 3 bilh\u00f5es em empr\u00e9stimos a juros mais baratos com a @Caixa . https://t.co/rBsor6YT5Z"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 94, "like_count": 2760, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-03-28T15:20:25.000Z", "id": "1376192461245136907", "text": "1.2- Esta foi uma a\u00e7\u00e3o desenvolvida pelo Comando Conjunto Norte, do qual a @marmilbr faz parte e atua com a miss\u00e3o de apoiar os \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade e de seguran\u00e7a p\u00fablica para prevenir e diminuir os impactos causados pelo v\u00edrus."}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 104, "like_count": 2727, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-03-28T15:20:04.000Z", "id": "1376192372657303558", "text": "1.1- No in\u00edcio da \u00faltima semana, a @marmilbr prestou apoio no transporte de funcion\u00e1rios da Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fab\u00e7ica do Par\u00e1 no combate ao Covid-19 na Ilha de Cotijuba (PA). https://t.co/JqEl099PfW"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 958, "reply_count": 383, "like_count": 3683, "quote_count": 34}, "created_at": "2021-03-28T15:19:10.000Z", "id": "1376192143459508234", "text": "- O @minsaude distribui mais 4,2 milh\u00f5es de doses de vacina contra a Covid-19 para os estados brasileiros. A nova remessa \u00e9 formada de unidades adquiridas atrav\u00e9s do cons\u00f3rcio Covax Facility. https://t.co/VTMjuuMAGr"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 71, "like_count": 2627, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-03-28T15:18:23.000Z", "id": "1376191947191291905", "text": "1.3- A ferramenta de acompanhamento permite identificar poss\u00edveis desabastecimentos do mercado, possibilitando, assim, a\u00e7\u00f5es preventivas, em m\u00e9dio e longo prazo. @anvisa_oficial"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 590, "reply_count": 60, "like_count": 2474, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-03-28T15:18:01.000Z", "id": "1376191854249701376", "text": "1.2- As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o repassadas semanalmente por empresas fabricantes, envasadoras e distribuidoras de oxig\u00eanio medicinal. Estados como o Acre, onde n\u00e3o existem empresas produtoras, n\u00e3o constar\u00e3o do painel. @govbr"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 54, "like_count": 2384, "quote_count": 8}, "created_at": "2021-03-28T15:17:42.000Z", "id": "1376191774797008897", "text": "1.1- A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria disponibilizou painel, que ser\u00e1 atualizado \u00e0s sextas-feiras, com dados sobre produ\u00e7\u00e3o, consumo e distribui\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio no pa\u00eds. Os primeiros dados dizem respeito ao per\u00edodo compreendido entre os dias 13 e 17 de mar\u00e7o. @minsaude https://t.co/c3ibbIp0IF"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 72, "like_count": 2611, "quote_count": 12}, "created_at": "2021-03-28T15:16:38.000Z", "id": "1376191505937928195", "text": "- Opera\u00e7\u00e3oCOVID19\n\nMais uma Aeronave C-105 Amazonas da @fab_oficial pousou em Natal/RN, na \u00faltima semana, transportando 70 concentradores de oxig\u00eanio que ser\u00e3o utilizados no atendimento a pacientes com covid. https://t.co/W4VCjFSndm"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 146, "like_count": 2766, "quote_count": 26}, "created_at": "2021-03-28T15:15:48.000Z", "id": "1376191297598410756", "text": "- Desde o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 no Brasil, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade j\u00e1 distribuiu mais de 33,6 milh\u00f5es de doses de imunizantes aos estados brasileiros. Desse total, 17,3 milh\u00f5es foram aplicadas.\n\n@minsaude / @secomvc https://t.co/rPiNRgq0JT"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3399, "reply_count": 1426, "like_count": 17391, "quote_count": 148}, "created_at": "2021-03-28T15:15:03.000Z", "id": "1376191107453775873", "text": "- No extremo sul do Brasil, militares da 2\u00aa Brigada de Cavalaria Mecanizada do @exercitooficial apoiam a vacina\u00e7\u00e3o contra o covid na cidade Uruguaiana/RS, em apoio \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade Municipal. \n\nA miss\u00e3o continua em todos os locais do Brasil! (Segue o fio): https://t.co/GLHVj66IOC"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6231, "reply_count": 6569, "like_count": 70106, "quote_count": 791}, "created_at": "2021-03-28T11:30:46.000Z", "id": "1376134665719980032", "text": "- Dona Olinda, minha m\u00e3e,  comemorando seus 94 anos.\n- Bom dia a todos.\n- Deus aben\u00e7oe o nosso Brasil. https://t.co/mqBMrVsTTh"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1139, "reply_count": 408, "like_count": 5530, "quote_count": 29}, "created_at": "2021-03-27T21:42:43.000Z", "id": "1375926281913651203", "text": "B. Tamb\u00e9m est\u00e1 vedado o corte de energia de unidades consumidoras com equipamentos vitais \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da vida e dependentes de energia el\u00e9trica, al\u00e9m de unidades de sa\u00fade, a exemplo de hospitais e centros de produ\u00e7\u00e3o, armazenamento e distribui\u00e7\u00e3o de vacinas. @govbr https://t.co/oSwobA1f2N"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1146, "reply_count": 191, "like_count": 5672, "quote_count": 37}, "created_at": "2021-03-27T21:41:13.000Z", "id": "1375925902454972416", "text": "A. Com a a\u00e7\u00e3o do @Minas_Energia e a Aneel, est\u00e1 garantida a continuidade do fornecimento \u00e0queles que, neste momento de pandemia, n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de pagar a sua conta. https://t.co/UFjEXDoJAx"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1636, "reply_count": 383, "like_count": 7213, "quote_count": 73}, "created_at": "2021-03-27T19:40:37.000Z", "id": "1375895554920693764", "text": "- Pousou h\u00e1 pouco mais um avi\u00e3o da @fab_oficial , desta vez, levando 160 cilindros de oxig\u00eanio para o Rio Grande do Norte!\n\n@minsaude https://t.co/SJJXUJ2U9u"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1380, "reply_count": 576, "like_count": 6865, "quote_count": 57}, "created_at": "2021-03-27T13:08:38.000Z", "id": "1375796907595939848", "text": "- O @govbr envia, desde o come\u00e7o de janeiro, milhares de doses de vacina contra a Covid-19 a todas as regi\u00f5es do pa\u00eds, totalizando at\u00e9 ent\u00e3o mais de 30 milh\u00f5es de doses. Quadro especifica os envios e as aplica\u00e7\u00f5es em cada regi\u00e3o do pa\u00eds at\u00e9 26/03.\n\nLocalizaSUS @minsaude @secomvc https://t.co/V25WA6I1fw"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1403, "reply_count": 310, "like_count": 7077, "quote_count": 28}, "created_at": "2021-03-27T12:02:18.000Z", "id": "1375780214253494278", "text": "- Caixa Econ\u00f4mica Federal ( @Caixa )\n- O Banco da Inclus\u00e3o.\n- Presidente Pedro Guimar\u00e3es. https://t.co/uWUIopNuwK"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4306, "reply_count": 870, "like_count": 18239, "quote_count": 158}, "created_at": "2021-03-27T12:00:09.000Z", "id": "1375779672722710528", "text": "- Drama de Aparecida/SP: diante de relatos do Prefeito, o Cel Mello Ara\u00fajo, Dir-Pres da CEAGESP, doa toneladas de alimentos \u00e0 cidade.\n\n- Nossos agradecimentos aos permission\u00e1rios da CEAGESP pelas doa\u00e7\u00f5es e ao @exercitooficial na coopera\u00e7\u00e3o em transporte. https://t.co/9gBjIlHyLK"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 7807, "reply_count": 5396, "like_count": 36759, "quote_count": 567}, "created_at": "2021-03-26T21:08:41.000Z", "id": "1375555327417008128", "text": "- Doses de vacinas distribu\u00eddas nos estados e munic\u00edpios. @minsaude https://t.co/EncAdTga3N"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1068, "reply_count": 317, "like_count": 5947, "quote_count": 14}, "created_at": "2021-03-26T19:06:05.000Z", "id": "1375524476448825346", "text": "8.3- Para conferir o texto completo da portaria, clique no link a seguir ou o copie e cole no seu navegador: https://t.co/FG0Shp8796"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1230, "reply_count": 172, "like_count": 6685, "quote_count": 24}, "created_at": "2021-03-26T19:05:48.000Z", "id": "1375524404352974852", "text": "8.2- Para solicitar os alimentos, o ente federativo deve enviar, para o @MinCidadania , os documentos listados na portaria que detalha como ocorrer\u00e1 a distribui\u00e7\u00e3o das cestas, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o desta quarta-feira (24). @secomvc ."}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1138, "reply_count": 168, "like_count": 4462, "quote_count": 41}, "created_at": "2021-03-26T19:04:49.000Z", "id": "1375524155035123715", "text": "8.1- @govbr vai distribuir alimentos para estados e munic\u00edpios em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia ou estado de calamidade p\u00fablica. As cestas b\u00e1sicas ser\u00e3o entregues pelos pr\u00f3prios entes federativo a fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de inseguran\u00e7a alimentar e nutricional. @MinCidadania @joaoromaneto https://t.co/nC4JW3o0jx"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 863, "reply_count": 92, "like_count": 3821, "quote_count": 16}, "created_at": "2021-03-26T19:03:32.000Z", "id": "1375523831281029127", "text": "7- @minsaude @fiocruz https://t.co/8AuDT6KFJe"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1139, "reply_count": 138, "like_count": 4420, "quote_count": 28}, "created_at": "2021-03-26T19:02:50.000Z", "id": "1375523657825583105", "text": "6- @govbr @jairbolsonaro antecipar\u00e1 o 13\u00ba de aposentados e pensionistas do INSS. Inje\u00e7\u00e3o de R$ 50 bilh\u00f5es na economia. @MinEconomia @tvbrasilgov https://t.co/ZHBUMkeTH4"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 73, "like_count": 3254, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-03-26T19:00:46.000Z", "id": "1375523137576706051", "text": "5- O @minsaude come\u00e7ou a receber medicamentos para intuba\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Qu\u00edmica. O objetivo \u00e9 garantir o abastecimento desses medicamentos, tanto para hospitais p\u00fablicos quanto para hospitais privados. \n\nEntenda: https://t.co/ETK9XKEwdp https://t.co/nUn9iBCZCV"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 741, "reply_count": 84, "like_count": 3296, "quote_count": 16}, "created_at": "2021-03-26T19:00:07.000Z", "id": "1375522973512253447", "text": "4- A @anvisa_oficial autorizou que o https://t.co/Z4xbO6jbI6 teste um soro contra o covid19 para prevenir a infec\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de evitar o agravamento dos sintomas da doen\u00e7a. Leia em: https://t.co/EObP2NWeIg. @tvbrasilgov @minsaude https://t.co/S4aL5DvtBb"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 84, "like_count": 3399, "quote_count": 10}, "created_at": "2021-03-26T18:59:05.000Z", "id": "1375522713297686530", "text": "3- @anvisa_oficial https://t.co/qO7QDh0TK3"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 824, "reply_count": 96, "like_count": 3810, "quote_count": 15}, "created_at": "2021-03-26T18:58:32.000Z", "id": "1375522573220470785", "text": "2- @fab_oficial atinge 5000 horas de voo em um ano de miss\u00f5es de combate ao COVID.\n\nConfira em https://t.co/VuhNt4jKJ0 https://t.co/7iUMZzYzJ8"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4638, "reply_count": 1623, "like_count": 21778, "quote_count": 280}, "created_at": "2021-03-26T18:57:58.000Z", "id": "1375522433021665283", "text": "1- @fiocruz recebeu ontem nova remessa insumos para a produ\u00e7\u00e3o de vacinas contra a Covid-19. Os ingredientes farmac\u00eauticos viabilizar\u00e3o 6 milh\u00f5es de novas doses. No fim de semana, dever\u00e3o chegar mais 2 lotes de IFAs, viabilizando mais 12 milh\u00f5es de doses. @minsaude https://t.co/iyIkRFz0vW"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1856, "reply_count": 1277, "like_count": 7528, "quote_count": 90}, "created_at": "2021-03-25T13:04:51.000Z", "id": "1375071179761913856", "text": "- @minsaude solicita a estados e munic\u00edpios preparo para o aumento da demanda pela vacina\u00e7\u00e3o. @tvbrasilgov https://t.co/6o8UfiCLej"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1517, "reply_count": 718, "like_count": 7008, "quote_count": 60}, "created_at": "2021-03-25T13:02:58.000Z", "id": "1375070705650434050", "text": "- Aux\u00edlio Emergencial e mais detalhes via @MinCidadania (Ministro @joaoromaneto ). https://t.co/SXYwpmzqLt"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2038, "reply_count": 410, "like_count": 8834, "quote_count": 81}, "created_at": "2021-03-25T12:59:58.000Z", "id": "1375069952185618434", "text": "- A FioCruz prev\u00ea a entrega de 100,4 milh\u00f5es de doses no primeiro semestre deste ano. @minsaude"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 243, "like_count": 4610, "quote_count": 42}, "created_at": "2021-03-25T12:59:37.000Z", "id": "1375069861399953409", "text": "- Tr\u00eas avi\u00f5es da China devem chegar nos pr\u00f3ximos dias com 1024 litros de IFA, insumo utilizado pela @fiocruz na produ\u00e7\u00e3o de vacinas contra a Covid-19. A quantidade \u00e9 suficiente para a produ\u00e7\u00e3o de 32 milh\u00f5es de doses da AstraZeneca. @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo https://t.co/5Zul4J4lQA"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 659, "reply_count": 72, "like_count": 2729, "quote_count": 7}, "created_at": "2021-03-25T12:58:32.000Z", "id": "1375069591328686081", "text": "- Al\u00e9m de atender ao HGR, a usina poder\u00e1 abastecer outros hospitais da rede estadual.\n\nFonte: @bndes / @secomvc"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 71, "like_count": 3464, "quote_count": 13}, "created_at": "2021-03-25T12:58:12.000Z", "id": "1375069505462800391", "text": "- A usina tem capacidade de produ\u00e7\u00e3o de 30 m\u00b3 por hora e poder\u00e1 suprir a necessidade de at\u00e9 30 leitos de UTI para a Covid-19. A doa\u00e7\u00e3o total, de R$ 1,6 milh\u00e3o, tamb\u00e9m inclui cilindros de oxig\u00eanio, dos quais 30 j\u00e1 foram entregues. @minsaude"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 587, "reply_count": 37, "like_count": 2293, "quote_count": 19}, "created_at": "2021-03-25T12:57:42.000Z", "id": "1375069380485210114", "text": "- O @bndes e o Grupo Eneva entregaram, nessa segunda-feira (22), a usina de oxig\u00eanio doada ao Hospital Geral de Roraima (HGR) por meio do programa Matchfunding Salvando Vidas. O equipamento \u00e9 o primeiro do g\u00eanero em um hospital do estado. https://t.co/a4Xcql0qkA"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 43, "like_count": 2276, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-03-25T12:56:45.000Z", "id": "1375069141074288640", "text": "2-Os valores ser\u00e3o repassados mensalmente e as despesas autorizadas valem para o 1\u2022 trimestre deste ano. A portaria considera solicita\u00e7\u00f5es dos gestores estaduais e municipais encaminhadas por meio do Sistema de Apoio \u00e0 Implementa\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas de Sa\u00fade do @minsaude . @secomvc"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 80, "like_count": 2565, "quote_count": 12}, "created_at": "2021-03-25T12:55:51.000Z", "id": "1375068914074402819", "text": "1- Mais R$ 32,88 milh\u00f5es foram destinados pelo @govbr para ampliar o n\u00famero de leitos de UTI no DF e 11 estados. Portaria do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade autorizou despesas para abertura de 631 novos leitos adultos e 54 pedi\u00e1tricos. https://t.co/S63TZC00b2"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 740, "reply_count": 132, "like_count": 2961, "quote_count": 20}, "created_at": "2021-03-25T12:54:52.000Z", "id": "1375068668141391876", "text": "- Em apoio \u00e0 Secretaria Estadual do RS e sob coordena\u00e7\u00e3o do 3\u00ba Grupamento Log\u00edstico (@CmdoCMS ) cerca de 27 mil unidades de medicamentos est\u00e3o sendo distribu\u00eddos a 28 hospitais em 23 cidades do Rio Grande do Sul.\n\n@exercitooficial https://t.co/V8Xg2Fmsws"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6727, "reply_count": 2582, "like_count": 34389, "quote_count": 367}, "created_at": "2021-03-25T09:58:38.000Z", "id": "1375024317528952833", "text": "- O @govbr anuncia o adiamento do pagamento do Simples Nacional por 3 meses (abril a junho), que poder\u00e3o ser pagos nos 6 meses posteriores (agosto/21 a janeiro/22).\n- A medida beneficiar\u00e1 todas as Micro e Pequenas Empresas, bem como os MEI."}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1245, "reply_count": 729, "like_count": 5913, "quote_count": 57}, "created_at": "2021-03-24T12:02:38.000Z", "id": "1374693132701474819", "text": "- @exercitooficial em apoio \u00e0 campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 no munic\u00edpio de Uruguaiana (RS). A a\u00e7\u00e3o foi realizada pelo 8\u00ba Regimento de Cavalaria Mecanizado.\n\nSaiba mais: https://t.co/JoROiLyAGj https://t.co/P2nExhAsJu"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1606, "reply_count": 819, "like_count": 7196, "quote_count": 85}, "created_at": "2021-03-24T12:02:00.000Z", "id": "1374692973305339909", "text": "- O @minsaude atualizando o cronograma da chegada de vacinas contra a Covid-19 para 2021. S\u00e3o mais de 562,9 milh\u00f5es de doses j\u00e1 contratadas pelo @govbr .\n\nConfira a previs\u00e3o de entregas e a quantidade prevista. @secomvc https://t.co/0fhWl10hFs"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 130, "like_count": 3228, "quote_count": 18}, "created_at": "2021-03-24T12:01:01.000Z", "id": "1374692729809207297", "text": "- Aeronave C-105 Amazonas da @fab_oficial decolou di 22/3 de Manaus/AM, com destino a Natal/RN, transportando 70 concentradores de oxig\u00eanio que ser\u00e3o utilizados no atendimento a pacientes com COVID-19. @DefesaGovBr https://t.co/Zx1hl3PYen"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2567, "reply_count": 2602, "like_count": 14204, "quote_count": 111}, "created_at": "2021-03-24T12:00:26.000Z", "id": "1374692580768763905", "text": "- Pronunciamento PR @jairbolsonaro . \n\nhttps://t.co/jGZGYyyJDF"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2941, "reply_count": 1076, "like_count": 11961, "quote_count": 107}, "created_at": "2021-03-23T16:12:41.000Z", "id": "1374393673186570254", "text": "https://t.co/YDGijp0bH4"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5957, "reply_count": 4052, "like_count": 22481, "quote_count": 551}, "created_at": "2021-03-23T16:12:21.000Z", "id": "1374393588478398464", "text": "- Palavras sobre o lockdown / emiss\u00e1rio da OMS David Nabarro: via @MajorVitorHugo https://t.co/QboOuHqo6b"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1831, "reply_count": 1104, "like_count": 9348, "quote_count": 142}, "created_at": "2021-03-23T13:18:01.000Z", "id": "1374349717488943106", "text": "https://t.co/se0INqhoDL"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4560, "reply_count": 4584, "like_count": 24731, "quote_count": 432}, "created_at": "2021-03-23T11:56:58.000Z", "id": "1374329319678427141", "text": "-  \" Temos 2 problemas graves, o v\u00edrus e o desemprego...\" abril/2020.\n\n. https://t.co/z3KkFTzNtY"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6742, "reply_count": 6102, "like_count": 29368, "quote_count": 603}, "created_at": "2021-03-22T18:38:08.000Z", "id": "1374067890329157637", "text": "- Somos o 5\u00ba pais que mais vacina no mundo com 13 milh\u00f5es de doses aplicadas.\n\n- Para o corrente ano, j\u00e1 foram contratadas mais de 400 milh\u00f5es de doses de vacinas para ser distribu\u00eddo de forma volunt\u00e1ria para a popula\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/YPyLlAHXVK https://t.co/CQs9Mwju8p"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 8491, "reply_count": 5273, "like_count": 40504, "quote_count": 1267}, "created_at": "2021-03-22T10:40:35.000Z", "id": "1373947712303939586", "text": "- \"Pelo meu hist\u00f3rico de atleta .....\"\n-  Bom dia a todos. https://t.co/R3o7k2fUc5"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6015, "reply_count": 4178, "like_count": 25659, "quote_count": 411}, "created_at": "2021-03-21T23:10:32.000Z", "id": "1373774055342534660", "text": "Segue o fio: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/yUMnODlITL"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1803, "reply_count": 2415, "like_count": 9251, "quote_count": 81}, "created_at": "2021-03-21T11:34:51.000Z", "id": "1373598978827247619", "text": "- At\u00e9 o momento, a estatal j\u00e1 contratou 1.146 profissionais por meio do concurso nacional, al\u00e9m de ter realizado cinco processos seletivos emergenciais para combate \u00e0 Covid-19, convocando mais de 4.900 profissionais para todas as unidades da rede. @mribeiroMEC @MEC_Comunicacao"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1715, "reply_count": 816, "like_count": 8107, "quote_count": 56}, "created_at": "2021-03-21T11:34:25.000Z", "id": "1373598869162971142", "text": "- A Empresa Brasileira de Servi\u00e7os Hospitalares (@ebserh ) d\u00e1 in\u00edcio, nesta sexta-feira (19), \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o de 451 profissionais aprovados no Concurso Nacional 01/2019.\n\n 1.660 vagas em todo o pa\u00eds, sendo 533 para m\u00e9dicos, 988 para \u00e1rea assistencial e 129 para \u00e1rea administrativa. https://t.co/RBns6v4kmT"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1474, "reply_count": 531, "like_count": 5935, "quote_count": 65}, "created_at": "2021-03-21T11:32:30.000Z", "id": "1373598386520215552", "text": "- O @minsaude j\u00e1 coordenou nove pautas de distribui\u00e7\u00e3o de vacinas COVID19, desde 18/01. J\u00e1 foram distribu\u00eddas mais de 25 milh\u00f5es de doses para todo o Brasil. Mais de 13 milh\u00f5es de doses foram aplicadas."}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1358, "reply_count": 491, "like_count": 5285, "quote_count": 69}, "created_at": "2021-03-21T11:31:54.000Z", "id": "1373598234933919745", "text": "- O @minsaude distribui mais 5 milh\u00f5es de doses de vacina contra a Covid-19, neste final de semana, produzidas pela @fiocruz e pelo @butantanoficial . https://t.co/zYsqDDvBsB"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1107, "reply_count": 172, "like_count": 4275, "quote_count": 25}, "created_at": "2021-03-21T11:30:26.000Z", "id": "1373597868653690882", "text": "- Sete hospitais universit\u00e1rios federais da Rede Ebserh/ @MEC_Comunicacao aumentam em mais de 100% o n\u00famero de leitos para apoio no combate ao Covid-19. @secomvc"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 961, "reply_count": 161, "like_count": 3763, "quote_count": 28}, "created_at": "2021-03-21T11:29:55.000Z", "id": "1373597737132949505", "text": "- Somente no Complexo Hospitalar da Universidade Federal do Cear\u00e1/ @ebserh houve a amplia\u00e7\u00e3o de 84 leitos, o que representa um crescimento de quase 500% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s vagas que j\u00e1 eram disponibilizadas. https://t.co/Erl5cQ0RXm"}, {"author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 614, "reply_count": 83, "like_count": 2446, "quote_count": 23}, "created_at": "2021-03-21T11:28:53.000Z", "id": "1373597475957829635", "text": "- Na quinta-feira (18/3), um C-95 Bandeirante da @fab_oficial transportou para Santa Maria/RS 20 respiradores que ser\u00e3o utilizados em pacientes no tratamento do COVID19.\n\n. Acesse https://t.co/PBBwLamSx7 e saiba mais. https://t.co/MfSE3nbcXo"}, {"created_at": "2021-03-21T11:27:54.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 539, "reply_count": 80, "like_count": 2182, "quote_count": 16}, "id": "1373597229504663554", "text": "- Acompanhe os caminhos dos profissionais de sa\u00fade ind\u00edgena na selva amaz\u00f4nica. @DefesaGovBr @exercitooficial @minsaude https://t.co/xUPneHwCyI"}, {"created_at": "2021-03-21T11:25:45.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 619, "reply_count": 101, "like_count": 2479, "quote_count": 17}, "id": "1373596687759982595", "text": "- Em 2020, o Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (@bndes ) apoiou mais de 460 mil clientes, que empregam mais de 10 milh\u00f5es de pessoas, e ofereceu, pela primeira vez na hist\u00f3ria, mais recursos para pequenas e m\u00e9dias empresas do que \u00e0s grandes. @secomvc https://t.co/c1ehb6MOw3"}, {"created_at": "2021-03-21T11:24:58.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 136, "like_count": 2713, "quote_count": 23}, "id": "1373596490011140098", "text": "- Operac\u00e3oCOVID19\n\n. KC-390 da @fab_oficial , na \u00faltima semana (19/3), pousou em Porto Velho/RO, com um cont\u00eainer isotanque de oxig\u00eanio l\u00edquido que ser\u00e1 utilizado no atendimento de pacientes com COVID19.\n\n- A miss\u00e3o continua. @DefesaGovBr https://t.co/UFMOCdGnig"}, {"created_at": "2021-03-21T10:19:11.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3245, "reply_count": 3317, "like_count": 20438, "quote_count": 305}, "id": "1373579935995027466", "text": "- Projeto de Badminton.\n- Secretaria de Esportes.\n- Comunidade da Chacrinha, Rio/RJ.\n- @EsporteGovBR Marcelo Magalh\u00e3es.\n- Bom dia a todos. https://t.co/XhvTTe0eOZ"}, {"created_at": "2021-03-20T22:34:15.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 7735, "reply_count": 7198, "like_count": 40038, "quote_count": 1151}, "id": "1373402534736494597", "text": "- Vacinas compradas em agosto/2020. https://t.co/66Lc1fgnH9"}, {"created_at": "2021-03-20T20:46:51.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2211, "reply_count": 781, "like_count": 9616, "quote_count": 93}, "id": "1373375506561826818", "text": "- Mais informa\u00e7\u00f5es nas redes sociais do @minsaude https://t.co/yFRDwSJ8TG"}, {"created_at": "2021-03-20T20:33:46.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5714, "reply_count": 2154, "like_count": 24599, "quote_count": 330}, "id": "1373372212556750850", "text": "- Marc\u00e3o, goleiro do Sergipe, fala sobre o sofrimento de quem fica sem sal\u00e1rio.\n- O mesmo se aplica a todos os trabalhadores formais ou informais.\n- Lamentamos qualquer morte, mas devemos tamb\u00e9m lutar contra o desemprego.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/Llb98HocPV https://t.co/ouAXriF16e"}, {"created_at": "2021-03-20T17:44:21.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5613, "reply_count": 2943, "like_count": 25265, "quote_count": 635}, "id": "1373329579629293568", "text": "- Chaparral/Taguatinga/DF\n- 20/mar\u00e7o/2021.\n- Local onde os efeitos do \"fique em casa\" s\u00e3o mais sentidos. https://t.co/AxSiGYZZHC"}, {"created_at": "2021-03-20T11:41:28.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3071, "reply_count": 658, "like_count": 13275, "quote_count": 147}, "id": "1373238256314286086", "text": "- Porto Alegre/RS. O Hospital de Campanha do @exercitooficial , instalado em anexo ao Hospital Restinga,\u00a0come\u00e7a a receber os primeiros pacientes com COVID-19. Veja o depoimento da Dra Andr\u00e9a Volkmer, Diretora Assistencial do Hospital Restinga. \n\nhttps://t.co/U5TLp9QxXM https://t.co/T6mbIXkZyA"}, {"created_at": "2021-03-20T11:35:22.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2702, "reply_count": 414, "like_count": 13391, "quote_count": 82}, "id": "1373236719709999108", "text": "- Os 1499 leitos v\u00e3o refor\u00e7ar a estrutura hospitalar de 70 munic\u00edpios de 17 estados. E os outros 1280 leitos v\u00e3o atender 50 munic\u00edpios de cinco estados.\n\nDetalhes nas redes sociais do @minsaude :\n\nConfira os estados:\n\nhttps://t.co/TMj1z9cRnN \n\nhttps://t.co/2L8pXq1z61"}, {"created_at": "2021-03-20T11:35:02.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 7185, "reply_count": 2405, "like_count": 31993, "quote_count": 512}, "id": "1373236636272705536", "text": "- Depois de mais 1608 leitos de UTIs para SP, nesta sexta-feira, o @minsaude autorizou 2,7 mil leitos de UTI adulto para atendimento exclusivo aos pacientes graves com Covid-19 no Brasil. (Segue)"}, {"created_at": "2021-03-19T18:23:22.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3770, "reply_count": 1691, "like_count": 17318, "quote_count": 178}, "id": "1372977009706602508", "text": "- @anvisa_oficial autoriza importa\u00e7\u00e3o direta de kit intuba\u00e7\u00e3o, para evitar desabastecimento.\n\nhttps://t.co/aHYykU8FeO"}, {"created_at": "2021-03-19T17:19:08.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 7491, "reply_count": 4676, "like_count": 30335, "quote_count": 817}, "id": "1372960843273494529", "text": "- Choro para comer.\n- J\u00e1 passou do 1/2 dia.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/ufyXxw7fu0 https://t.co/eh8LeULxHs"}, {"created_at": "2021-03-19T12:33:35.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2506, "reply_count": 1957, "like_count": 9938, "quote_count": 131}, "id": "1372888985886932994", "text": "- @secomvc @minsaude ( Mais informa\u00e7\u00f5es di\u00e1rias nos fleets) https://t.co/GOReLtkU8Z"}, {"created_at": "2021-03-19T12:32:51.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5360, "reply_count": 1820, "like_count": 20370, "quote_count": 476}, "id": "1372888799060066306", "text": "- Vacinas/FIOCRUZ.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/60tFSUWsBt https://t.co/g1Y4ym358G"}, {"created_at": "2021-03-18T23:05:32.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1762, "reply_count": 1204, "like_count": 9822, "quote_count": 64}, "id": "1372685629570564097", "text": ". Aux\u00edlio-emergencial ( detalhes com o Presidente da @Caixa sobre o maior projeto social do mundo;\n. A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade no STF (toque de recolher e defesa da Constitui\u00e7\u00e3o);\n. Combate de fraudes do aux\u00edlio-emergencial;\n. Diminui\u00e7\u00e3o do desmatamento da Amaz\u00f4nia;"}, {"created_at": "2021-03-18T23:05:16.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1863, "reply_count": 582, "like_count": 10311, "quote_count": 46}, "id": "1372685562700836864", "text": ". Combust\u00edveis / g\u00e1s de cozinha\n. Aprovada Nova Lei do G\u00e1s (explica\u00e7\u00e3o)\n. Recursos para Santas Casas (UTIs, leitos, renegocia\u00e7\u00f5es);\n. Tratamento inicial (covid);\n. Isolamento vertical;\n. PEC Emergencial (modifica\u00e7\u00f5es, promo\u00e7\u00f5es e progress\u00f5es - funcion\u00e1rios p\u00fablicos (a verdade));"}, {"created_at": "2021-03-18T23:04:58.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 263, "like_count": 2120, "quote_count": 11}, "id": "1372685489774411781", "text": ". Temas:\n\n. A\u00e7\u00f5es do @govbr no combate ao covid;\n. Vacinas (novas informa\u00e7\u00f5es);\n. Cilindros de oxig\u00eanio;\n. Libera\u00e7\u00e3o de mais recursos para leitos de UTI a estados e munic\u00edpios;\n. Diminui\u00e7\u00e3o de impostos federais e aumento de impostos estaduais;"}, {"created_at": "2021-03-18T22:02:09.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2904, "reply_count": 1788, "like_count": 13947, "quote_count": 144}, "id": "1372669679634878469", "text": "- Live de quinta feira com o Presidente (18/03/2021)\n\n. Acompanhe pelo YouTube: https://t.co/S2I6LKBDPp"}, {"created_at": "2021-03-18T17:33:06.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1861, "reply_count": 928, "like_count": 7350, "quote_count": 118}, "id": "1372601973560766466", "text": "- O @govbr liberou mais R$ 77,18 milh\u00f5es para a instala\u00e7\u00e3o de 1,6 mil leitos de unidades de terapia intensiva (UTIs) para adultos, e oito leitos pedi\u00e1tricos em S\u00e3o Paulo (Covid-19). Confira a lista das unidades que receber\u00e3o os leitos: https://t.co/z4kuTBj713 https://t.co/SPySWlZcp7"}, {"created_at": "2021-03-18T11:22:21.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6687, "reply_count": 6993, "like_count": 34416, "quote_count": 701}, "id": "1372508671247331329", "text": "- O Brasil \u00e9 o 6\u00b0 pa\u00eds que mais vacina em valores absolutos.\n\nLink no YouTube: https://t.co/13qdQH8qpw"}, {"created_at": "2021-03-17T22:58:55.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 1202, "like_count": 12406, "quote_count": 112}, "id": "1372321577652658187", "text": "- O Brasil j\u00e1 tem garantidos mais de 562 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a Covid-19 at\u00e9 o fim de 2021.\nCada lote de imunizantes ser\u00e1 enviado a todas as Unidades da Federa\u00e7\u00e3o (UFs) de forma proporcional e igualit\u00e1ria. Via @secomvc"}, {"created_at": "2021-03-17T22:58:34.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2243, "reply_count": 950, "like_count": 11497, "quote_count": 105}, "id": "1372321488859185153", "text": "- O @govbr e o @minsaude firmaram, esta semana, acordo para adquirir 138 milh\u00f5es de doses de vacina contra a Covid-19 dos laborat\u00f3rios Pfizer e Janssen. Com a compra, o cronograma de vacina\u00e7\u00e3o, que j\u00e1 tem mais de 20,1 milh\u00f5es de doses distribu\u00eddas, foi atualizado. https://t.co/WfBgpUxULP"}, {"created_at": "2021-03-17T10:54:17.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 8328, "reply_count": 5278, "like_count": 28392, "quote_count": 729}, "id": "1372139219066454023", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n- Contra as sujas narrativas, mais verdades!\n\n. Link no YouTube: https://t.co/UMsVnXCJOr https://t.co/T4aSenc7Qa"}, {"created_at": "2021-03-16T10:44:42.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1887, "reply_count": 1250, "like_count": 8260, "quote_count": 107}, "id": "1371774419266379776", "text": "- S\u00e3o mais de 500 milh\u00f5es de doses de vacina com mais de 7 cons\u00f3rcios / laborat\u00f3rios: o @minsaude assinou contrato para compra de mais 10 milh\u00f5es de doses da Sputnik V.\n\nLink no YouTube: https://t.co/JA0sheV4hk https://t.co/nITpdVAue7"}, {"created_at": "2021-03-16T10:43:09.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2115, "reply_count": 1060, "like_count": 9164, "quote_count": 78}, "id": "1371774027883278336", "text": "Combate ao covid19: o @minsaude liberou recursos para contrata\u00e7\u00e3o de quase 4 mil leitos de UTI para pacientes com a doen\u00e7a.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/QfqnuCTKJN https://t.co/9qWvMuaiGW"}, {"created_at": "2021-03-16T10:41:23.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4086, "reply_count": 4253, "like_count": 19371, "quote_count": 212}, "id": "1371773585480679425", "text": "- Bom Dia a todos!\n\n. Link no YouTube: https://t.co/piEqVkmKvy https://t.co/htP5hbUfvi"}, {"created_at": "2021-03-16T01:08:36.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1432, "reply_count": 1247, "like_count": 9247, "quote_count": 91}, "id": "1371629437897293832", "text": "Decis\u00e3o sobre o @minsaude :\n\n. Link no YouTube: https://t.co/DFTj9217DY https://t.co/glqdlyZmxf"}, {"created_at": "2021-03-16T00:15:13.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3749, "reply_count": 3913, "like_count": 26783, "quote_count": 317}, "id": "1371616002589528067", "text": "- Nesta segunda-feira convidei o atual presidente da Sociedade Brasileira de Cardiologia (SBC), Marcelo Queiroga, para assumir o cargo de @minsaude . https://t.co/nESpO2Trie"}, {"created_at": "2021-03-14T17:11:02.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6773, "reply_count": 4341, "like_count": 40227, "quote_count": 527}, "id": "1371146869288677377", "text": "- Um abra\u00e7o a todos os soldados do Brasil! https://t.co/WTybozBTg7"}, {"created_at": "2021-03-14T12:25:23.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 7890, "reply_count": 11463, "like_count": 45386, "quote_count": 1996}, "id": "1371074982114103304", "text": "- Bom dia a todos. https://t.co/Q1YthXfT3a"}, {"created_at": "2021-03-14T00:20:57.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 10076, "reply_count": 6172, "like_count": 37976, "quote_count": 822}, "id": "1370892670890033153", "text": "- Nosso esfor\u00e7o em zerar impostos federais no diesel..... https://t.co/TChXBnPN4v"}, {"created_at": "2021-03-13T23:48:55.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3758, "reply_count": 2884, "like_count": 17666, "quote_count": 243}, "id": "1370884611375570949", "text": "- 08  de  MAIO  de  2020.\n- Boa Noite a Todos https://t.co/oNlkK1DNdM"}, {"created_at": "2021-03-13T15:43:09.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6553, "reply_count": 3575, "like_count": 27686, "quote_count": 535}, "id": "1370762363645870083", "text": "- Quanto mais gente for obrigada a viver de favores do Estado, mais dominado fica esse povo.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/KP9i30sgVV https://t.co/eUkStkknEg"}, {"created_at": "2021-03-13T12:31:53.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1567, "reply_count": 396, "like_count": 9359, "quote_count": 43}, "id": "1370714228575899650", "text": "Na manh\u00e3 de ontem, as tropas iniciaram a montagem do Hospital de Campanha do @exercitooficial na capital ga\u00facha com novos leitos de UTI, se encontrando em anexo ao Hospital Restinga para o combate ao COVID-19. @DefesaGovBr"}, {"created_at": "2021-03-13T12:31:33.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1491, "reply_count": 286, "like_count": 9355, "quote_count": 21}, "id": "1370714145268580360", "text": "Ainda na quinta, em conjunto com a @fab_oficial ,  os equipamentos come\u00e7aram a ser transportados para Porto Alegre. A outra parte foi transportada nesta sexta-feira,12. @govbr"}, {"created_at": "2021-03-13T12:31:06.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3823, "reply_count": 1241, "like_count": 18236, "quote_count": 230}, "id": "1370714033473601537", "text": "PORTO ALEGRE / RS: Nessa quinta, 11, o Comando Militar do Sul iniciou a instala\u00e7\u00e3o de um dos m\u00f3dulos do Hospital de Campanha do @exercitooficial @DefesaGovBr @fab_oficial (segue) https://t.co/BO8NDwf7AM"}, {"created_at": "2021-03-13T09:14:40.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5116, "reply_count": 1588, "like_count": 22791, "quote_count": 278}, "id": "1370664598345502723", "text": "- Sabemos das dificuldades da profiss\u00e3o.\n- Agradecemos pela confian\u00e7a no Brasil.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/zp77mG6S1Q https://t.co/QCQEnvxEET"}, {"created_at": "2021-03-12T23:16:02.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2379, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1370513945056907267", "text": "RT @Marceloscf2: Transforma\u00e7\u00e3o chegando para as rodovias do Brasil. Presidente @jairbolsonaro acaba de assinar decreto q institui o inov@BR\u2026"}, {"created_at": "2021-03-12T20:41:44.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1094, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1370475115624947719", "text": "RT @DefesaGovBr: For\u00e7as Armadas em a\u00e7\u00e3o \u203c\ufe0f\n\u27a1\ufe0f Hospital de Campanha do @exercitooficial refor\u00e7ar\u00e1 leitos para pacientes com Covid-19 em Port\u2026"}, {"created_at": "2021-03-12T20:40:31.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1370474809268785161", "text": "RT @tarcisiogdf: Bora, Bahia. Duplica\u00e7\u00e3o da BR-116/BA de Feira at\u00e9 Santa B\u00e1rbara entregue. 6 meses ap\u00f3s 1o trecho liberado, pista dupla che\u2026"}, {"created_at": "2021-03-11T22:12:58.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4201, "reply_count": 4161, "like_count": 18149, "quote_count": 335}, "id": "1370135686779650052", "text": "- Live da Semana com Presidente Jair Bolsonaro - 11/03/2021.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/vIvnPhLCdX"}, {"created_at": "2021-03-11T11:41:03.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 60, "like_count": 1950, "quote_count": 2}, "id": "1369976658724278273", "text": "@CarlosNadalim \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"created_at": "2021-03-11T10:28:25.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5470, "reply_count": 3342, "like_count": 23351, "quote_count": 508}, "id": "1369958382585647105", "text": "- \u00c1guas do S\u00e3o Francisco chegando a Fortaleza/Cear\u00e1.\n- Um abra\u00e7o\u00a0 meu Nordeste.\n- @mdregional_br @rogeriosmarinho .\n- @govbr @jairbolsonaro .\n\n. Link no YouTube: https://t.co/G3us24Qeh0 https://t.co/98EL2KrNQU"}, {"created_at": "2021-03-10T20:39:16.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2961, "reply_count": 3620, "like_count": 15923, "quote_count": 191}, "id": "1369749720206295045", "text": "- San\u00e7\u00e3o dos Projetos de Lei que ampliam a capacidade de aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas.\n\nLink no YouTube: https://t.co/0z5IjkCqzU"}, {"created_at": "2021-03-10T18:51:15.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1659, "reply_count": 2088, "like_count": 7959, "quote_count": 119}, "id": "1369722534309036032", "text": "- Enfatizando sempre que mesmo com a falta de insumos devido a demanda mundial somos um dos pa\u00edses que mais vacinam mundo e estrat\u00e9gias para conter o v\u00edrus, como a viagem a Israel, rendem frutos nesta \u00e1rea ao Brasil. @itamaratygovbr @ernestofaraujo \n\nhttps://t.co/vJryANy2KL https://t.co/Ip7jI1xV4s"}, {"created_at": "2021-03-10T18:49:38.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4157, "reply_count": 5054, "like_count": 19739, "quote_count": 400}, "id": "1369722127402799104", "text": "- Mais 2,6 milh\u00f5es de doses de vacinas contra o covid19 est\u00e3o chegando a todos os estados e ao DF. @minsaude \n\nYouTube: https://t.co/UI7PUWZQ1t https://t.co/wbtpHq5yPm"}, {"created_at": "2021-03-10T17:15:48.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6710, "reply_count": 4394, "like_count": 31059, "quote_count": 668}, "id": "1369698513576148993", "text": "- Com dor no cora\u00e7\u00e3o disse que isso iria acontecer. Infelizmente se concretizou. @mdhbrasil @DamaresAlves https://t.co/AG5T8ZYIZw"}, {"created_at": "2021-03-10T16:42:15.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2527, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1369690072543543299", "text": "RT @tarcisiogdf: Est\u00e1 marcado: no in\u00edcio de abril, vamos contratar em 3 dias R$ 10 bilh\u00f5es em investimento privado para 22 aeroportos, 5 te\u2026"}, {"created_at": "2021-03-10T01:41:03.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1523, "reply_count": 727, "like_count": 8396, "quote_count": 44}, "id": "1369463279588900865", "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es atualizadas nas redes sociais do @minsaude : https://t.co/ZiMSTeuEAr"}, {"created_at": "2021-03-10T01:40:37.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2943, "reply_count": 2419, "like_count": 14608, "quote_count": 123}, "id": "1369463168376901640", "text": "- O que h\u00e1 de mais avan\u00e7ado no combate ao Covid na parceria Brasil/Israel.\n\n. @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo \n. @minsaude \n. @mctic @Astro_Pontes \n\n. Link no YouTube: https://t.co/w5rsiFzAf5 https://t.co/lngcYzrfHO"}, {"created_at": "2021-03-09T22:09:01.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1035, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1369409916763594755", "text": "RT @joaoromaneto: Voc\u00ea conhece o Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos (PAA), do governo federal? Atrav\u00e9s do PAA, o governo investe no trabalh\u2026"}, {"created_at": "2021-03-09T22:00:33.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2251, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1369407786325598210", "text": "RT @filgmartin: 1. Estamos encerrando agora nossa miss\u00e3o em Israel ap\u00f3s uma intensa e bem-sucedida agenda, ao longo dos \u00faltimos tr\u00eas dias,\u2026"}, {"created_at": "2021-03-09T14:42:41.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6776, "reply_count": 6138, "like_count": 33392, "quote_count": 638}, "id": "1369297595080843272", "text": "- Ningu\u00e9m vence uma maratona se n\u00e3o tiver preparado.\n- Aos que teimam em desunir lembre-se que existe algo a perder mais importante que a pr\u00f3pria vida: a LIBERDADE.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/7EGpcoQHbx"}, {"created_at": "2021-03-08T21:15:55.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3355, "reply_count": 4626, "like_count": 19276, "quote_count": 188}, "id": "1369034165988044800", "text": "- Miss\u00e3o em Israel.\n- Segundo dia.\n. Link no YouTube: https://t.co/9xVhx3EYEH https://t.co/2dsUgB5nPA"}, {"created_at": "2021-03-08T18:02:23.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1962, "reply_count": 1729, "like_count": 9731, "quote_count": 204}, "id": "1368985463407665153", "text": "- Brasil \u00e9 o 6\u00ba pa\u00eds do mundo que mais vacinou contra covid19, segundo a Universidade de Oxford. O @minsaude prev\u00ea mais 29 milh\u00f5es de doses at\u00e9 o fim de mar\u00e7o. E anunciou que est\u00e3o avan\u00e7adas as negocia\u00e7\u00f5es com laborat\u00f3rio norte-americano Moderna. Via @tvbrasilgov https://t.co/hs7EALrQG0"}, {"created_at": "2021-03-08T17:59:01.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3591, "reply_count": 3313, "like_count": 21475, "quote_count": 226}, "id": "1368984613926895616", "text": "- Novos contratos com a Pfizer. https://t.co/bSgKeomQOj"}, {"created_at": "2021-03-08T13:34:11.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5114, "reply_count": 4038, "like_count": 21351, "quote_count": 536}, "id": "1368917967266865154", "text": "- Assista at\u00e9 o final...\n- Deus aben\u00e7oe o nosso Brasil.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/nfDXdrZmv1"}, {"created_at": "2021-03-08T11:06:40.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2550, "reply_count": 1919, "like_count": 13045, "quote_count": 113}, "id": "1368880842567802883", "text": "- Nosso primeiro dia em Israel.\n\n. @minsaude \n. @mctic @Astro_Pontes \n. @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo \n\n. Link no YouTube: https://t.co/I7dEuFgpVd https://t.co/WCIZ88Vzq6"}, {"created_at": "2021-03-07T16:42:13.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4898, "reply_count": 2971, "like_count": 21612, "quote_count": 188}, "id": "1368602901875208195", "text": "- OMS: \"sa\u00fade e economia s\u00e3o insepar\u00e1veis.\"\n- O povo quer e precisa trabalhar.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/4Tjn9yLQWw"}, {"created_at": "2021-03-07T11:28:02.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 9155, "reply_count": 3963, "like_count": 27711, "quote_count": 535}, "id": "1368523834664615936", "text": "- Pe\u00e7o assistir...\n- E compartilhar. \n- Bom dia a todos.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/0bg09ccWmj https://t.co/mhf8cZh9zz"}, {"created_at": "2021-03-07T02:06:10.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2322, "reply_count": 913, "like_count": 12560, "quote_count": 92}, "id": "1368382433297637376", "text": "O in\u00edcio das obras, por necessidade de outras licen\u00e7as, somente dever\u00e1 ocorrer em 2022.\n\n- Por ocasi\u00e3o das safras a BR-158 chega a movimentar, por dia, 2.000 bi-trens com 70 toneladas cada.\n\n- Popula\u00e7\u00e3o: 781 \u00edndios;\n- \u00c1rea: 165.000 hectares;\n- Homologada em 14/12/1998."}, {"created_at": "2021-03-07T02:06:02.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4231, "reply_count": 2133, "like_count": 19228, "quote_count": 346}, "id": "1368382402750472192", "text": "- A BR-158 e a Reserva Ind\u00edgena Mar\u00e3iwats\u00e9d\u00e9 em Mato Grosso.\n\n- A Justi\u00e7a Federal proibiu o asfaltamento do trecho de 110 Km da BR-158 que passa pela Reserva.\n\n- Sendo assim seremos obrigados a fazer um contorno de 190 Km. https://t.co/uqEQIQvVfO"}, {"created_at": "2021-03-06T22:37:06.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1368329820967419907", "text": "RT @filgmartin: 1. Por determina\u00e7\u00e3o do PR @jairbolsonaro, estou integrando a delega\u00e7\u00e3o que visitar\u00e1 Israel com o intuito de aprofundar noss\u2026"}, {"created_at": "2021-03-06T15:59:04.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1325, "reply_count": 869, "like_count": 6563, "quote_count": 68}, "id": "1368229654713237504", "text": "Via @minsaude https://t.co/eemXNCZOgO"}, {"created_at": "2021-03-06T15:54:55.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 1782, "like_count": 10897, "quote_count": 74}, "id": "1368228609362718722", "text": "- Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Brasil/Israel.\n. @minsaude \n. @mctic @Astro_Pontes \n. @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo \n\n. Link no YouTube: https://t.co/BQxpQoSPji"}, {"created_at": "2021-03-06T10:49:02.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3693, "reply_count": 2373, "like_count": 17683, "quote_count": 171}, "id": "1368151629388783621", "text": "- O Brasil n\u00e3o pode parar.\n- Obras em Boa Vista/RR.\n\n. Link no YouTube: https://t.co/EcRRcbfjYk https://t.co/K8Nd2rYipO"}, {"created_at": "2021-03-05T22:51:51.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367971145048330246", "text": "RT @tvbrasilgov: Para este ano, o @govbr prepara novas concess\u00f5es de aeroportos, rodovias, ferrovias e ainda leil\u00f5es de terminais portu\u00e1rio\u2026"}, {"created_at": "2021-03-05T20:59:31.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1052, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367942875145715724", "text": "RT @minsaude: O Minist\u00e9rio da sa\u00fade acaba de divulgar que a previs\u00e3o de 29 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a #Covid19 em mar\u00e7o vai ampli\u2026"}, {"created_at": "2021-03-04T22:59:09.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1162, "reply_count": 1511, "like_count": 6853, "quote_count": 28}, "id": "1367610593755205640", "text": "- Combust\u00edveis: fiscaliza\u00e7\u00f5es do @JusticaGovBR @AmendoncaMJSP , INMETRO, PROCONs e outros;\n- Agricultura Familiar; @Mapa_Brasil @TerezaCrisMS"}, {"created_at": "2021-03-04T22:58:23.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1296, "reply_count": 792, "like_count": 7680, "quote_count": 31}, "id": "1367610401861623809", "text": "- Mais impostos federais zerados e transpar\u00eancia;\n- Conversa com o Congresso;\n- Mais informa\u00e7\u00f5es sobre o g\u00e1s;\n- Petrobras e a legalidade plena;\n- Silva e Luna: feitos frente \u00e0 Itaipu Binacional;\n- Trabalho da Secretaria de Pesca ( @jorgeseif )"}, {"created_at": "2021-03-04T22:57:46.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 583, "like_count": 2684, "quote_count": 30}, "id": "1367610245581832199", "text": "- Fique em casa e a economia a gente v\u00ea depois;\n- Miss\u00e3o Israel: acordos com @ItamaratyGovBr e @minsaude ;\n- Mais alternativas de ferrovias avan\u00e7am; \n- Barragem de Arvorezinha, em Bag\u00e9/RS: quase 10 anos de espera saindo do papel; @mdregional_br / @exercitooficial / @DefesaGovBr ;"}, {"created_at": "2021-03-04T22:56:40.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 678, "reply_count": 404, "like_count": 2691, "quote_count": 25}, "id": "1367609971798650886", "text": "- Pfizer e outras;\n- Ci\u00eancia e lockdown;\n- Suic\u00eddios e depress\u00e3o (fatos);\n- Leil\u00e3o da ferrovia Norte-Sul (entrega do primeiro segmento 172km de ferrovia, ponte e breves deriva\u00e7\u00f5es futuras); @MInfraestrutura , Capit\u00e3o @tarcisiogdf ;\n- Mercosul;"}, {"created_at": "2021-03-04T22:56:03.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 576, "like_count": 2843, "quote_count": 52}, "id": "1367609815871205377", "text": "- Temas:\n- Vacinas (a verdade);\n- Renegocia\u00e7\u00e3o de juros de cr\u00e9dito imobili\u00e1rio com as taxas mais baixas das hist\u00f3ria; @Caixa \n- Desburocratiza\u00e7\u00e3o e mais economia aos caminhoneiros e motoristas em geral;\n- Pesquisas cient\u00edficas e posicionamento de CRM: tratamento precoce;"}, {"created_at": "2021-03-04T22:03:27.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4039, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367596578647736320", "text": "RT @rogeriosmarinho: Vejam a felicidade do sertanejo com a chegada da \u00e1gua. Por determina\u00e7\u00e3o do PR @jairbolsonaro, estamos levando \u00e1gua par\u2026"}, {"created_at": "2021-03-04T22:03:01.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2573, "reply_count": 3287, "like_count": 12910, "quote_count": 123}, "id": "1367596470581547013", "text": "Live da Semana - Presidente Jair Bolsonaro - (04/03/2021)\n\n. Link no YouTube: https://t.co/GKfaOZPLMV\n\n. Siga-nos no Telegram: https://t.co/O8KTejUGuL"}, {"created_at": "2021-03-04T20:56:56.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3638, "reply_count": 3626, "like_count": 15835, "quote_count": 422}, "id": "1367579840111513602", "text": ". O povo quer trabalhar!\n. Link no YouTube: https://t.co/A3bANdBvqW https://t.co/nxKsQEde6m"}, {"created_at": "2021-03-04T20:49:23.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 50, "like_count": 1490, "quote_count": 8}, "id": "1367577938246438914", "text": "@tvbrasilgov @govbr Em S\u00e3o Sim\u00e3o-GO: inaugura\u00e7\u00e3o de trecho da Ferrovia Norte-Sul, entre Ouro Verde-GO e Estrela d\u2019Oeste-SP. A obra se arrastava desde 1987. \nO percurso inaugurado possui 682 km de extens\u00e3o e papel fundamental no escoamento da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola do Pa\u00eds. @MInfraestrutura @tarcisiogdf"}, {"created_at": "2021-03-04T19:58:28.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 926, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367565125100711939", "text": "RT @tvbrasilgov: \ud83d\ude86O presidente @jairbolsonaro afirmou que o @govbr quer concluir a obra da ferrovia Norte-Sul ainda neste ano. Ele particip\u2026"}, {"created_at": "2021-03-04T17:34:22.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 22813, "reply_count": 32897, "like_count": 121318, "quote_count": 12078}, "id": "1367528858606575619", "text": "- ATIVIDADE ESSENCIAL \u00c9 TODA AQUELA NECESS\u00c1RIA PARA UM CHEFE DE FAM\u00cdLIA LEVAR O P\u00c3O PARA DENTRO DE CASA!"}, {"created_at": "2021-03-04T14:05:25.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1022, "reply_count": 371, "like_count": 5563, "quote_count": 23}, "id": "1367476278564188164", "text": "- Problema hist\u00f3rico para a regi\u00e3o de Bag\u00e9, a a\u00e7\u00e3o diante da barragem vai gerar tamb\u00e9m mais emprego, renda e oportunidades para toda a regi\u00e3o.\n\n- Com isso os 120.000 habitantes de Bag\u00e9/RS n\u00e3o mais sofrer\u00e3o com a falta de \u00e1gua. @rogeriosmarinho @DefesaGovBr"}, {"created_at": "2021-03-04T14:05:03.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2466, "reply_count": 1142, "like_count": 12182, "quote_count": 106}, "id": "1367476184267845636", "text": "- Obras da Barragem de Arvorezinha, em Bag\u00e9 - RS. A referida estava paralisada h\u00e1 quase uma d\u00e9cada. Os trabalhos ser\u00e3o executados em parceria com o @exercito_oficial e @mdregional_br https://t.co/4rTb0kVeog"}, {"created_at": "2021-03-04T13:29:17.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1481, "reply_count": 585, "like_count": 7949, "quote_count": 38}, "id": "1367467184700743686", "text": "Com a chegada de insumos para fabrica\u00e7\u00e3o de mais de 12 mi de vacinas, anunciadas no dia 03/03 mais uma nova rodada com mais de 2,5 mi de doses, al\u00e9m das anteriores, tratativas avan\u00e7am, mesmo com todos os problemas que o mundo enfrenta. Mais informa\u00e7\u00f5es nas redes do @minsaude :"}, {"created_at": "2021-03-04T11:12:12.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4225, "reply_count": 2471, "like_count": 19138, "quote_count": 318}, "id": "1367432686202204160", "text": "- Israel / Pe\u00e7o assistir:\n\n. Link no YouTube: https://t.co/C4LwJtUCSI https://t.co/t7SRNR3DNw"}, {"created_at": "2021-03-03T23:25:39.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1084, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367254877336961024", "text": "RT @ernestofaraujo: O Brasil tem imensa voca\u00e7\u00e3o inovadora, por\u00e9m ainda pouco aproveitada. Para avan\u00e7ar nessa \u00e1rea e abrir caminhos \u00e0s start\u2026"}, {"created_at": "2021-03-03T22:12:57.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1298, "reply_count": 925, "like_count": 6464, "quote_count": 64}, "id": "1367236581891977217", "text": "Link: https://t.co/O8KTejUGuL https://t.co/XL9dmRmKdv"}, {"created_at": "2021-03-03T22:03:23.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2885, "reply_count": 2101, "like_count": 14897, "quote_count": 97}, "id": "1367234173765890056", "text": "- Encontro com os embaixadores dos pa\u00edses do Conselho de Coopera\u00e7\u00e3o do Golfo: Nasser Al Motairi/Kuwait, Ali Abdullah Bahitham/Ar\u00e1bia Saudita, Bader Hassan Al Helaibi/Bahrein, Ahmed Al Abdulla/Qatar, Saleh Alsuwaidi/EAU e Imad Al Abri/Om\u00e3. @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo https://t.co/2AUdg1fjVc"}, {"created_at": "2021-03-03T18:24:57.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2361, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367179203888746512", "text": "RT @tarcisiogdf: Boa not\u00edcia, Piau\u00ed. A rodovia federal que corta o estado de norte a sul est\u00e1 com 150km de pavimento novo. Conclu\u00edmos resta\u2026"}, {"created_at": "2021-03-03T18:19:35.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1676, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367177851255021574", "text": "RT @AmendoncaMJSP: O governo @jairbolsonaro isentou os impostos federais sobre os combust\u00edveis.\nAgora, montou For\u00e7a-Tarefa para combater pr\u2026"}, {"created_at": "2021-03-02T20:25:48.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6220, "reply_count": 4410, "like_count": 26669, "quote_count": 420}, "id": "1366847225800912896", "text": "- Em 12/mar\u00e7o/2012 \u00e0s 12h20, Jair Bolsonaro foi autuado \"pescando\" na ba\u00eda de Angra. Contudo \u00e0s 15h30 do mesmo dia, JB digitou seu nome no painel de presen\u00e7a da C\u00e2mara. Ou seja, os hor\u00e1rios comprovam a primeira fraude contra Bolsonaro. https://t.co/akTvCkEhru"}, {"created_at": "2021-03-02T11:11:26.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 6362, "reply_count": 4378, "like_count": 28426, "quote_count": 545}, "id": "1366707716899627011", "text": "- \u00d3LEO DIESEL e G\u00c1S DE COZINHA.\n- Imposto federal ZERO.\n\n- O Decreto 10.638 de 01/mar\u00e7o/2021 ZEROU por 2 meses todos os impostos federais sobre o \u00f3leo diesel. Eles eram de R$ 0,35 por litro.\n\n- Tamb\u00e9m ZERAMOS todos os impostos federais no botij\u00e3o de g\u00e1s de cozinha (13 Kg). https://t.co/Xpzf1fiNqI"}, {"created_at": "2021-03-01T08:31:22.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 9296, "reply_count": 10215, "like_count": 45205, "quote_count": 3093}, "id": "1366305045768200194", "text": "- 30/mar\u00e7o/2020 e\n- 10/fevereiro/2021.\n- Bom dia a todos. https://t.co/K1ounLRL58"}, {"created_at": "2021-03-01T00:28:35.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 93, "like_count": 5212, "quote_count": 5}, "id": "1366183548512833539", "text": "@ernestofaraujo @AmbSKReddy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf3, Ministro!"}]}, "cirogomes": {"id": "33374761", "name": "Ciro Gomes", "data": [{"created_at": "2021-03-20T22:29:47.000Z", "text": "For\u00e7a para esse grande patriota e querido amigo, Haroldo Lima. Desejo que se recupere logo e volte \u00e0 luta! https://t.co/lZfvmKtt3Y", "author_id": "33374761", "id": "1373401411887718400", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 54, "like_count": 1786, "quote_count": 2}}, {"created_at": "2021-03-20T18:54:38.000Z", "text": "\"Se gritar pega ladr\u00e3o, n\u00e3o fica um, meu irm\u00e3o\". O chefe da quadrilha \u00e9 o pai, Jair Bolsonaro! https://t.co/NKEfy65keD", "author_id": "33374761", "id": "1373347265344110595", "public_metrics": {"retweet_count": 5084, "reply_count": 3353, "like_count": 45738, "quote_count": 542}}, {"created_at": "2021-03-20T15:17:39.000Z", "text": "@_RodrigoNeves_ Minha solidariedade, amigo. For\u00e7a para voc\u00ea e sua fam\u00edlia. \ud83d\ude4f", "author_id": "33374761", "id": "1373292659771641859", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 294, "quote_count": 2}}, {"created_at": "2021-03-20T15:04:50.000Z", "text": "Bolsonaro sempre foi corrupto! Todos os dias aparecem novas evid\u00eancias. N\u00e3o podemos aguentar calados tanta roubalheira, tanto abuso e tanta amea\u00e7a sobre o futuro do Brasil! #ForaBolsonaro https://t.co/vmnscG8Iif", "author_id": "33374761", "id": "1373289435555639308", "public_metrics": {"retweet_count": 2175, "reply_count": 582, "like_count": 11020, "quote_count": 246}}, {"created_at": "2021-03-20T14:08:01.000Z", "text": "Para os \u201cricos\u201d entenderem: Bolsonaro e Pazuello suspenderam as compras dos medicamentos para intuba\u00e7\u00e3o e agora requisitaram o que resta desses insumos dos HOSPITAIS PRIVADOS, que ir\u00e3o ficar sem medicamentos DEPOIS DE AMANH\u00c3!\nhttps://t.co/5GCuPt57Lk", "author_id": "33374761", "id": "1373275135617204229", "public_metrics": {"retweet_count": 1597, "reply_count": 296, "like_count": 7807, "quote_count": 127}}, {"created_at": "2021-03-20T13:21:58.000Z", "text": "@CarlosLupiPDT @mario_heringer @DepMiroSanova Vamos acompanhar, turma boa! \u2615", "author_id": "33374761", "id": "1373263549267591169", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 137, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-20T13:12:50.000Z", "text": "RT @CarlosLupiPDT: Assista agora a live do #Caf\u00e9comLupi com o deputado federal do PDT-MG @mario_heringer e o deputado estadual do PDT-PA @D\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1373261249639768075", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-20T13:03:41.000Z", "text": "RT @eduardomoreira: Segunda feira irei entrevistar meu amigo @cirogomes no nosso canal do YouTube! Para n\u00e3o perder a conversa se inscreva n\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1373258948200050689", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-20T01:38:57.000Z", "text": "Agrade\u00e7o \u00e0s milhares de mensagens de solidariedade! Como diz meu amigo @felipeneto, tamb\u00e9m v\u00edtima dessa arbitrariedade, #CalaBocaJaMorreu!", "author_id": "33374761", "id": "1373086626881101824", "public_metrics": {"retweet_count": 976, "reply_count": 494, "like_count": 18085, "quote_count": 72}}, {"created_at": "2021-03-20T01:38:56.000Z", "text": "Bolsonaro est\u00e1 condenando nosso povo \u00e0 morte. E vamos seguir lutando para salvar vidas e contra sua pol\u00edtica genocida!", "author_id": "33374761", "id": "1373086625794830337", "public_metrics": {"retweet_count": 893, "reply_count": 324, "like_count": 14249, "quote_count": 55}}, {"created_at": "2021-03-20T01:38:56.000Z", "text": "Particularmente n\u00e3o ligo para esse ato contra mim, mas considero grave a tentativa de Bolsonaro de intimidar opositores e advers\u00e1rios. Entendo que \u00e9 um ato de desespero de quem v\u00ea sua imagem se deteriorar todos os dias pela gest\u00e3o criminosa do Brasil na pandemia.", "author_id": "33374761", "id": "1373086624150589441", "public_metrics": {"retweet_count": 2998, "reply_count": 2181, "like_count": 31685, "quote_count": 412}}, {"created_at": "2021-03-19T22:57:24.000Z", "text": "Que diferen\u00e7a a pol\u00edtica faz! Hoje os EUA comemoram 100 milh\u00f5es de pessoas vacinadas contra Covid em apenas 58 dias do governo de Joe Biden. Os americanos est\u00e3o aplicando mais de 2 milh\u00f5es de doses por dia. J\u00e1 no Brasil, n\u00e3o tem organiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem planejamento nem vacina...", "author_id": "33374761", "id": "1373045970758463499", "public_metrics": {"retweet_count": 1293, "reply_count": 384, "like_count": 11781, "quote_count": 87}}, {"created_at": "2021-03-19T20:43:21.000Z", "text": "@IsabelRamires18 \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "author_id": "33374761", "id": "1373012238576017415", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-19T20:40:13.000Z", "text": "@freeoposittion \ud83d\ude04\ud83d\ude04", "author_id": "33374761", "id": "1373011449480626181", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 329, "quote_count": 1}}, {"created_at": "2021-03-19T20:07:07.000Z", "text": "@MazitaChaves @Tocantins79 Cuscuz no caf\u00e9 da manh\u00e3 \ud83d\ude0d https://t.co/0Srm8MAcTL", "author_id": "33374761", "id": "1373003120779857922", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 198, "quote_count": 1}}, {"created_at": "2021-03-19T20:00:16.000Z", "text": "Vai um cuscuz a\u00ed? \ud83d\ude0d\nConfira a receita!\nhttps://t.co/HaQzHKezIw", "author_id": "33374761", "id": "1373001395310317569", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 51, "like_count": 1167, "quote_count": 8}}, {"created_at": "2021-03-19T19:51:17.000Z", "text": "Hoje \u00e9 #DiaMundialDoCuscuz! O prato \u00e9 t\u00e3o bom que se tornou Patrim\u00f4nio Imaterial da Humanidade e est\u00e1 garantido na mesa de muitos brasileiros!\n\nJ\u00e1 viu minha receita pra fazer seu cuscuz em casa? \ud83d\ude0b https://t.co/fwjp4nrxX0", "author_id": "33374761", "id": "1372999134005841922", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 256, "like_count": 5142, "quote_count": 74}}, {"created_at": "2021-03-19T15:30:11.000Z", "text": "Mais evid\u00eancias da conduta genocida irrespons\u00e1vel de Bolsonaro !\nhttps://t.co/HS4KiagIej", "author_id": "33374761", "id": "1372933427473825797", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 200, "like_count": 3654, "quote_count": 43}}, {"created_at": "2021-03-19T14:35:39.000Z", "text": "#BolsoFam\u00edlia: o programa que coloca uma s\u00f3 fam\u00edlia acima de tudo e de todos.", "author_id": "33374761", "id": "1372919702377349120", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 2308, "quote_count": 9}}, {"created_at": "2021-03-19T14:00:02.000Z", "text": "Governo Bolsonaro: cuidando da pr\u00f3pria fam\u00edlia, mas pegando do bolso da sua! https://t.co/hsGrrmLvVL", "author_id": "33374761", "id": "1372910741544595458", "public_metrics": {"retweet_count": 1719, "reply_count": 250, "like_count": 8167, "quote_count": 157}}, {"created_at": "2021-03-19T12:27:17.000Z", "text": "Dia de S\u00e3o Jos\u00e9 est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o de todo sertanejo que pede \u00e1gua. Dessa vez, a esperan\u00e7a vem com o cheiro da chuva e com o desejo de vacina para todos os brasileiros. Viva S\u00e3o Jos\u00e9, que tamb\u00e9m \u00e9 padroeiro do nosso querido Cear\u00e1! \ud83d\udc99", "author_id": "33374761", "id": "1372887396803559431", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 77, "like_count": 3413, "quote_count": 17}}, {"created_at": "2021-03-19T11:32:45.000Z", "text": "Come\u00e7ou #CiroNoMyNews!\nAssista ao vivo: https://t.co/xl2kGaFpAs https://t.co/qt6dv5ReM6", "author_id": "33374761", "id": "1372873673284198403", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 46, "like_count": 922, "quote_count": 17}}, {"created_at": "2021-03-19T10:30:00.000Z", "text": "Bom dia! Temos um encontro daqui a pouco, \u00e0s 8h30, no Caf\u00e9 do MyNews. Uma conversa ao vivo com @jubraga1 e @herminioabf que voc\u00eas podem acompanhar pelo YouTube do @CanalMyNews!\n\n\u27a1\ufe0f Compartilhe #CiroNoMyNews", "author_id": "33374761", "id": "1372857883776405506", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 75, "like_count": 1116, "quote_count": 36}}, {"created_at": "2021-03-19T01:24:01.000Z", "text": "@NacProgressista @CanalMyNews J\u00e1 temos o link da entrevista de amanh\u00e3 no @CanalMyNews! https://t.co/xl2kGaFpAs", "author_id": "33374761", "id": "1372720481279864835", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 12, "like_count": 314, "quote_count": 7}}, {"created_at": "2021-03-19T00:30:15.000Z", "text": "@JoaoCyrilo Meu amigo @JoaoCyrilo, voc\u00ea \u00e9 uma joia da Turma Boa! Muita sa\u00fade para seguir lutando por um Brasil melhor e justo! Abra\u00e7os \ud83c\udf39", "author_id": "33374761", "id": "1372706952954966023", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 12, "like_count": 377, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-18T23:27:46.000Z", "text": "@antonionetopdt @marciofrancasp @andrepdt12 #CompartilheAVerdade para lutarmos juntos a favor da vida!", "author_id": "33374761", "id": "1372691228706365440", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-18T23:23:08.000Z", "text": "@GiAntifascista Pra quem n\u00e3o puder assistir ao vivo, pode conferir depois no YouTube do @CanalMyNews. Abra\u00e7os!", "author_id": "33374761", "id": "1372690062505304064", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-18T23:07:10.000Z", "text": "Nosso pa\u00eds vive o pior momento da pandemia e isso pode ser agravado com a dissemina\u00e7\u00e3o de fake news. A Covid \u00e9 mortal e n\u00e3o existem rem\u00e9dios que previnam ou curem o v\u00edrus. Somente a vacina \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o!\n\nConvido @DudaSalabert e @antonionetopdt para participar. #CompartilheAVerdade https://t.co/nKOaWQj70Z", "author_id": "33374761", "id": "1372686041732296704", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 46, "like_count": 1338, "quote_count": 9}}, {"created_at": "2021-03-18T22:32:30.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o, turma!\nAmanh\u00e3 tem #\u20e3CiroNoMyNews https://t.co/jJJqgV8pwU", "author_id": "33374761", "id": "1372677318850838537", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 89, "like_count": 2129, "quote_count": 32}}, {"created_at": "2021-03-18T19:37:20.000Z", "text": "Lamento o falecimento do @majorolimpio . Dele se podia discordar, mas fui testemunha de sua coragem e esp\u00edrito p\u00fablico. Participamos de debates juntos e sempre de forma muito respeitosa. Meus sentimentos para amigos e fam\u00edlia.", "author_id": "33374761", "id": "1372633238263463937", "public_metrics": {"retweet_count": 608, "reply_count": 156, "like_count": 10097, "quote_count": 38}}, {"created_at": "2021-03-18T17:30:58.000Z", "text": "@senadorcidgomes Parab\u00e9ns, querida Maria C\u00e9lia! Muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os e sa\u00fade. Forte abra\u00e7o! \u2764", "author_id": "33374761", "id": "1372601433518968835", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 271, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-18T16:12:30.000Z", "text": "RT @PDT_Nacional: O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade est\u00e1 proibido de esconder dados da Covid-19! O STF decidiu isso ontem (17), aceitando a a\u00e7\u00e3o em que\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1372581689571086339", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-18T15:27:34.000Z", "text": "CRIMINOSO! Aten\u00e7\u00e3o Procurador Geral da Rep\u00fablica, meteram a m\u00e3o com informa\u00e7\u00e3o privilegiada da Petrobras! https://t.co/CR4PTE7mfg", "author_id": "33374761", "id": "1372570379135373316", "public_metrics": {"retweet_count": 792, "reply_count": 160, "like_count": 3450, "quote_count": 69}}, {"created_at": "2021-03-18T14:14:43.000Z", "text": "RT @PDT_Nacional: Hoje faz um ano da primeira morte de um brasileiro na pandemia. Durante este per\u00edodo, o Presidente desdenhou do v\u00edrus, in\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1372552048869318663", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-18T14:09:24.000Z", "text": "@Daniela85698531 Muito triste essa realidade. Meus sentimentos a voc\u00ea e sua fam\u00edlia.", "author_id": "33374761", "id": "1372550710546599946", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 488, "quote_count": 1}}, {"created_at": "2021-03-18T11:33:03.000Z", "text": "Nossos profissionais de sa\u00fade est\u00e3o sendo levados \u00e0 exaust\u00e3o para salvar vidas. Faltam vacinas, faltam leitos de UTI. E agora mais uma trag\u00e9dia est\u00e1 anunciada: os medicamentos para intuba\u00e7ao est\u00e3o prestes a acabar em v\u00e1rios estados. O governo federal n\u00e3o pode se omitir!", "author_id": "33374761", "id": "1372511362753167361", "public_metrics": {"retweet_count": 760, "reply_count": 246, "like_count": 6663, "quote_count": 24}}, {"created_at": "2021-03-18T00:36:29.000Z", "text": "Hospitais superlotados, pacientes pioram nas UPAs esperando por vagas na UTI e muitos morrem sem um atendimento digno. Isso tem que mudar! Essa trag\u00e9dia precisa ser controlada. Pressione o presidente e todos que apoiam esse governo genocida. Lockdown e aux\u00edlio emergencial j\u00e1!", "author_id": "33374761", "id": "1372346131297009676", "public_metrics": {"retweet_count": 600, "reply_count": 297, "like_count": 4821, "quote_count": 29}}, {"created_at": "2021-03-17T23:32:53.000Z", "text": "RT @JulianaBrizola: Fiquem tranquilos, sempre d\u00e1 pra \u201cp\u00f4r mais algu\u00e9m\u201d. Sabe onde cabe mais algu\u00e9m, prefeito Melo? No cemit\u00e9rio, talvez! Ma\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1372330127229661188", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-17T21:59:50.000Z", "text": "Importante artigo do professor Nelson Marconi (@marconi_nelson). Confira! \nhttps://t.co/32BU5s8OGD", "author_id": "33374761", "id": "1372306708454903813", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 56, "like_count": 1195, "quote_count": 7}}, {"created_at": "2021-03-17T21:08:29.000Z", "text": "Bolsonaro se tornou amea\u00e7a mundial! Brasil \u00e9 o 2\u00ba pa\u00eds no mundo com mais barreiras de entrada no exterior, resultado da profunda desqualifica\u00e7\u00e3o deste governo genocida.", "author_id": "33374761", "id": "1372293788018880512", "public_metrics": {"retweet_count": 1111, "reply_count": 341, "like_count": 11649, "quote_count": 57}}, {"created_at": "2021-03-17T15:59:51.000Z", "text": "Que trag\u00e9dia, meu Deus!\nhttps://t.co/Fo3K4WRqlN", "author_id": "33374761", "id": "1372216117133991937", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 266, "like_count": 3008, "quote_count": 36}}, {"created_at": "2021-03-17T15:33:39.000Z", "text": "O Brasil est\u00e1 enfrentando o maior colapso sanit\u00e1rio e hospitalar da hist\u00f3ria, alerta a Fiocruz. Consequ\u00eancia do negacionismo e da irresponsabilidade de Bolsonaro, que ora foi omisso quando nosso povo mais precisou, ora tomou decis\u00f5es que agravaram esta crise no pa\u00eds. Genocida!", "author_id": "33374761", "id": "1372209522345967622", "public_metrics": {"retweet_count": 747, "reply_count": 383, "like_count": 6617, "quote_count": 33}}, {"created_at": "2021-03-17T13:32:38.000Z", "text": "O Brasil destruiu sua ind\u00fastria e hoje depende do estrangeiro para ter rem\u00e9dios e at\u00e9 insumos b\u00e1sicos, como m\u00e1scaras e luvas. S\u00e3o bilh\u00f5es de d\u00f3lares por ano que poderiam ser investidos no Brasil e gerar empregos, mas o governo prefere sustentar o desenvolvimento de outros pa\u00edses. https://t.co/ENoNVPJscV", "author_id": "33374761", "id": "1372179069052325891", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 124, "like_count": 2290, "quote_count": 60}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:18.000Z", "text": "18. Isto \u00e9 o que TODAS as na\u00e7\u00f5es do mundo est\u00e3o fazendo, menos nosso sofrido Brasil.", "author_id": "33374761", "id": "1372010372815814656", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 99, "like_count": 2928, "quote_count": 5}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:17.000Z", "text": "17. Usem a capacidade de endividamento do governo federal e uma pol\u00edtica de emiss\u00e3o de moeda, buscando o melhor equil\u00edbrio poss\u00edvel para que a iniciativa urgente e inadi\u00e1vel de salvar vidas agora n\u00e3o comprometa a sorte da na\u00e7\u00e3o no futuro.", "author_id": "33374761", "id": "1372010371486253056", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 39, "like_count": 2760, "quote_count": 28}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:17.000Z", "text": "16. O custo desta pol\u00edtica \u00e9 alto. Quem for s\u00e9rio tem que ajudar a identificar fontes de recursos para financiar esta pol\u00edtica de salvar vidas.\n\n17. Este custo deve ser pago pelo governo com um conjunto de iniciativas que pe\u00e7am uma contribui\u00e7\u00e3o das classes mais ricas, (cont.)", "author_id": "33374761", "id": "1372010370135654401", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 22, "like_count": 2097, "quote_count": 3}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:17.000Z", "text": "15. Ent\u00e3o esta deve ser a nossa luta: promover o isolamento social (quanto mais radical, mais breve), pressionar por vacinas mais r\u00e1pidas, lutar por um socorro \u00e0s pessoas e empresas o mais eficaz poss\u00edvel.", "author_id": "33374761", "id": "1372010368701173762", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 10, "like_count": 2133, "quote_count": 4}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:16.000Z", "text": "14. Para que esta conviv\u00eancia vitalmente necess\u00e1ria para muitos (trabalhar, manter vivas as empresas, tratar da nossa sa\u00fade mental, exercer nossa liberdade) seja interrompida, precisamos indenizar os trabalhadores e as empresas por esta imperiosa necessidade de salvar vidas.", "author_id": "33374761", "id": "1372010367312879621", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 10, "like_count": 2075, "quote_count": 1}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:16.000Z", "text": "13. Evitar o contato com outras pessoas \u00e9 muito dif\u00edcil e muito sofrido. As pessoas precisam trabalhar, estudar, conviver com parentes e amigos, se divertir, ir \u00e0 praia, ao shopping, CONVIVER!", "author_id": "33374761", "id": "1372010365932961793", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 7, "like_count": 2026, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:16.000Z", "text": "12. Isto quer dizer, sem d\u00favida, que enquanto a vacina n\u00e3o chegar a pelo menos 70% de n\u00f3s - o que acontecer\u00e1 s\u00f3 perto de SETEMBRO, na melhor hip\u00f3tese - a \u00fanica forma de n\u00e3o corrermos o risco de morrer \u00e9 evitar o contato com outras pessoas.", "author_id": "33374761", "id": "1372010364590821380", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 10, "like_count": 2103, "quote_count": 2}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:15.000Z", "text": "11. Como o v\u00edrus passa de pessoa para pessoa, mesmo que n\u00e3o tenham sintomas ou diagn\u00f3sticos, precisamos inibir, idealmente, impedir, que a transmiss\u00e3o continue na velocidade mortal que est\u00e1 acontecendo.", "author_id": "33374761", "id": "1372010363248648193", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 8, "like_count": 2038, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:15.000Z", "text": "9. Com muito atraso, n\u00f3s temos vacinas apalavradas para todos os brasileiros, 535 milh\u00f5es de doses, que s\u00f3 ser\u00e3o aplicadas ao redor de DEZEMBRO deste ano.\n\n10. Se s\u00f3 a vacina resolve e se s\u00f3 teremos vacinas para todos no fim deste ano, o risco de contamina\u00e7\u00e3o de muitos \u00e9 TOTAL!", "author_id": "33374761", "id": "1372010361851940865", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 12, "like_count": 2132, "quote_count": 1}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:15.000Z", "text": "4. O v\u00edrus se transmite pelo contato direto entre as pessoas.\n\n5. S\u00f3 vacina resolve o problema do v\u00edrus.\n\n6. S\u00f3 a vacina resolve o problema do v\u00edrus.\n\n7. S\u00f3 a vacina resolve o problema do v\u00edrus.\n\n8. N\u00e3o h\u00e1 vacinas para todos n\u00f3s brasileiros antes de DEZEMBRO deste ano de 2021.", "author_id": "33374761", "id": "1372010360446795776", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 21, "like_count": 2319, "quote_count": 3}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:14.000Z", "text": "\u00c9 text\u00e3o, mas se eu conseguir salvar apenas uma vida, ter\u00e1 valido a pena:\n\n1. O v\u00edrus \u00e9 mortal!\n\n2. O v\u00edrus n\u00e3o \u00e9 mortal para todos. Mas ningu\u00e9m sabe porque ele mata alguns e a outros n\u00e3o.\n\n3. N\u00e3o h\u00e1 rem\u00e9dios que previnam ou curem o v\u00edrus.", "author_id": "33374761", "id": "1372010359062683648", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 36, "like_count": 2745, "quote_count": 6}}, {"created_at": "2021-03-17T02:22:14.000Z", "text": "Meus irm\u00e3os brasileiros, com a not\u00edcia de quase 3 mil mortos em um \u00fanico dia e a senten\u00e7a de morte de mais outros tantos, compartilho algumas coisas baseadas na melhor ci\u00eancia, nas melhores experi\u00eancias internacionais e nas evid\u00eancias que nossa tr\u00e1gica realidade nos imp\u00f5e. \ud83d\udc47", "author_id": "33374761", "id": "1372010357791854596", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 531, "like_count": 9689, "quote_count": 161}}, {"created_at": "2021-03-17T00:25:41.000Z", "text": "Quase 3 mil mortes por dia! A irresponsabilidade criminosa de Bolsonaro n\u00e3o pode continuar matando os brasileiros. #BolsonaroGenocidaSim https://t.co/03J1XRLiAu", "author_id": "33374761", "id": "1371981026344509449", "public_metrics": {"retweet_count": 2041, "reply_count": 454, "like_count": 10826, "quote_count": 134}}, {"created_at": "2021-03-17T00:25:13.000Z", "text": "Hoje 2.842 fam\u00edlias est\u00e3o chorando a perda de seus familiares. A maioria dessas mortes poderia ter sido evitada n\u00e3o fosse a irresponsabilidade de Bolsonaro! #ForaBolsonaro https://t.co/JbGwkmJ8Vl", "author_id": "33374761", "id": "1371980910795620352", "public_metrics": {"retweet_count": 436, "reply_count": 99, "like_count": 1957, "quote_count": 36}}, {"created_at": "2021-03-16T23:08:33.000Z", "text": "280 mil v\u00edtimas do coronav\u00edrus, do negacionismo criminoso, do charlatanismo, do boicote \u00e0s vacinas e da omiss\u00e3o do governo Bolsonaro. Foram quase 3 mil mortes nas \u00faltimas 24 horas! Meus sentimentos \u00e0s fam\u00edlias neste momento t\u00e3o dif\u00edcil.", "author_id": "33374761", "id": "1371961614367404038", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 882, "like_count": 6864, "quote_count": 59}}, {"created_at": "2021-03-16T20:44:34.000Z", "text": "@thabataganga Bolsonaro \u00e9 genocida, corrupto, antipovo e chefe de gangue !", "author_id": "33374761", "id": "1371925378613321734", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 30, "like_count": 1187, "quote_count": 7}}, {"created_at": "2021-03-16T19:03:28.000Z", "text": "Bolsonaro canalha e genocida! Ele faz politicagem o tempo todo baseado em negacionismo e em dividir a sociedade brasileira!", "author_id": "33374761", "id": "1371899936296603651", "public_metrics": {"retweet_count": 1015, "reply_count": 455, "like_count": 12043, "quote_count": 53}}, {"created_at": "2021-03-16T15:44:06.000Z", "text": "Feliz anivers\u00e1rio, meu amigo @marconi_nelson! Desejo muita luz, paz e sa\u00fade para seguir construindo um Brasil melhor! \u270a\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "author_id": "33374761", "id": "1371849765969920015", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 32, "like_count": 1343, "quote_count": 2}}, {"created_at": "2021-03-16T15:08:30.000Z", "text": "Parab\u00e9ns meu querido amigo e irm\u00e3o, @CarlosLupiPDT! Que siga sempre com essa luz, for\u00e7a e f\u00e9 na luta pelo Brasil! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/OGSBZOlqs4", "author_id": "33374761", "id": "1371840807741882381", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 45, "like_count": 1282, "quote_count": 5}}, {"created_at": "2021-03-16T12:30:00.000Z", "text": "Somos governados por uma quadrilha! E o chefe \u00e9 Jair Bolsonaro! Se o @UOL e a @folha quiserem mais evid\u00eancias de que Bolsonaro \u00e9 corrupto desde sempre, basta checar seus gastos com gasolina que eram pagos com dinheiro p\u00fablico. Tem roubalheira ali tamb\u00e9m!\nhttps://t.co/icZZo0BTfA", "author_id": "33374761", "id": "1371800920221093890", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 121, "like_count": 2869, "quote_count": 28}}, {"created_at": "2021-03-16T10:00:00.000Z", "text": "Jair Bolsonaro enganou muita gente se apresentando de combatente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o! Ele sempre foi corrupto e corrompeu todos ao seu redor. Al\u00e9m de ser incompetente e genocida! FORA BOLSONARO! https://t.co/cTrnfkkoD5", "author_id": "33374761", "id": "1371763169610321920", "public_metrics": {"retweet_count": 845, "reply_count": 279, "like_count": 5195, "quote_count": 73}}, {"created_at": "2021-03-15T23:49:31.000Z", "text": "Bolsonaro rejeitou a suspens\u00e3o de patentes de vacinas contra Covid para defender multinacionais. O projeto iria acelerar a vacina\u00e7\u00e3o no mundo - \u00fanica solu\u00e7\u00e3o para salvar vidas e voltar \u00e0 normalidade da economia. \u00c9 assim que um governo leva mais pessoas \u00e0 morte! #BolsonaroGenocida", "author_id": "33374761", "id": "1371609534834298880", "public_metrics": {"retweet_count": 1325, "reply_count": 264, "like_count": 7687, "quote_count": 75}}, {"created_at": "2021-03-15T23:18:13.000Z", "text": "Hoje completa 9 aninhos a minha netinha adorada, Maria Clara Saboya! \ud83e\udd73\ud83c\udf88\ud83d\udc9c https://t.co/IQ4dDVFCwe", "author_id": "33374761", "id": "1371601661316231180", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 125, "like_count": 4315, "quote_count": 10}}, {"created_at": "2021-03-15T22:28:54.000Z", "text": "Minha solidariedade, @felipeneto!\nSe Bolsonaro te considera uma amea\u00e7a \u00e0 seguran\u00e7a nacional, \u00e9 pq ele \u00e9 a pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o do Brasil!\n\nBolsonaro \u00e9 corrupto e genocida. S\u00e3o quase 280 mil brasileiros que poderiam ter sido salvos n\u00e3o fosse a pol\u00edtica negacionista e criminosa dele!", "author_id": "33374761", "id": "1371589247011057667", "public_metrics": {"retweet_count": 2444, "reply_count": 1060, "like_count": 25579, "quote_count": 189}}, {"created_at": "2021-03-15T21:27:37.000Z", "text": "RT @JulianaBrizola: #AOVIVO PERSPECTIVAS DA ECONOMIA E OS DESAFIOS DA GEST\u00c3O FISCAL E TRIBUT\u00c1RIA EM 2021. Baita time! Vai perder? \ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1371573828250394625", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-15T21:22:31.000Z", "text": "Semin\u00e1rio Trabalhista ao vivo: https://t.co/Bc2CK1cK8a", "author_id": "33374761", "id": "1371572541056290824", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 256, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-15T21:21:23.000Z", "text": "Come\u00e7ou o Semin\u00e1rio Trabalhista! Vamos conversar sobre economia e os desafios da gest\u00e3o municipal. Acompanhe nas redes do @PDT_Nacional e da @FundacaoBrizola! https://t.co/nU6ibkHVtg", "author_id": "33374761", "id": "1371572258787966977", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 33, "like_count": 883, "quote_count": 4}}, {"created_at": "2021-03-15T19:23:46.000Z", "text": "@JulianaBrizola @gisellebezerra Forte abra\u00e7o, minha amiga \u2764\ufe0f https://t.co/GD4etwrqEp", "author_id": "33374761", "id": "1371542658070556680", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}}, {"created_at": "2021-03-15T19:14:39.000Z", "text": "N\u00e3o sobra um! Jair Renan, filho de Bolsonaro, est\u00e1 sendo investigado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal por poss\u00edveis crimes de tr\u00e1fico de influ\u00eancia e lavagem de dinheiro. O que dizer de um pai/marido que corrompe TODOS os seus filhos e esposas? Bolsonaro, voc\u00ea \u00e9 uma vergonha!", "author_id": "33374761", "id": "1371540364977393665", "public_metrics": {"retweet_count": 1377, "reply_count": 329, "like_count": 14194, "quote_count": 72}}, {"created_at": "2021-03-15T17:26:18.000Z", "text": "Rachadinha \u00e9 o nome engra\u00e7adinho para peculato ou, como diz a sabedoria popular, roubo de dinheiro p\u00fablico! Jair Bolsonaro \u00e9 o chefe da quadrilha, ele que ensinou aos filhos e esposas como roubar!", "author_id": "33374761", "id": "1371513095823187969", "public_metrics": {"retweet_count": 1407, "reply_count": 361, "like_count": 11178, "quote_count": 72}}, {"created_at": "2021-03-15T15:46:44.000Z", "text": "RT @_RodrigoNeves_: Daqui a pouco,18h,vou fazer a media\u00e7\u00e3o de Semin\u00e1rio com Prof. @marconi_nelson e a Pres.F\u00f3rum Nacional de Sec.Fazenda, @\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1371488038837235720", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-15T10:56:36.000Z", "text": "Todo dia aparecem novas evid\u00eancias dos crimes de corrup\u00e7\u00e3o da quadrilha Bolsonaro!\nhttps://t.co/sDGjxSK6Bl", "author_id": "33374761", "id": "1371415024418357249", "public_metrics": {"retweet_count": 1069, "reply_count": 687, "like_count": 7544, "quote_count": 90}}, {"created_at": "2021-03-15T10:12:00.000Z", "text": "O Brasil pode virar o jogo, mas n\u00e3o vamos superar essa crise sem um projeto. Temos que debater ideias, construir um novo caminho fora desse enfrentamento superficial de \u00f3dios e paix\u00f5es que est\u00e1 dividindo a na\u00e7\u00e3o brasileira. https://t.co/dlcggDEsd4", "author_id": "33374761", "id": "1371403800863465473", "public_metrics": {"retweet_count": 658, "reply_count": 307, "like_count": 3144, "quote_count": 90}}, {"created_at": "2021-03-15T03:00:49.000Z", "text": "\u261d\u270c https://t.co/z50ufFogKr", "author_id": "33374761", "id": "1371295292692267008", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 377, "like_count": 6393, "quote_count": 183}}, {"created_at": "2021-03-15T00:01:04.000Z", "text": "RT @PDT_Nacional: Hoje, Abdias do Nascimento estaria completando mais um ano de vida! Seu legado na pol\u00edtica \u00e9 not\u00e1vel, e no PDT ainda mais\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1371250057127813122", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-14T21:55:37.000Z", "text": "RT @PDT_Nacional: Hoje o PDT celebra o anivers\u00e1rio do fundador do @MovNegroPDT, Abdias Nascimento. Confira a mensagem de Ivaldo Paix\u00e3o, atu\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1371218483783024640", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-14T21:31:53.000Z", "text": "Quem mandou matar Marielle e Anderson? E por qu\u00ea?\n\n#3AnosSemRespostas #Justi\u00e7aPorMarielleEAnderson", "author_id": "33374761", "id": "1371212511626866692", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 348, "like_count": 5541, "quote_count": 19}}, {"created_at": "2021-03-14T20:03:54.000Z", "text": "Saiu Pazuello , o pior ministro da sa\u00fade da hist\u00f3ria do Brasil , mas o respons\u00e1vel pelo genoc\u00eddio , pelo atraso nas vacinas e pela atitude incompetente ficou : \u00c9 Bolsonaro !", "author_id": "33374761", "id": "1371190372295118848", "public_metrics": {"retweet_count": 1749, "reply_count": 3142, "like_count": 21003, "quote_count": 218}}, {"created_at": "2021-03-14T13:45:00.000Z", "text": "Essa \u00e9 a discuss\u00e3o necess\u00e1ria e inadi\u00e1vel: por que e quem s\u00e3o os respons\u00e1veis pela pior trag\u00e9dia social e econ\u00f4mica de nossa historia? E o debate vital: COMO devolver ao povo brasileiro a condi\u00e7\u00e3o de progredir! O resto \u00e9 conversa fiada politiqueira!\nhttps://t.co/XW95N8jJlf", "author_id": "33374761", "id": "1371095016723017728", "public_metrics": {"retweet_count": 442, "reply_count": 132, "like_count": 2285, "quote_count": 21}}, {"created_at": "2021-03-14T11:00:01.000Z", "text": "O que faz uma boa pol\u00edtica \u00e9 o debate racional. J\u00e1 vimos que \u00f3dios e paix\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o bons conselheiros. \u00c9 hora de reunir os brasileiros para construir um novo caminho, um movimento de opini\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o a um Projeto Nacional de Desenvolvimento. https://t.co/UA7AfTcoKx", "author_id": "33374761", "id": "1371053498440290314", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 559, "like_count": 4018, "quote_count": 75}}, {"created_at": "2021-03-14T03:05:42.000Z", "text": "@MaraLuquet @veramagalhaes Opa! \u2764 https://t.co/t4cZ2K2rkj", "author_id": "33374761", "id": "1370934133191495680", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 27, "like_count": 833, "quote_count": 9}}, {"created_at": "2021-03-13T22:36:50.000Z", "text": "@pdtdiversidade @AmandaPDT12 @PDT_Nacional @CarlosLupiPDT @gisellebezerra @tuliogadelha Feliz anivers\u00e1rio, querida @AmandaPDT12! Vida longa com muita sa\u00fade, amor e luta pelo nosso pa\u00eds \ud83c\udf39\u2764", "author_id": "33374761", "id": "1370866468062162955", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 165, "quote_count": 1}}, {"created_at": "2021-03-13T20:02:51.000Z", "text": "O povo brasileiro come\u00e7a a se levantar contra este governo corrupto e genocida! Levanta, Brasil!  \n\n@bolsocarro denunciando o #Bolsocaro nas ruas de Bras\u00edlia:\n\n https://t.co/Mjrt69Vvnj", "author_id": "33374761", "id": "1370827718582013959", "public_metrics": {"retweet_count": 774, "reply_count": 368, "like_count": 4868, "quote_count": 72}}, {"created_at": "2021-03-13T16:54:27.000Z", "text": "RT @todoscomciro: \ud83d\udd34 IMPORTANTE \ud83d\udd34\n\nA TodosComCiro \u00e9 agora um N\u00facleo de Base do PDT!\nhttps://t.co/FIq4wAkBju", "author_id": "33374761", "id": "1370780305007767553", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-13T14:35:31.000Z", "text": "RT @CarlosLupiPDT: Assista agora a live do #Caf\u00e9comLupi com o l\u00edder do PDT na C\u00e2mara @WolneyQueirozM e o prefeito de Niter\u00f3i(RJ) @AxelGrael\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1370745344468848640", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-13T12:00:01.000Z", "text": "Bolsonaro est\u00e1 apodrecendo as institui\u00e7\u00f5es brasileiras! Os profissionais s\u00e9rios das for\u00e7as armadas, que penso ainda serem maioria, precisam se cuidar!\nhttps://t.co/9j1fe5sMbv", "author_id": "33374761", "id": "1370706210744193033", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 139, "like_count": 2224, "quote_count": 13}}, {"created_at": "2021-03-13T10:30:00.000Z", "text": "Paulo Guedes afirmou que vai embora do governo se algu\u00e9m mostrar que ele est\u00e1 fazendo algo muito errado. Ent\u00e3o vamos mostrar esses fatos pra ele... #TchauGuedes https://t.co/cFb6Y6ckr9", "author_id": "33374761", "id": "1370683555710394371", "public_metrics": {"retweet_count": 1980, "reply_count": 1808, "like_count": 10193, "quote_count": 385}}, {"created_at": "2021-03-12T23:52:35.000Z", "text": "RT @VillaMarcovilla: Fl\u00e1vio Bolsonaro e a compra de mans\u00e3o de + de 6 milh\u00f5es de reais. \n\nCiro Gomes @cirogomes \u201cA confian\u00e7a que a grande pa\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1370523143765364736", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-12T23:16:56.000Z", "text": "RT @senadorcidgomes: Bem vindo ao Twitter, @robertoclaudio!", "author_id": "33374761", "id": "1370514172358836224", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-12T22:57:59.000Z", "text": "Brasil reduziu testes de covid e mesmo assim o n\u00famero de infectados \u00e9 6 vezes maior que o recomendado no mundo. Nosso pa\u00eds superou os EUA com mortes di\u00e1rias e se tornou epicentro da pandemia. Enquanto isso, os filhos do Bolsonaro tentam desviar aten\u00e7\u00e3o fantasiando o Z\u00e9 Gotinha...", "author_id": "33374761", "id": "1370509402978066435", "public_metrics": {"retweet_count": 594, "reply_count": 167, "like_count": 4533, "quote_count": 18}}, {"created_at": "2021-03-12T21:01:43.000Z", "text": "Quando h\u00e1 planejamento e gest\u00e3o respons\u00e1vel: governadores do Nordeste comprar\u00e3o vacina Sputnik por pre\u00e7o menor que o governo Federal porque j\u00e1 estavam negociando desde 2020. Diferente do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que s\u00f3 buscou vacinas quando o Brasil se tornou epicentro da pandemia.", "author_id": "33374761", "id": "1370480146214436867", "public_metrics": {"retweet_count": 640, "reply_count": 189, "like_count": 4841, "quote_count": 30}}, {"created_at": "2021-03-12T20:40:13.000Z", "text": "Cons\u00f3rcio Nordeste anunciou a compra de 39 milh\u00f5es de doses da vacina Sputnik V. Grandes governadores!", "author_id": "33374761", "id": "1370474733892943877", "public_metrics": {"retweet_count": 1015, "reply_count": 389, "like_count": 15019, "quote_count": 110}}, {"created_at": "2021-03-12T17:08:06.000Z", "text": "RT @CarlosLupiPDT: \ud83d\udd34 ATEN\u00c7\u00c3O! O PDT acaba de entrar no STF contra a Portaria n\u00ba 124, da Sec. de Cultura, que impede a participa\u00e7\u00e3o na Lei R\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1370421352264523782", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-12T15:19:50.000Z", "text": "Quebrar as patentes das vacinas e indenizar com financiamento internacional as companhias que desenvolveram estes imunizantes \u00e9 a \u00fanica forma de acelerar a vacina\u00e7\u00e3o e salvar vidas. Bolsonaro votou contra esta iniciativa, mais uma vez! Assassino!\nhttps://t.co/FKGkvyr1ZK", "author_id": "33374761", "id": "1370394107739312129", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 97, "like_count": 2130, "quote_count": 24}}, {"created_at": "2021-03-12T15:01:37.000Z", "text": "@orlandosilva Obrigado, amigo @orlandosilva! Somente um Projeto Nacional de Desenvolvimento comprometido em superar a mis\u00e9ria e a desigualdade pode tirar o Brasil desse fundo do po\u00e7o. Vamos juntos \u00e0 luta!", "author_id": "33374761", "id": "1370389521968287754", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 15, "like_count": 875, "quote_count": 4}}, {"created_at": "2021-03-12T15:00:22.000Z", "text": "RT @orlandosilva: Bolsonaro faz apologia a ignor\u00e2ncia e diz n\u00e3o ler livros.\n\nA pol\u00edtica brasileira virou um deserto de id\u00e9ias. Agrade\u00e7o @ci\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1370389207076724738", "public_metrics": {"retweet_count": 450, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-12T12:30:00.000Z", "text": "\u00c9 o que penso. LEVANTEMOS, brasileiros!\nhttps://t.co/WeF9UDuaHh", "author_id": "33374761", "id": "1370351368884617217", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 170, "like_count": 2643, "quote_count": 26}}, {"created_at": "2021-03-12T10:30:00.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 186, "like_count": 3262, "quote_count": 96}, "id": "1370321168016707585", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! Alerta de um dos maiores cientistas do mundo! https://t.co/ZDK1gsvhxh"}, {"created_at": "2021-03-12T01:16:39.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1370181912908738562", "text": "RT @CarlosLupiPDT: Vit\u00f3ria na luta contra o feminic\u00eddio! A\u00e7\u00e3o do PDT no STF! \n\nhttps://t.co/OKErWTctOV"}, {"created_at": "2021-03-12T01:14:03.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 42, "like_count": 1278, "quote_count": 8}, "id": "1370181258723139585", "text": "@todoscomciro Seguimos juntos na luta por um Projeto Nacional de Desenvolvimento \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"created_at": "2021-03-12T00:12:41.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1370165813878140931", "text": "@linojanjao @andrepdt12 Tive a honra iniciar essa luta muitos anos atr\u00e1s com o projeto de transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco. Trabalho grandioso que levou \u00e1gua para regi\u00f5es secas do Nordeste. Com certeza uma conquista de todos os brasileiros!"}, {"created_at": "2021-03-11T23:40:03.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 478, "reply_count": 205, "like_count": 2527, "quote_count": 62}, "id": "1370157602420752385", "text": "Eduardo Cunha tamb\u00e9m est\u00e1 pedindo anula\u00e7\u00e3o da sua condena\u00e7\u00e3o na Lava Jato. Passou o boi e agora vai passar a boiada. Eu avisei sobre o tamanho do problema que S\u00e9rgio Moro produziu: https://t.co/g91hJ30bMs"}, {"created_at": "2021-03-11T21:10:51.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1370120056198283271", "text": "RT @PDT_Nacional: Na pr\u00f3xima segunda (15), @cirogomes participar\u00e1 do Semin\u00e1rio Trabalhista, um debate virtual sobre o cen\u00e1rio econ\u00f4mico, fi\u2026"}, {"created_at": "2021-03-11T20:41:17.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1115, "reply_count": 1294, "like_count": 12407, "quote_count": 75}, "id": "1370112616283144194", "text": "Sem vacina, sem socorro emergencial e sem isolamento social. O Brasil \u00e9 sabotado pelo pr\u00f3prio presidente!"}, {"created_at": "2021-03-11T18:06:11.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 442, "reply_count": 3846, "like_count": 3640, "quote_count": 203}, "id": "1370073583112892417", "text": "Grande conquista ! Me sinto realizado como brasileiro que ajudou na luta por este projeto e como cearense que sabe a revolu\u00e7\u00e3o que esta conquista significa pro nosso povo . https://t.co/lzxClPtZnv"}, {"created_at": "2021-03-11T13:16:03.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 678, "reply_count": 1297, "like_count": 5811, "quote_count": 100}, "id": "1370000569985871874", "text": "Foi ensinado pelo pai !\nhttps://t.co/3Xr82RZHyf"}, {"created_at": "2021-03-11T12:33:28.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 671, "reply_count": 308, "like_count": 6554, "quote_count": 34}, "id": "1369989850854785029", "text": "O revoltante \u00e9 saber que muitas destas mortes poderiam ter sido evitadas n\u00e3o fora a conduta irrespons\u00e1vel, incompetente e, portanto, assassina de Bolsonaro! Este sangue e este luto estar\u00e3o pra sempre sobre os ombros de quem sustenta este modelo genocida de lideran\u00e7a e de governo!"}, {"created_at": "2021-03-11T00:40:03.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 184, "like_count": 2715, "quote_count": 49}, "id": "1369810313806233600", "text": "Recado para a Faria Lima! Entrevista que concedi hoje para @VillaMarcovilla: https://t.co/TSZEMQqWy0 https://t.co/Nn7iZ7IVa6"}, {"created_at": "2021-03-10T22:41:44.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1369780537531973637", "text": "RT @JulianaBrizola: \u00c0s 19h, agora, estarei ao vivo dialogando sobre O Papel da Mulher na Constru\u00e7\u00e3o do Projeto Nacional de Desenvolvimento\u2026"}, {"created_at": "2021-03-10T22:26:27.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 783, "reply_count": 254, "like_count": 7146, "quote_count": 40}, "id": "1369776693725044737", "text": "Mais de 2 mil irm\u00e3s e irm\u00e3os nossos morreram por covid nas \u00faltimas 24h. Um n\u00famero assombroso! Nossas principais lutas hoje s\u00e3o por vacina e aux\u00edlio de R$600 para proteger nosso povo. N\u00e3o podemos perder o foco. Bolsonaro e seu governo genocida ter\u00e3o que responder por isso!"}, {"created_at": "2021-03-10T19:58:32.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1369739468949893121", "text": "RT @PompeodeMattos: Se tem uma coisa que n\u00f3s do PDT e Ciro Gomes nos orgulhamos \u00e9 da for\u00e7a da Turma Boa\ud83c\udf39\n\nA capacidade de luta, mobiliza\u00e7\u00e3o\u2026"}, {"created_at": "2021-03-10T18:35:36.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "id": "1369718598965596165", "text": "@WolneyQueirozM @PDT_Nacional @PDTnaCamara @CiroProg @CarlosLupiPDT \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"created_at": "2021-03-10T17:30:34.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 34, "like_count": 1537, "quote_count": 3}, "id": "1369702231692435460", "text": "O mundo inteiro est\u00e1 fazendo isso, mas Paulo Guedes e Bolsonaro se recusam porque n\u00e3o est\u00e3o a servi\u00e7o do povo. Est\u00e3o a servi\u00e7o da interdi\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica, que \u00e9 guardar cada centavo do que falta para acabar a fome dos brasileiros para financiar a farra da especula\u00e7\u00e3o financeira!"}, {"created_at": "2021-03-10T17:30:34.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 17, "like_count": 1370, "quote_count": 2}, "id": "1369702230534852613", "text": "Uma emiss\u00e3o de t\u00edtulos de d\u00edvida p\u00fablica a longo prazo, que o Banco Central comprasse, na propor\u00e7\u00e3o de que fosse necess\u00e1rio de 80, 100, 120 bilh\u00f5es de reais, altera em menos de 5% o volume geral da d\u00edvida com a caracter\u00edstica de ser t\u00edtulo de longo prazo com juros pr\u00e9-fixado. +"}, {"created_at": "2021-03-10T17:30:33.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 20, "like_count": 827, "quote_count": 8}, "id": "1369702229326917635", "text": "O governo deve propor uma contribui\u00e7\u00e3o, que \u00e9 diferente de imposto, de 1% sobre patrim\u00f4nios superiores a 7 milh\u00f5es de reais. A gente arrecada 45 bilh\u00f5es de reais que precisamos para atravessar os pr\u00f3ximos 2 ou 3 meses e vamos construindo, dialogando sobre os pr\u00f3ximos passos. +"}, {"created_at": "2021-03-10T17:30:33.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 690, "reply_count": 193, "like_count": 5206, "quote_count": 68}, "id": "1369702228186062849", "text": "Defendemos aux\u00edlio de 600 reais at\u00e9 o fim da pandemia! Se o governo n\u00e3o investiu na vacina\u00e7\u00e3o dos brasileiros, temos que garantir a perman\u00eancia do nosso povo no isolamento social. Fa\u00e7o uma proposta p\u00fablica para que o governo consiga financiar #600SemDesmonte. Acompanhe! \ud83e\uddf6"}, {"created_at": "2021-03-10T14:37:44.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1369658735195545601", "text": "RT @PDT_Nacional: Nessa 4\u00aa feira ser\u00e1 votada na C\u00e2mara dos Deputados a PEC que garante a volta do aux\u00edlio emergencial. O PDT tem posi\u00e7\u00e3o ne\u2026"}, {"created_at": "2021-03-10T14:24:56.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 98, "like_count": 2406, "quote_count": 11}, "id": "1369655514821398532", "text": "Seres humanos morreram sem f\u00f4lego, asfixiados pela irresponsabilidade deste governo. Se isto n\u00e3o for homic\u00eddio, genocidio, eu n\u00e3o sei mais o que seria. Minist\u00e9rio P\u00fablico... Que vexame...\nhttps://t.co/ah1LIhLkpl"}, {"created_at": "2021-03-10T12:31:27.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "id": "1369626956141068294", "text": "@pretozeze @EmersonAnomia @reinaldoazevedo @demori @augustodeAB @maritegon Foi \u00f3timo conversar com voc\u00ea tamb\u00e9m, meu amigo. Forte abra\u00e7o!"}, {"created_at": "2021-03-10T02:26:40.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 168, "like_count": 2285, "quote_count": 14}, "id": "1369474757264019458", "text": "Nosso pa\u00eds perdeu 1954 vidas para o coronav\u00edrus em 24h. S\u00e3o pais, av\u00f3s, filhos, maridos, esposas, amigos... A responsabilidade genocida de Bolsonaro n\u00e3o pode ser omitida. Na pior crise de sa\u00fade da hist\u00f3ria, temos um irrespons\u00e1vel e canalha na presid\u00eancia! https://t.co/Dj5jeucZwZ"}, {"created_at": "2021-03-10T01:49:52.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 237, "like_count": 3526, "quote_count": 16}, "id": "1369465498031755264", "text": "Quero agradecer ao @reinaldoazevedo, @demori, @maritegon, Lilian Mahfud, a Turma Boa e a tantos outros grandes brasileiros que acompanharam essa \u00f3tima e necess\u00e1ria conversa no Clubhouse! #CiroNoZiriguidum"}, {"created_at": "2021-03-10T00:34:51.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 803, "like_count": 5272, "quote_count": 84}, "id": "1369446617997279234", "text": "\"Esse cara sou eu!\"\n#CiroNoZiriguidum https://t.co/hJ9pTN0o4O"}, {"created_at": "2021-03-09T23:38:49.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 57, "like_count": 843, "quote_count": 12}, "id": "1369432514931142659", "text": "Come\u00e7ou #CiroNoZiriguidum! Todo mundo acompanhando? \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\nhttps://t.co/W53WxQQyMh"}, {"created_at": "2021-03-09T22:49:18.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1369420056745152515", "text": "RT @demori: Daqui nadinha (20:30) estaremos ao vivo eu e @reinaldoazevedo pra falar com @cirogomes. Join us! https://t.co/skZQtwuuVa"}, {"created_at": "2021-03-09T21:31:19.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 73, "like_count": 1535, "quote_count": 17}, "id": "1369400430212624385", "text": "A pandemia n\u00e3o acabou! Nosso pa\u00eds bate novo recorde de mortes a cada dia. N\u00e3o podemos desviar nossa aten\u00e7\u00e3o do que est\u00e1 acontecendo no Brasil. Precisamos seguir lutando para ajudar nosso povo e denunciando esse governo genocida!\nhttps://t.co/6smn5xTbhN"}, {"created_at": "2021-03-09T20:19:17.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "id": "1369382304112652289", "text": "@dieg0_hernandez N\u00e3o tem. \u00c9 que no Twitter iria marcar uma conta existente, por isso inserimos o ponto final. :) #equipeCiroGomes"}, {"created_at": "2021-03-09T20:15:16.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 118, "like_count": 1656, "quote_count": 17}, "id": "1369381289988612108", "text": "Turma boa, tem novidade no Clubhouse! Siga meu novo perfil @.cirogomes12 e vamos conversar! \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/5ISyPTXrtt"}, {"created_at": "2021-03-09T15:09:20.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 305, "quote_count": 3}, "id": "1369304302293053440", "text": "Link para acompanhar online: https://t.co/xXvKLCz5Sz"}, {"created_at": "2021-03-09T15:08:46.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 103, "like_count": 1782, "quote_count": 23}, "id": "1369304158730391553", "text": "Ao vivo na TV BandNews. Acompanhe! https://t.co/fCVnINi9OF"}, {"created_at": "2021-03-09T14:14:09.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 80, "like_count": 917, "quote_count": 17}, "id": "1369290415606743041", "text": "J\u00e1 estamos ao vivo! Assista e compartilhe #CiroNoDatena: https://t.co/nOgNAomXyz https://t.co/yv0GR9cgtW"}, {"created_at": "2021-03-09T13:08:52.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 179, "like_count": 1623, "quote_count": 31}, "id": "1369273984722886657", "text": "Vou conversar daqui a pouco, \u00e0s 11h, com @DatenaOficial. Assista ao vivo pelo YouTube da @RBandeirantes. #CiroNoDatena"}, {"created_at": "2021-03-09T11:59:37.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 56, "like_count": 1128, "quote_count": 7}, "id": "1369256557020643330", "text": "Acompanhe! #CiroNoZiriguidum https://t.co/zz6ipWgTFG"}, {"created_at": "2021-03-09T10:38:37.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 89, "like_count": 997, "quote_count": 15}, "id": "1369236172304683016", "text": "Bom dia, turma! Participo agora do Jornal da CBN. Acompanhe! #CiroNaCBN \nhttps://t.co/i0ZdsGga1B"}, {"created_at": "2021-03-09T03:17:44.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 228, "like_count": 2023, "quote_count": 48}, "id": "1369125222247464960", "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, \u00e0s 7h30, estarei no @jornaldacbn falando ao vivo para todo o Brasil. Espero voc\u00eas! #CiroNaCBN"}, {"created_at": "2021-03-09T00:13:29.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1205, "reply_count": 621, "like_count": 9590, "quote_count": 224}, "id": "1369078855068188674", "text": "Ap\u00f3s 4 anos, Fachin nos traz uma obviedade: tudo era nulo. Uma constata\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que venho alertando os brasileiros h\u00e1 muito tempo. https://t.co/SC1nSP1rDS"}, {"created_at": "2021-03-08T23:38:12.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 143, "like_count": 1286, "quote_count": 23}, "id": "1369069973860216838", "text": "Come\u00e7ou! Assista ao vivo na @CNNBrasil: https://t.co/ZTfk4mBIqW https://t.co/kQbEQdgK5R"}, {"created_at": "2021-03-08T23:08:10.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 29, "like_count": 527, "quote_count": 7}, "id": "1369062413660721157", "text": "CNN Brasil no YouTube: https://t.co/ZTfk4mBIqW"}, {"created_at": "2021-03-08T23:07:22.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 180, "like_count": 1546, "quote_count": 28}, "id": "1369062216285237248", "text": "Conversarei ao vivo, logo mais, \u00e0s 20h20, com Monalisa Perrone (@monperronefc) e Caio Junqueira (@caiojunqueiraf), na @CNNBrasil. Acompanhe!"}, {"created_at": "2021-03-08T22:51:37.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 142, "like_count": 3163, "quote_count": 20}, "id": "1369058249086033927", "text": "Seguiremos na oposi\u00e7\u00e3o, na luta pelo Brasil, para que o governo cumpra seu dever e n\u00e3o fa\u00e7a do parlamento um castelo de aliena\u00e7\u00e3o e fisiologismo, como Bolsonaro acha que pode fazer. https://t.co/kgTUS5Y1zE"}, {"created_at": "2021-03-08T20:44:35.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1700, "reply_count": 942, "like_count": 9668, "quote_count": 522}, "id": "1369026282344824834", "text": "Sobre a decis\u00e3o do ministro Fachin, veja o que sempre tentei avisar ao Brasil. https://t.co/5tOwb4PqHA"}, {"created_at": "2021-03-08T18:40:21.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 790, "reply_count": 307, "like_count": 6803, "quote_count": 88}, "id": "1368995019047190536", "text": "Petrobras anunciou novo reajuste com alta de 8,8% na gasolina e 5,5% no diesel. N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 not\u00edcia da semana passada. \u00c9 o SEXTO aumento neste ano!"}, {"created_at": "2021-03-08T18:07:00.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 146, "like_count": 3122, "quote_count": 11}, "id": "1368986624219090944", "text": "Bolsonaro e Pazuello abandonaram Manaus \u00e0 pr\u00f3pria sorte. A impunidade neste governo \u00e9 o maior est\u00edmulo ao genoc\u00eddio em curso! Este e-mail da White Martins enviado dias antes do colapso de sa\u00fade \u00e9 mais uma prova DOCUMENTAL da conduta assassina de Bolsonaro e da sua quadrilha!"}, {"created_at": "2021-03-08T15:53:14.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 428, "like_count": 2171, "quote_count": 54}, "id": "1368952961360162821", "text": "Hoje \u00e9 Dia Internacional de Luta das Mulheres. A melhor homenagem que podemos fazer \u00e9 lutar junto com elas por uma sociedade mais justa e igualit\u00e1ria. Que a reflex\u00e3o de hoje seja uma reflex\u00e3o di\u00e1ria. #DiaDasMulheres"}, {"created_at": "2021-03-08T15:21:36.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1210, "reply_count": 5181, "like_count": 20374, "quote_count": 305}, "id": "1368945000319422467", "text": "Meu foco \u00e9 tirar o Bolsonaro, n\u00e3o tem um minuto sequer que eu n\u00e3o esteja lutando por isso. N\u00f3s do PDT entramos com representa\u00e7\u00e3o no STF pedindo a interdi\u00e7\u00e3o do Bolsonaro, \u00e9 um caminho. Estou estudando tudo o que posso fazer. Precisamos lutar e \u00e9 o que tenho feito. #CiroNoUOL"}, {"created_at": "2021-03-08T15:15:41.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1368943513149321226", "text": "RT @PDT_Nacional: \u201cMuito mais grave e complexo do que derrotar o Bolsonarismo \u00e9 consertar o futuro do Brasil. O buraco que est\u00e3o produzindo\u2026"}, {"created_at": "2021-03-08T15:04:47.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 76, "like_count": 2102, "quote_count": 8}, "id": "1368940767281094661", "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro comprou uma mans\u00e3o de R$ 6 milh\u00f5es com a certeza da impunidade porque eles compraram as institui\u00e7\u00f5es. Qual a explica\u00e7\u00e3o do STJ anular evid\u00eancias documentadas de que o filho do Bolsonaro \u00e9 um ladr\u00e3o e desviou mais de R$ 6 milh\u00f5es de dinheiro p\u00fablico? #CiroNoUOL"}, {"created_at": "2021-03-08T14:55:46.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 35, "like_count": 1080, "quote_count": 5}, "id": "1368938500893122566", "text": "Tenho grande respeito pelo Rodrigo Pacheco, mas ele tem que saber que maior do que o compromisso de cordialidade com Bolsonaro, que at\u00e9 est\u00e1 na Constitui\u00e7\u00e3o a busca de uma independ\u00eancia harm\u00f4nica, essa harmonia n\u00e3o pode se transformar numa cumplicidade com o genoc\u00eddio. #CiroNoUOL"}, {"created_at": "2021-03-08T14:51:29.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 60, "like_count": 1593, "quote_count": 10}, "id": "1368937419370795017", "text": "Se abrisse a CPI para investigar as a\u00e7\u00f5es do governo na pandemia, uma comiss\u00e3o mista seria formada e logo Bolsonaro mudaria de conduta, porque ele \u00e9 um frouxo, um covarde. Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 valente at\u00e9 a hora que a gente o encara. #CiroNoUOL"}, {"created_at": "2021-03-08T14:48:13.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 80, "like_count": 3298, "quote_count": 13}, "id": "1368936600361697287", "text": "Bolsonaro precisa responder por expor nosso povo \u00e0 morte. O Senador Randolfe Rodrigues j\u00e1 tem as assinaturas suficientes para a abertura de uma CPI. Agora cabe ao presidente Rodrigo Pacheco parar de procrastinar com seu dever. #CiroNoUOL"}, {"created_at": "2021-03-08T14:38:08.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 54, "like_count": 1815, "quote_count": 14}, "id": "1368934063269154821", "text": "Bolsonaro e Pazuello foram avisados com tempo suficiente sobre o colapso de Manaus. Imagina algu\u00e9m da sua fam\u00edlia morrer sufocado porque esses canalhas fazem pol\u00edtica o tempo todo, baseados em negacionismo e em dividir a sociedade brasileira. #CiroNoUOL"}, {"created_at": "2021-03-08T14:04:45.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 74, "like_count": 855, "quote_count": 22}, "id": "1368925658936713216", "text": "Come\u00e7ou #CiroNoUol! Acompanhe ao vivo: https://t.co/8Xv0EcKwTT"}, {"created_at": "2021-03-08T13:11:31.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 127, "like_count": 1128, "quote_count": 81}, "id": "1368912263642558466", "text": "Bom dia! Logo mais, \u00e0s 11h, vou conversar ao vivo com @KennedyAlencar. Assista pelos canais do @UOL no YouTube, Facebook e Twitter. Compartilhe #CiroNoUol!\n\nhttps://t.co/1sfeiwNsyw"}, {"created_at": "2021-03-08T02:01:34.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1368743666056114178", "text": "RT @pdtdiversidade: FORMA\u00c7\u00c3O POLITICA ELAS, TRABALHISTAS\nEstudo com as mulheres para celebrar o 8 de Mar\u00e7o e tamb\u00e9m para refor\u00e7ar uma premi\u2026"}, {"created_at": "2021-03-07T23:46:33.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 63, "like_count": 2655, "quote_count": 15}, "id": "1368709687693225984", "text": "Com a omiss\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o oxig\u00eanio esgotou nos hospitais de Manaus e os pacientes morreram sem ar! Bolsonaro e Pazuello s\u00e3o criminosos e devem ser responsabilizados!\nhttps://t.co/a2kTl0x2Hx"}, {"created_at": "2021-03-07T23:29:30.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1279, "reply_count": 253, "like_count": 10409, "quote_count": 53}, "id": "1368705398576930819", "text": "Criminosos! Tr\u00eas dias antes do colapso em Manaus, a White Martins pediu apoio ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para transportar oxig\u00eanio e n\u00e3o foi atendida! Bolsonaro e Pazuello sabiam que faltaria oxig\u00eanio e n\u00e3o fizeram nada, cometendo crime de prevarica\u00e7\u00e3o e crime contra a sa\u00fade p\u00fablica!"}, {"created_at": "2021-03-07T22:21:31.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1368688288354205701", "text": "RT @UOLEconomia: Ciro Gomes ser\u00e1 entrevistado ao vivo nesta segunda, \u00e0s 11h https://t.co/B5CkVaDsP1"}, {"created_at": "2021-03-07T21:09:40.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 713, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1368670205682057217", "text": "RT @KennedyAlencar: Entrevistarei @cirogomes amanh\u00e3, segunda 08/03, \u00e0s 11h no @UOL, @UOLNoticias. Prestigiem, por gentileza"}, {"created_at": "2021-03-07T19:24:39.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 3917, "reply_count": 831, "like_count": 29145, "quote_count": 233}, "id": "1368643777108312064", "text": "Pfizer confirmou que o governo brasileiro rejeitou a\u00a0oferta de 70 milh\u00f5es vacinas em agosto de 2020, o que garantia entrega das primeiras doses ainda em dezembro. Mais uma prova de que Bolsonaro e Pazuello s\u00e3o correspons\u00e1veis pelo excesso de mortes no Brasil e devem ser punidos!"}, {"created_at": "2021-03-07T15:24:07.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1704, "reply_count": 434, "like_count": 13828, "quote_count": 82}, "id": "1368583244560621568", "text": "IMORAL! Mans\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro est\u00e1 sendo protegida pela pol\u00edcia legislativa do Senado Federal. \u00c9 seguran\u00e7a particular paga com dinheiro p\u00fablico! Enquanto Bolsonaro est\u00e1 afundando o pa\u00eds, seu filho est\u00e1 esfregando luxo e roubalheira na cara dos brasileiros."}, {"created_at": "2021-03-07T00:32:06.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1684, "reply_count": 234, "like_count": 6615, "quote_count": 149}, "id": "1368358760893284360", "text": "O Brasil poderia ter recebido vacinas da Pfizer desde o ano passado, se n\u00e3o fosse o negacionismo assassino de Bolsonaro. \u00d3tima explica\u00e7\u00e3o de @mariana_godoy. Compartilhem ao m\u00e1ximo, precisamos alertar quem est\u00e1 contra a vida e os brasileiros!\n https://t.co/W0Ds8Gq2DP"}, {"created_at": "2021-03-06T23:38:55.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 308, "like_count": 7055, "quote_count": 34}, "id": "1368345376726659073", "text": "Recorde de mortes pelo coronav\u00edrus? UTIs lotadas? Desemprego explodindo? Pre\u00e7os dos alimentos subindo? N\u00c3O! Bolsonaro cria confrontos e distra\u00e7\u00f5es para tirar o foco dos crimes da sua fam\u00edlia. A prioridade do presidente n\u00e3o \u00e9 o Brasil, \u00e9 livrar seus filhos bandidos da cadeia!"}, {"created_at": "2021-03-06T22:58:59.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 1}, "id": "1368335327690166272", "text": "@prefeiturapmf @Fiuk @FreireJuliette @gilnogueiraofc Cert\u00edssimo! Agora \u00e9 s\u00f3 comer tudinho \ud83d\ude0b"}, {"created_at": "2021-03-06T16:14:54.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 157, "like_count": 1793, "quote_count": 6}, "id": "1368233636865187841", "text": "Pior que o chefe da gangue, Jair Bolsonaro, s\u00e3o os pilantras rid\u00edculos que o representam por aqui. https://t.co/rFio2qLFaa"}, {"created_at": "2021-03-06T14:49:25.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 627, "reply_count": 235, "like_count": 5013, "quote_count": 39}, "id": "1368212126792364035", "text": "Bolsonaro, Paulo Guedes, corrup\u00e7\u00e3o, incompet\u00eancia e despreparo: est\u00e3o liquidando o Brasil! https://t.co/eLUDWfqHsm"}, {"created_at": "2021-03-06T13:05:00.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1368185845983961088", "text": "RT @CarlosLupiPDT: Assista agora a live do #Caf\u00e9comLupi com o o senador do PDT(MA) @wevertonrocha, e o prefeito de Cabo Frio(RJ) @zebonifac\u2026"}, {"created_at": "2021-03-06T12:53:06.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 51, "like_count": 2448, "quote_count": 13}, "id": "1368182854128140290", "text": "Um sopro de generosidade e uma semente de esperan\u00e7a ! https://t.co/NzOrCHITV1"}, {"created_at": "2021-03-06T11:00:00.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 62, "like_count": 1127, "quote_count": 4}, "id": "1368154389735739393", "text": "Vale a pena ler!\nhttps://t.co/rAwQY2QTRI"}, {"created_at": "2021-03-06T02:27:04.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1368025305970049025", "text": "RT @PDT_Nacional: Uma cena para encher o cora\u00e7\u00e3o de esperan\u00e7a! Nosso l\u00edder hist\u00f3rico e atual presidente da @FundacaoBrizola, @ManoelDiasPDT\u2026"}, {"created_at": "2021-03-06T00:36:13.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 732, "reply_count": 447, "like_count": 8303, "quote_count": 54}, "id": "1367997411986116610", "text": "Bolsonaro publicou um decreto punindo produtores culturais e artistas dos locais onde prefeitos e governadores cumprem o dever de tentar salvar vidas com o isolamento social. Suspendeu a Lei Rouanet. N\u00f3s do PDT vamos buscar anular esta aberra\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a! Bolsonaro assassino!"}, {"created_at": "2021-03-05T23:51:33.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1308, "reply_count": 207, "like_count": 6667, "quote_count": 83}, "id": "1367986168508334086", "text": "Bolsonaro \u00e9 contra contra m\u00e1scara, contra aux\u00edlio emergencial, contra distanciamento social, contra vacina e contra os brasileiros.\n\nO Presidente do Coronavirus, por Fabio Porchat:\n https://t.co/g39NodnZP4"}, {"created_at": "2021-03-05T21:05:53.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 2290, "reply_count": 631, "like_count": 9028, "quote_count": 284}, "id": "1367944477323706370", "text": "Todo dia tem pre\u00e7o alto no Brasil de #Bolsocaro! Nosso povo est\u00e1 pagando a conta desta crise que Bolsonaro agrava! https://t.co/rUdfgHoBN9"}, {"created_at": "2021-03-05T20:04:04.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367928919849074688", "text": "RT @reinaldoazevedo: Na pr\u00f3xima ter\u00e7a, no \u201cZiriguidum de Demori e Reinaldo\u201d, vamos falar com Ciro Gomes.\nAnote a\u00ed:\n- ClubHouse\n- ter\u00e7a, dia\u2026"}, {"created_at": "2021-03-05T19:56:12.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 85, "like_count": 1903, "quote_count": 6}, "id": "1367926941530157061", "text": "Hoje \u00e9 dia de cumprimentar um patriota que dedicou a vida inteira \u00e0 causa do povo paranaense e brasileiro: @requiaopmdb. Desejo muita sa\u00fade e muitos anos de vida para que sigamos, cada qual ao seu modo, lutando pela nossa P\u00e1tria sofrida."}, {"created_at": "2021-03-05T15:30:12.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367860000635359234", "text": "RT @todoscomciro: \"EU GOSTO DELE!\" \n\"AH, EU N\u00c3O GOSTO N\u00c3O!\"\n\nRespeito e paci\u00eancia. Sempre! https://t.co/zZNi9l64a3"}, {"created_at": "2021-03-05T15:14:41.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 275, "like_count": 3123, "quote_count": 22}, "id": "1367856094320734209", "text": "A\u00ed tem! Pra entender a quadrilha que nos governa, procure a roubalheira de bra\u00e7ada!\nhttps://t.co/VFN5colW0L"}, {"created_at": "2021-03-05T13:00:00.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 67, "like_count": 993, "quote_count": 7}, "id": "1367822201198673920", "text": "\u00c9 assim: cada peda\u00e7o vendido, um bocado no bolso da quadrilha chefiada por Bolsonaro e Paulo Guedes! Isto n\u00e3o tem nada de liberalismo, \u00e9 patrimonialismo ou ladroeira pura e simples!\nhttps://t.co/ixwAUWojvL"}, {"created_at": "2021-03-05T12:47:46.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 404, "reply_count": 125, "like_count": 4917, "quote_count": 33}, "id": "1367819121820368896", "text": "Gestos de grandeza, generosidade e coragem me emocionam ! Estou assistindo a chegada do Grande Papa Francisco ao Iraque. Solidariedade aos crist\u00e3os perseguidos, est\u00edmulo ao di\u00e1logo entre todas as religi\u00f5es, PAZ ! https://t.co/iZuYOyM89a"}, {"created_at": "2021-03-05T10:30:00.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 142, "like_count": 2622, "quote_count": 27}, "id": "1367784453033099266", "text": "Por que um estado pobre como o Cear\u00e1 tem estes n\u00fameros t\u00e3o sadios e o Brasil est\u00e1 t\u00e3o ferrado? \u00c9 a pol\u00edtica, gente querida!\nhttps://t.co/9652M1Ni9p"}, {"created_at": "2021-03-05T00:06:58.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1248, "reply_count": 431, "like_count": 6435, "quote_count": 116}, "id": "1367627660164280326", "text": "Procuro transformar minha enorme tristeza em revolta e luta! Bolsonaro est\u00e1 passando de qualquer limite. Impeachment e cadeia para este criminoso! #BolsonaroCoveiroDoBrasil #ImpeachmentJ\u00e1 https://t.co/nwCCQQsKKv"}, {"created_at": "2021-03-04T23:20:40.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367616011424460805", "text": "RT @PDT_Nacional: Bolsonaro chama de idiota quem pede vacina contra a Covid-19, mas foi o seu descaso que impediu a compra de doses da Pfiz\u2026"}, {"created_at": "2021-03-04T20:41:25.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 2755, "reply_count": 635, "like_count": 9451, "quote_count": 325}, "id": "1367575931519447040", "text": "Bolsonaro custa as vidas do brasileiros, custa a queda livre da economia nacional. Entenda as consequ\u00eancias de eleger uma pessoa sem experi\u00eancia, sem projeto e sem palavra! #CustoBolsonaro #BolsonaroCoveiroDoBrasil https://t.co/3Oe6PzqyHg"}, {"created_at": "2021-03-04T20:38:28.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 17, "like_count": 618, "quote_count": 5}, "id": "1367575192491479048", "text": "@andrezadelgado queijo coalho ! Se assar na frigideira, fica \u00f3timo pra acompanhar \ud83d\ude0b"}, {"created_at": "2021-03-04T19:27:27.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367557317135388677", "text": "RT @PDT_Nacional: Nesta #QuintaDaSaudade uma fala do l\u00edder Brizola que segue atual. Em meio a grave crise sanit\u00e1ria, Bolsonaro trabalha par\u2026"}, {"created_at": "2021-03-04T15:47:14.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 279, "quote_count": 2}, "id": "1367501900824928257", "text": "@fuckinmadhatter Feliz anivers\u00e1rio, Paula \ud83e\udd73\ud83c\udf82\ud83c\udf89 Uma joia da nossa turma boa! Muita sa\u00fade e sucesso @fuckinmadhatter!"}, {"created_at": "2021-03-04T15:01:41.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 746, "reply_count": 193, "like_count": 3780, "quote_count": 165}, "id": "1367490434721792012", "text": "O que venho tentando h\u00e1 muito tempo... Entrevista de 1999! https://t.co/PdSpTv45UL"}, {"created_at": "2021-03-04T13:09:06.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 96, "like_count": 2465, "quote_count": 10}, "id": "1367462106082258949", "text": "Fa\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m um cuscuz. \ud83d\ude0b Grave um v\u00eddeo ou tire uma foto e mande seu #ForaBolsonaro! \ud83d\udc4a"}, {"created_at": "2021-03-04T13:07:02.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 1972, "reply_count": 1270, "like_count": 18181, "quote_count": 1835}, "id": "1367461584809902083", "text": "Algu\u00e9m falou em cuscuz? A\u00ed vai a receita \ud83d\ude0b https://t.co/kkUC4V4pUA"}, {"created_at": "2021-03-04T11:01:19.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 193, "like_count": 3401, "quote_count": 34}, "id": "1367429947619426306", "text": "Promiscuidade !\nhttps://t.co/v318ohZ8oG"}, {"created_at": "2021-03-04T10:30:00.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 123, "like_count": 2292, "quote_count": 17}, "id": "1367422065117179919", "text": "A roubalheira neste governo Bolsonaro \u00e9 de bra\u00e7ada ! Sabe qual o treinamento do Paulo Guedes na sua vida profissional? Especular e ganhar dinheiro sem trabalhar !\nhttps://t.co/CSINS0oKKC"}, {"created_at": "2021-03-03T23:48:49.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 96, "like_count": 3054, "quote_count": 21}, "id": "1367260707948011521", "text": "Congressistas, ao se omitirem, os senhores s\u00e3o c\u00famplices neste genoc\u00eddio! Judici\u00e1rio, ao n\u00e3o por um freio nas aberra\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, os senhores tamb\u00e9m se fazem c\u00famplices desta mortandade!\n\n#VacinaEImpeachment \n#BolsonaroGenocida"}, {"created_at": "2021-03-03T23:48:49.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 385, "like_count": 6711, "quote_count": 45}, "id": "1367260706932994055", "text": "Trag\u00e9dia criminosa! Hoje morreram 1840 brasileiros por causa da Covid. Voc\u00ea causa p\u00e2nico ao pa\u00eds, Bolsonaro. O presidente trata a pandemia com deboche, desinforma\u00e7\u00e3o, desrespeito e irresponsabilidade. \u00c9 o grande respons\u00e1vel pelo caos em nosso pa\u00eds!"}, {"created_at": "2021-03-03T19:58:45.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 579, "reply_count": 174, "like_count": 4613, "quote_count": 24}, "id": "1367202808634695680", "text": "Nosso pa\u00eds teve o pior dia em toda a pandemia. Foram mais de 1.700 vidas perdidas! Enquanto as mortes por Covid aumentaram 11% no Brasil, o MUNDO TODO vai na contram\u00e3o e tem uma queda de 6% nas mortes. O negacionismo e a irresponsabilidade precisam acabar. Bolsonaro genocida!"}, {"created_at": "2021-03-03T19:28:56.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367195303401689091", "text": "RT @senadorcidgomes: Bolsonaro n\u00e3o encara nada. Transfere as culpas e terceiriza as causas. Foi sempre assim: no desmatamento da Amaz\u00f4nia;\u2026"}, {"created_at": "2021-03-03T19:28:54.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367195294220361737", "text": "RT @senadorcidgomes: Se confrontado, parte para a ignor\u00e2ncia, como quando tentou agredir um jornalista que perguntou por que o tal Queiroz\u2026"}, {"created_at": "2021-03-03T19:28:51.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367195285047414784", "text": "RT @senadorcidgomes: Agora, no enfrentamento da maior e mais mortal pandemia vivida pelo pa\u00eds, mais uma vez foge covardemente da quest\u00e3o. T\u2026"}, {"created_at": "2021-03-03T19:28:48.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367195272724549636", "text": "RT @senadorcidgomes: O presidente perdeu totalmente as condi\u00e7\u00f5es de gerenciar as medidas necess\u00e1rias para proporcionar assist\u00eancia ao nosso\u2026"}, {"created_at": "2021-03-03T15:45:42.000Z", "author_id": "33374761", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 64, "like_count": 1814, "quote_count": 9}, "id": "1367139124545794054", "text": "Bolsonaro aparelhou as institui\u00e7\u00f5es e hoje sua quadrilha debocha do povo brasileiro com a certeza da impunidade! https://t.co/8mXIsNirpB"}, {"created_at": "2021-03-03T15:07:02.000Z", "text": "A diferen\u00e7a vital que a pol\u00edtica faz!\nhttps://t.co/Aru9WLzpKP", "author_id": "33374761", "id": "1367129396461662208", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 110, "like_count": 3392, "quote_count": 20}}, {"created_at": "2021-03-03T10:40:00.000Z", "text": "Est\u00e3o roubando de bra\u00e7ada neste governo Bolsonaro !\nhttps://t.co/SrVx9FxLgj", "author_id": "33374761", "id": "1367062192911249412", "public_metrics": {"retweet_count": 529, "reply_count": 128, "like_count": 3044, "quote_count": 30}}, {"created_at": "2021-03-02T23:05:49.000Z", "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro foi denunciado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico por desviar sal\u00e1rios dos seus assessores, a tal rachadinha. E suspeito de lavar esse dinheiro comprando im\u00f3veis. Segundo o MP, o valor desviado \u00e9 de R$ 6 milh\u00f5es. E qual valor da nova mans\u00e3o? R$ 6 milh\u00f5es! \ud83e\udd21", "author_id": "33374761", "id": "1366887498656452612", "public_metrics": {"retweet_count": 752, "reply_count": 222, "like_count": 5544, "quote_count": 59}}, {"created_at": "2021-03-02T22:28:31.000Z", "text": "RT @PDT_Nacional: Em meio a mais grave crise da hist\u00f3ria, Bolsonaro quer enfraquecer ainda mais o Brasil com sua pol\u00edtica de entreguismo. O\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1366878109203648512", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-02T22:20:53.000Z", "text": "RT @senadorcidgomes: Estamos \u00e0 beira de um colapso no sistema de sa\u00fade e Bolsonaro, inconsequente, irrespons\u00e1vel e despreparado segue desre\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1366876189651054594", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-02T21:28:13.000Z", "text": "Mans\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro: Financiada em banco p\u00fablico com juros artificialmente baixos. O filho do presidente n\u00e3o tem patrim\u00f4nio para esta compra de R$ 6 milh\u00f5es. Ent\u00e3o quem est\u00e1 pagando a conta?", "author_id": "33374761", "id": "1366862935423938567", "public_metrics": {"retweet_count": 787, "reply_count": 371, "like_count": 7079, "quote_count": 47}}, {"created_at": "2021-03-02T20:23:13.000Z", "text": "7 - Maior desemprego da hist\u00f3ria moderna.\n\n8 - Maior informalidade de trabalho da nossa hist\u00f3ria. \n\n9 - PRIVATIZA\u00c7\u00d5ES SUBFATURADAS de forma escandalosa da BR Distribuidora, da TAG e da refinaria da Petrobras na Bahia!", "author_id": "33374761", "id": "1366846578040975361", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 67, "like_count": 2871, "quote_count": 3}}, {"created_at": "2021-03-02T20:23:13.000Z", "text": "6 - Maior propor\u00e7\u00e3o d\u00edvida / PIB da hist\u00f3ria moderna e nenhuma provid\u00eancia de gest\u00e3o do perfil da d\u00edvida ou de seu custo. Est\u00e1 pagando de 2 a 3 pontos percentuais acima da SELIC!", "author_id": "33374761", "id": "1366846576572907522", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 20, "like_count": 2562, "quote_count": 4}}, {"created_at": "2021-03-02T20:23:12.000Z", "text": "5 - Maior queda do PIB em um \u00fanico ano da hist\u00f3ria moderna (s\u00f3 n\u00e3o foi o dobro porque o Congresso Nacional impediu a iniciativa de Paulo Guedes de pagar um aux\u00edlio emergencial de m\u00edseros 200,00 reais).", "author_id": "33374761", "id": "1366846575218163713", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 23, "like_count": 2609, "quote_count": 3}}, {"created_at": "2021-03-02T20:23:12.000Z", "text": "4- Desvaloriza\u00e7\u00e3o cambial de R$ 3,70 quando assumiu para R$ 5,70 na cota\u00e7\u00e3o de hoje. Sem nenhum ganho na competitividade sist\u00eamica da economia (a ind\u00fastria destru\u00edda teve o menor valor de exporta\u00e7\u00e3o em 47 anos).", "author_id": "33374761", "id": "1366846573746008072", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 19, "like_count": 2763, "quote_count": 6}}, {"created_at": "2021-03-02T20:23:12.000Z", "text": "2 - Entrega da carteira de ativos do Banco do Brasil no valor de 3 BILH\u00d5ES DE REAIS por rid\u00edculos 370 MILH\u00d5ES DE REAIS para o banco do qual Paulo Guedes foi fundador (BTG).\n\n3 - Maior d\u00e9ficit prim\u00e1rio da hist\u00f3ria sem nenhuma provid\u00eancia na receita!", "author_id": "33374761", "id": "1366846572374487048", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 24, "like_count": 2870, "quote_count": 8}}, {"created_at": "2021-03-02T20:23:11.000Z", "text": "Paulo Guedes disse sai do governo se algu\u00e9m mostrar que ele est\u00e1 fazendo algo muito errado. Vou enumerar alguns fatos pra ele:\n\n1 - Maior pedalada fiscal da hist\u00f3ria do MUNDO, pretendendo arrecadar ganhos cont\u00e1beis da conta das reservas. https://t.co/WI1Ef84Pro", "author_id": "33374761", "id": "1366846570596102150", "public_metrics": {"retweet_count": 1871, "reply_count": 803, "like_count": 9065, "quote_count": 248}}, {"created_at": "2021-03-02T18:25:33.000Z", "text": "Com a certeza de impunidade, Fl\u00e1vio Bolsonaro e toda a fam\u00edlia fazem chacota com o povo brasileiro!", "author_id": "33374761", "id": "1366816965931769858", "public_metrics": {"retweet_count": 660, "reply_count": 165, "like_count": 7999, "quote_count": 30}}, {"created_at": "2021-03-02T16:22:54.000Z", "text": "Corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 no centro do governo Bolsonaro. Fl\u00e1vio Bolsonaro segue o exemplo do pai, vinculado a toda ladroeira que h\u00e1 no Rio de Janeiro! https://t.co/qReJXabsui", "author_id": "33374761", "id": "1366786100904271874", "public_metrics": {"retweet_count": 500, "reply_count": 113, "like_count": 2780, "quote_count": 39}}, {"created_at": "2021-03-02T16:08:11.000Z", "text": "Desejo melhoras ao senador @majorolimpio. Que se recupere sem sustos da Covid ! Podem discordar dele, mas tem esp\u00edrito p\u00fablico e coragem !", "author_id": "33374761", "id": "1366782397182857223", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 116, "like_count": 2717, "quote_count": 31}}, {"created_at": "2021-03-02T14:59:33.000Z", "text": "O esc\u00e2ndalo de Fl\u00e1vio Bolsonaro evidencia aquilo que j\u00e1 sabemos: resultado de muitos anos de esquemas criminosos que ele aprendeu com o pai: Jair Bolsonaro.", "author_id": "33374761", "id": "1366765123407400961", "public_metrics": {"retweet_count": 845, "reply_count": 227, "like_count": 8545, "quote_count": 40}}, {"created_at": "2021-03-02T01:33:28.000Z", "text": "RT @PDT_Nacional: Jo\u00e3o Goulart faria 102 anos hoje. Entre seus marcos est\u00e1 a valoriza\u00e7\u00e3o das riquezas nacionais. Em mar\u00e7o de 1964, decretou\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1366562264829018113", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-02T01:33:24.000Z", "text": "RT @CarlosLupiPDT: Jo\u00e3o Goulart completaria 102 anos hoje. Como Ministro do Trabalho, fez o reajuste de 100% dos sal\u00e1rios dos brasileiros.\u2026", "author_id": "33374761", "id": "1366562247821168640", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-02T00:08:59.000Z", "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro comprou uma mans\u00e3o de R$ 6 milh\u00f5es em Bras\u00edlia. Eis a consequ\u00eancia da exdr\u00faxula decis\u00e3o da 5\u00aa turma do STJ: Esfregar dinheiro roubado na cara do povo brasileiro que passa pela pior crise social e de sa\u00fade da nossa hist\u00f3ria. NOJO!", "author_id": "33374761", "id": "1366541004896145409", "public_metrics": {"retweet_count": 1973, "reply_count": 522, "like_count": 15437, "quote_count": 123}}, {"created_at": "2021-03-01T20:53:16.000Z", "text": "O g\u00e1s de cozinha tamb\u00e9m ter\u00e1 o terceiro aumento nesse ano. Um absurdo em \u00e9poca de desemprego em massa. Nosso povo j\u00e1 est\u00e1 pagando uma infla\u00e7\u00e3o gigantesca nos alimentos e agora n\u00e3o ter\u00e1 como comprar g\u00e1s para cozinhar. Bolsonaro, seu governo \u00e9 criminoso! #BolsonaroAssassino", "author_id": "33374761", "id": "1366491750156693511", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 101, "like_count": 2313, "quote_count": 12}}, {"created_at": "2021-03-01T20:53:15.000Z", "text": "Caminhoneiros, taxistas e motoristas de aplicativos s\u00e3o os primeiros a sentir no bolso o quinto aumento de gasolina e diesel em apenas dois meses! Mas essa conta chega pra todo mundo, principalmente os mais pobres. Se aumenta a gasolina, aumenta a passagem de \u00f4nibus, por exemplo.", "author_id": "33374761", "id": "1366491748780953606", "public_metrics": {"retweet_count": 639, "reply_count": 205, "like_count": 4497, "quote_count": 28}}, {"created_at": "2021-03-01T16:26:10.000Z", "text": "Parab\u00e9ns, Rio de Janeiro! A cidade maravilhosa completa 456 anos e ainda encanta o mundo \u2764\ufe0f Tive o prazer de morar no Rio alguns anos e conhe\u00e7o profundamente a magia e garra de sua gente! #Rio456Anos", "author_id": "33374761", "id": "1366424535638147079", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 37, "like_count": 1637, "quote_count": 3}}, {"created_at": "2021-03-01T15:21:58.000Z", "text": "https://t.co/CazlRz3QxM", "author_id": "33374761", "id": "1366408379606917126", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 18, "like_count": 877, "quote_count": 5}}, {"created_at": "2021-03-01T15:21:58.000Z", "text": "\u00c9 assim a corrup\u00e7\u00e3o no Governo Bolsonaro: superfaturam pre\u00e7os dos combust\u00edveis atrav\u00e9s do monop\u00f3lio de fato da Petrobras, vendem subfaturados os ativos p\u00fablicos, maquiam o balan\u00e7o e distribuem bilh\u00f5es em dividendos e gratifica\u00e7\u00f5es ao mercado e aos bandidos postos na diretoria.", "author_id": "33374761", "id": "1366408378113736709", "public_metrics": {"retweet_count": 514, "reply_count": 124, "like_count": 3261, "quote_count": 18}}, {"created_at": "2021-03-01T12:18:27.000Z", "text": "UTIs lotadas de Norte a Sul do Brasil. O que Bolsonaro faz? Corta a verba de leitos de UTI para covid-19 em todo o pa\u00eds, critica o uso de m\u00e1scaras, promove aglomera\u00e7\u00f5es e divulga informa\u00e7\u00f5es falsas para disfar\u00e7ar sua incompet\u00eancia. Criminoso!", "author_id": "33374761", "id": "1366362192199753728", "public_metrics": {"retweet_count": 1629, "reply_count": 524, "like_count": 13089, "quote_count": 126}}]}, "LulaOficial": {"id": "2670726740", "name": "Lula", "data": [{"author_id": "2670726740", "text": "Era outro Brasil. Bem mais feliz. #equipeLula https://t.co/XvSgGEaF8Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1050, "reply_count": 533, "like_count": 8946, "quote_count": 105}, "created_at": "2021-03-03T00:21:29.000Z", "id": "1366906539827744773"}, {"author_id": "2670726740", "text": "H\u00e1 um ano, o ex-presidente Lula recebia o t\u00edtulo de cidad\u00e3o honor\u00e1rio de Paris. Uma homenagem ap\u00f3s quase dois anos de pris\u00e3o injusta. \n\nSaudades de uma aglomera\u00e7\u00e3o... #equipeLula \n\nFoto: Ricardo Stuckert https://t.co/Um382dwgtQ", "public_metrics": {"retweet_count": 937, "reply_count": 312, "like_count": 8531, "quote_count": 81}, "created_at": "2021-03-02T22:26:42.000Z", "id": "1366877655015034880"}, {"author_id": "2670726740", "text": "RT @AttuchLeonardo: Por sugest\u00e3o do ex-presidente @LulaOficial, o ex-presidente da Petrobr\u00e1s, Jos\u00e9 S\u00e9rgio Gabrielli, veio \u00e0 TV 247 e explic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-03-02T20:28:32.000Z", "id": "1366847914081988617"}, {"author_id": "2670726740", "text": "RT @inst_lula: \u267b\ufe0f Neste 1\u00ba de mar\u00e7o, DIA MUNDIAL DOS CATADORES, lembramos essa rela\u00e7\u00e3o in\u00e9dita e hist\u00f3rica, constru\u00edda entre um presidente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 442, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-03-02T01:05:15.000Z", "id": "1366555164543488002"}, {"author_id": "2670726740", "text": "RT @natbonavides: Os procuradores da Lava Jato n\u00e3o s\u00f3 sabiam da exist\u00eancia de provas da inoc\u00eancia de @LulaOficial como ESCONDERAM para difi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1024, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-03-01T23:09:48.000Z", "id": "1366526110574510080"}, {"author_id": "2670726740", "text": "Dallagnol e os procuradores de Curitiba esconderam provas da inoc\u00eancia de Lula no caso do tr\u00edplex. Conhe\u00e7a a \u00edntegra do novo relat\u00f3rio sobre as mensagens. #equipeLula\nhttps://t.co/ZRCKy6LxS9", "public_metrics": {"retweet_count": 1183, "reply_count": 225, "like_count": 4066, "quote_count": 65}, "created_at": "2021-03-01T19:54:56.000Z", "id": "1366477071422263297"}, {"author_id": "2670726740", "text": "RT @costa_rui: A emo\u00e7\u00e3o, de fato, foi muito grande hoje. Tenho f\u00e9 em Deus e na ci\u00eancia que superaremos esta fase cr\u00edtica da pandemia. Vou l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 990, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-03-01T15:36:18.000Z", "id": "1366411986184130560"}, {"author_id": "2670726740", "text": "Voc\u00ea lembra do pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha e da gasolina no governo Lula? #equipeLula", "public_metrics": {"retweet_count": 3286, "reply_count": 6230, "like_count": 41089, "quote_count": 1028}, "created_at": "2021-03-01T15:29:37.000Z", "id": "1366410303823568897"}]}, "jdoriajr": {"id": "64706049", "name": "Jo\u00e3o Doria", "data": [{"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-03-03T15:44:31.000Z", "text": "RT @governosp: .@governosp Coletiva de Imprensa: An\u00fancios do Governo 03-03-2021 https://t.co/Pc6GofoE72", "id": "1367138827379367937"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-03-03T15:19:35.000Z", "text": "@MaMacedo Fico muito feliz por saber que o seu pai recebeu a vacina. Nosso compromisso \u00e9 com a vida e em vencer este v\u00edrus. Cuidem-se e fiquem com Deus. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1367132551656202247"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-03-03T15:18:42.000Z", "text": "@tha87 Que maravilha, Thais. Cada pessoa vacinada \u00e9 uma vit\u00f3ria da ci\u00eancia, da vida e ficamos felizes em ver cada vez mais brasileiros sendo imunizados. Agradecemos pelo apoio e seguiremos nessa luta. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1367132329114824714"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-03-03T15:18:16.000Z", "text": "@EuGabsArievilo Que \u00f3tima not\u00edcia, Gabriel ver que seu av\u00f4 foi vacinado. N\u00e3o iremos desistir de lutar pela vida e imuniza\u00e7\u00e3o de todos. Trabalhamos para que todos os brasileiros de SP estejam vacinados at\u00e9 o final do ano. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1367132222810128390"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 803, "like_count": 761, "quote_count": 45}, "created_at": "2021-03-03T15:11:41.000Z", "text": "Acompanhe a coletiva de imprensa de hoje com a atualiza\u00e7\u00e3o do Plano S\u00e3o Paulo. Diante do agravamento da pandemia, faz-se necess\u00e1rio a ado\u00e7\u00e3o de medidas para proteger vidas. #Transpar\u00eancia #GovernoSP https://t.co/fMkFIdJ3rg", "id": "1367130566391451658"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 111, "like_count": 456, "quote_count": 9}, "created_at": "2021-03-03T13:35:23.000Z", "text": "Em breve, com mais vacinas, outros grupos e faixas et\u00e1rias ser\u00e3o anunciados. #VacinaParaTodos", "id": "1367106328934686727"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 194, "like_count": 1312, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-03-03T13:35:22.000Z", "text": "Idosos com 77, 78 e 79 anos j\u00e1 podem ir at\u00e9 o posto de vacina\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3ximo para imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. \u00c9 muito importante realizar o pr\u00e9-cadastro no site https://t.co/Ouup4KL29w para minimizar o tempo de espera e reduzir filas. https://t.co/WB8tkb9ZL7", "id": "1367106327219212293"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 1047, "like_count": 2303, "quote_count": 74}, "created_at": "2021-03-02T22:13:01.000Z", "text": "Mais do que dobramos o n\u00famero de novos leitos de UTIs, compramos mais de 3.400 respiradores, contratamos mais m\u00e9dicos e enfermeiros. Por\u00e9m diante da for\u00e7a dessa nova onda, os esfor\u00e7os n\u00e3o ser\u00e3o suficientes se a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o fizer sua parte.", "id": "1366874207959871496"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 431, "like_count": 1957, "quote_count": 19}, "created_at": "2021-03-02T22:13:00.000Z", "text": "J\u00e1 temos hospitais com 100% de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI, parte deles na rede privada. Colapsar a rede de sa\u00fade significa que pessoas podem ficar sem atendimento m\u00e9dico. Desde o in\u00edcio da pandemia, adotamos diversas medidas para evitar o colapso da sa\u00fade.", "id": "1366874206353444865"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 5592, "like_count": 6977, "quote_count": 394}, "created_at": "2021-03-02T22:13:00.000Z", "text": "A situa\u00e7\u00e3o da pandemia \u00e9 grav\u00edssima no Brasil. E n\u00e3o \u00e9 diferente no Estado de SP. H\u00e1 11 dias consecutivos estamos batendo recorde de internados em leitos de UTI, n\u00famero que j\u00e1 \u00e9 16% maior do que o pico registrado na 1\u00aa onda, em julho/2020.", "id": "1366874205069979654"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 178, "like_count": 2204, "quote_count": 14}, "created_at": "2021-03-02T21:04:23.000Z", "text": "Que alegria ver nosso Rei @Pele recebendo a vacina do Butantan. Vida longa ao Rei! Viva a vacina! Viva a vida! \ud83d\ude4f https://t.co/qbTcPhEAph", "id": "1366856937732796417"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 30, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "created_at": "2021-03-02T17:44:19.000Z", "text": "Confira o local mais pr\u00f3ximo de vacina\u00e7\u00e3o e fa\u00e7a o pr\u00e9-cadastro no site: https://t.co/Ouup4KL29w", "id": "1366806589789863939"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 192, "like_count": 898, "quote_count": 17}, "created_at": "2021-03-02T17:44:18.000Z", "text": "Abrimos com a Prefeitura de SP mais um posto de vacina\u00e7\u00e3o Drive Thru. Agora no Est\u00e1dio do Morumbi. Hoje s\u00e3o 8 postos, e a partir de amanh\u00e3 ser\u00e3o 11 locais na Capital funcionando em sistema Drive Thru para a vacina\u00e7\u00e3o dos idosos, al\u00e9m das unidades de sa\u00fade. Viva a vacina! https://t.co/Iq3RjyqdHM", "id": "1366806585595617290"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 30, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "created_at": "2021-03-02T15:45:36.000Z", "text": "Emocionante presenciar sua alegria ao poder ler. A tecnologia pode e deve ser utilizada cada vez mais para promover a inclus\u00e3o social. \ud83d\ude4f", "id": "1366776713368244224"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 69, "like_count": 573, "quote_count": 6}, "created_at": "2021-03-02T15:45:36.000Z", "text": "O Governo de SP est\u00e1 disponibilizando nas bibliotecas das F\u00e1bricas de Cultura do Estado um \u00f3culos que permite que deficientes visuais possam ler livros. A Sara Sofia, de 15 anos, \u00e9 deficiente visual e demonstrou o leitor digital na F\u00e1brica de Cultura de Sapopemba. https://t.co/C5uTd4Y5kH", "id": "1366776711057178624"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 136, "like_count": 841, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-03-02T12:58:35.000Z", "text": "Mais uma op\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o via sistema drive-thru aqui na Capital de S\u00e3o Paulo. #VacinaJ\u00e1 #VacinaParaTodos https://t.co/eLgwfMRvn3", "id": "1366734681744506880"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 700, "like_count": 3143, "quote_count": 49}, "created_at": "2021-03-01T19:47:43.000Z", "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira (4) vamos receber mais 8 mil litros de insumos da vacina do Butantan. A quantidade permite que o Instituto possa produzir mais 14 milh\u00f5es de doses da vacina. Durante o m\u00eas de mar\u00e7o, entregaremos 21 milh\u00f5es de doses para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "id": "1366475257520017410"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-03-01T15:45:28.000Z", "text": "RT @governosp: .@governosp Coletiva de Imprensa: An\u00fancios do Governo 01-03-2021 https://t.co/EqaFoBJbcP", "id": "1366414290643738625"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 175, "like_count": 184, "quote_count": 5}, "created_at": "2021-03-01T15:33:24.000Z", "text": "https://t.co/K1ZhQv2ocA", "id": "1366411256782012417"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 256, "like_count": 1307, "quote_count": 11}, "created_at": "2021-03-01T15:07:47.000Z", "text": "OBS: Arrecada\u00e7\u00e3o Federal exclui a Arrecada\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria; Transfer\u00eancias Constitucionais, Legais, Volunt\u00e1rias, Espec\u00edficas e Royalties", "id": "1366404808383623170"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 270, "like_count": 1966, "quote_count": 34}, "created_at": "2021-03-01T15:07:47.000Z", "text": "Estados sustentam a Uni\u00e3o, n\u00e3o o contr\u00e1rio. \n\nImportante tamb\u00e9m ressaltar q a Uni\u00e3o reteve no per\u00edodo 60,27% do total de tributos federais arrecadados, distribuindo apenas 39,73% aos Estados e Munic\u00edpios. \n\n\u00c9 o mau exemplo de \"Mais Bras\u00edlia e Menos Brasil\". Est\u00e1 na hora de mudar.", "id": "1366404807091752961"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 2888, "like_count": 5252, "quote_count": 233}, "created_at": "2021-03-01T15:07:46.000Z", "text": "Bolsonaro faz pol\u00edtica c/ mentiras.\n\nEstados destinaram ao Gov Federal R$ 1 trilh\u00e3o e 9 bilh\u00f5es em impostos federais, em 2020.\n\nSP foi respons\u00e1vel por R$414 bilh\u00f5es desse total, 41% de todo o pa\u00eds. \n\nSP recebeu de volta R$55 bi - 11% do que arrecadou e apenas 5,4% do total do BR.", "id": "1366404805695045635"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 7148, "like_count": 3153, "quote_count": 4376}, "created_at": "2021-03-01T14:17:46.000Z", "text": "Assinei decreto que passa a considerar como essenciais as atividades religiosas de qualquer natureza, obedecidas as determina\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias e protocolos de sa\u00fade. https://t.co/R7vTXIQQkS", "id": "1366392219565973504"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 104, "like_count": 969, "quote_count": 4}, "created_at": "2021-03-01T13:04:13.000Z", "text": "Estamos fazendo nossa parte. A vacina do Butantan est\u00e1 salvando milh\u00f5es de vidas. #VacinaParaTodos", "id": "1366373709766946817"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 224, "like_count": 2317, "quote_count": 26}, "created_at": "2021-03-01T13:04:12.000Z", "text": "O Instituto Butantan j\u00e1 enviou 13 milh\u00f5es e 700 mil doses da vacina contra a Covid-19 para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. At\u00e9 o dia 5 de mar\u00e7o vamos entregar mais 1 milh\u00e3o e 700 mil doses, perfazendo o total de 15 milh\u00f5es e 400 mil doses da vacina do Butantan.", "id": "1366373708462510083"}, {"author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 297, "like_count": 1821, "quote_count": 26}, "created_at": "2021-03-01T01:40:27.000Z", "text": "#VacinaJ\u00e1 #VacinaParaTodos https://t.co/hIBAcSlAuC", "id": "1366201634141982726"}]}, "LucianoHuck": {"id": "43023158", "name": "Luciano Huck", "data": [{"text": "Q tristeza. Q absurdo. Infelizmente atualmente o pa\u00eds tamb\u00e9m lidera na incompet\u00eancia e na insensibilidade, que est\u00e3o juntas e misturas no poder, @gugachacra. https://t.co/16NV3ZSn8y", "author_id": "43023158", "created_at": "2021-03-03T03:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 1017, "like_count": 2593, "quote_count": 73}, "id": "1366949873715658752"}, {"text": "Os pre\u00e7os subiram demais. O custo do dia a dia dos alimentos esta pesando mais e mais no bolso das fam\u00edlias. Isso estressa demais a enorme maioria. A gente conhece este bicho: \u00e9 o drag\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o. Tem de domar a fera ou o pa\u00eds vai sair muito queimado. N\u00e3o d\u00e1 pra improvisar a\u00ed.", "author_id": "43023158", "created_at": "2021-03-02T13:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 672, "like_count": 3129, "quote_count": 54}, "id": "1366744381441638403"}, {"text": "Para quem quiser acompanhar agora ao vivo; \u201cDavos Lab\u201d com eu, @ManuelaDavila, @MarinaSilva &amp; @SamuelEmilioSP e media\u00e7\u00e3o de Kamila Camilo acesse o link https://t.co/JnJ5OMAVFm", "author_id": "43023158", "created_at": "2021-03-01T12:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 442, "like_count": 184, "quote_count": 26}, "id": "1366358395393957895"}]}, "MarinaSilva": {"id": "105155795", "name": "Marina Silva", "data": [{"id": "1366798094017388547", "created_at": "2021-03-02T17:10:34.000Z", "text": "\u201cO crescimento no n\u00famero de casos no Brasil, a incapacidade de o governo de implementar medidas para frear o v\u00edrus e os temores de que a variante brasileira comece a se espalhar acendem um alerta global.\u201d (Jamil Chade)\nhttps://t.co/1zxqqiEUKw", "author_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 537, "quote_count": 3}}, {"id": "1366798092280938501", "created_at": "2021-03-02T17:10:33.000Z", "text": "Seremos os p\u00e1rias e exclu\u00eddos do planeta? Seremos o \u00faltimo ref\u00fagio do coronav\u00edrus quando os pa\u00edses o derrotarem com m\u00e3os higienizadas, isolamento social, m\u00e1scaras e vacina, retomando a economia e reconstruindo suas perdas?", "author_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 100, "like_count": 3959, "quote_count": 40}}, {"id": "1366486164098678791", "created_at": "2021-03-01T20:31:04.000Z", "text": "Bolsonaro n\u00e3o deixa o Minist\u00e9rio aplicar restri\u00e7\u00e3o para desacelerar a Covid. Enquanto Netanyahu, do mesmo campo pol\u00edtico que Bolsonaro, se envolve pessoalmente na mobiliza\u00e7\u00e3o dos israelenses para se vacinar, o governante brasileiro faz o contr\u00e1rio.\nhttps://t.co/m5YimjfqTr", "author_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 276, "quote_count": 3}}, {"id": "1366486162261630979", "created_at": "2021-03-01T20:31:03.000Z", "text": "Sem a coordena\u00e7\u00e3o nacional do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade governadores e prefeitos articulam compras de vacinas. Temos 21 Estados com 70% dos leitos de Covid ocupados. As interna\u00e7\u00f5es est\u00e3o mais longas. H\u00e1 maior demanda simult\u00e2nea por rem\u00e9dios. As equipes de sa\u00fade, exaustas.", "author_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 25, "like_count": 603, "quote_count": 2}}, {"id": "1366441630211993600", "created_at": "2021-03-01T17:34:06.000Z", "text": "A economista e pesquisadora, Monica de Bolle, que vive nos EUA, escreve sobre a rela\u00e7\u00e3o entre a vacina\u00e7\u00e3o e a recupera\u00e7\u00e3o da economia e o poss\u00edvel lugar do Brasil como amea\u00e7a \u00e0 humanidade pelas pol\u00edticas ambientais atuais.\nhttps://t.co/shIpfrGPsV", "author_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 30, "like_count": 1336, "quote_count": 6}}]}, "GuilhermeBoulos": {"id": "762402774260875265", "name": "Guilherme Boulos", "data": [{"created_at": "2021-03-03T14:34:51.000Z", "text": "Hoje tem vota\u00e7\u00e3o da PEC Emergencial no Senado. \u00c9 urgente a volta do aux\u00edlio, mas n\u00e3o podemos aceitar que ele seja usado como chantagem pra cortar reajuste de sal\u00e1rio de professor e tirar dinheiro da ci\u00eancia pra pagar d\u00edvida p\u00fablica. #Aux\u00edlioSimDesmonteN\u00e3o", "author_id": "762402774260875265", "id": "1367121295125733382", "public_metrics": {"retweet_count": 576, "reply_count": 74, "like_count": 4061, "quote_count": 36}}, {"created_at": "2021-03-03T00:26:17.000Z", "text": "Meus pensamentos est\u00e3o com os familiares e amigos das 1.726 pessoas que morreram de covid nas \u00faltimas 24 horas. At\u00e9 quando vamos seguir batendo o recorde de dia mais letal da pandemia?", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366907747409809415", "public_metrics": {"retweet_count": 705, "reply_count": 258, "like_count": 10144, "quote_count": 55}}, {"created_at": "2021-03-02T21:28:34.000Z", "text": "Artigo do @JamilChade \nhttps://t.co/NaSMafXOsr", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366863021642047488", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 270, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-02T21:23:24.000Z", "text": "Em 7 dias, as mortes por Covid subiram 11% no Brasil e ca\u00edram 6% no mundo. Estamos sem rumo e na contram\u00e3o de todo o resto. Algu\u00e9m ainda duvida de que Bolsonaro \u00e9 o respons\u00e1vel pelo colapso sanit\u00e1rio?", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366861723425193985", "public_metrics": {"retweet_count": 1760, "reply_count": 189, "like_count": 15647, "quote_count": 75}}, {"created_at": "2021-03-02T18:05:54.000Z", "text": "RT @folha: Guilherme Boulos | Pindorama tem recorde de mortes, e Bolsonaro diz que m\u00e1scaras causam 'efeitos colaterais'; \u00e9 urgante reuni\u00e3o\u2026", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366812020050386947", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-02T15:51:53.000Z", "text": "- UTIs saturadas.\n- Aumento avassalador de casos. \n- Vacina\u00e7\u00e3o a conta gotas. \n\nE o governo discutindo privatiza\u00e7\u00f5es!!! Nenhuma palavra sobre testes em massa, vacina\u00e7\u00e3o e controle das novas cepas. \u00c9 um genoc\u00eddio deliberado.", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366778295732350986", "public_metrics": {"retweet_count": 1463, "reply_count": 154, "like_count": 11096, "quote_count": 56}}, {"created_at": "2021-03-02T15:12:22.000Z", "text": "RT @taliriapetrone: Quem vai jantar e dormir em um lar, como eu, n\u00e3o pode esquecer as milh\u00f5es de fam\u00edlias que n\u00e3o ter\u00e3o o que jantar ou ond\u2026", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366768349296939011", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-02T13:33:36.000Z", "text": "Pela vida. Por comida na mesa. Por essa t\u00e3o sofrida Pindorama. \u00c9 urgente uma Mesa de Unidade, com esp\u00edrito de salva\u00e7\u00e3o nacional, que re\u00fana lideran\u00e7as e partidos do campo progressista.\u00a0\nhttps://t.co/j1xeeMZVtW", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366743493083729920", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 400, "quote_count": 3}}, {"created_at": "2021-03-02T12:27:53.000Z", "text": "DESPEJO NA PANDEMIA N\u00c3O! Nesta madrugada, a luta da comunidade Terra Prometida, junto com o @mtst, evitou despejo em Guarulhos. N\u00e3o podemos aceitar fam\u00edlias na rua no meio da crise sanit\u00e1ria. Vit\u00f3ria! \ud83d\udc4a https://t.co/e0Tn68Uby8", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366726957166067721", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 25, "like_count": 1272, "quote_count": 2}}, {"created_at": "2021-03-02T11:59:16.000Z", "text": "Da sempre genial @LaerteCoutinho1 https://t.co/chhTbsjJ1T", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366719754409541635", "public_metrics": {"retweet_count": 2115, "reply_count": 48, "like_count": 17945, "quote_count": 41}}, {"created_at": "2021-03-02T02:56:06.000Z", "text": "RT @reinaldoazevedo: Nesta ter\u00e7a, 2 de mar\u00e7o, entre 20h30 e 22h, Guilherme Boulos no \u201cZiriguidum de Demori e Reinaldo\u201d. No ClubHouse. Vambo\u2026", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366583060498690049", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-02T01:28:21.000Z", "text": "RT @psol50: Governo Bolsonaro quer chantagear a popula\u00e7\u00e3o que ou fica sem sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o ou passa fome. Absurdo! @GuilhermeBoulos https:/\u2026", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366560978691903488", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-02T00:03:57.000Z", "text": "Dinheiro da rachadinha. Esculhamba\u00e7\u00e3o completa!\nhttps://t.co/hkEd34k9Px", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366539737650122753", "public_metrics": {"retweet_count": 695, "reply_count": 190, "like_count": 6482, "quote_count": 54}}, {"created_at": "2021-03-01T22:40:06.000Z", "text": "RT @SeverinoSoutoA1: Estamos em reuni\u00e3o com as trabalhador@s informais organizados pelo @mtst em S\u00e3o Paulo. Entre as pautas est\u00e1  a constru\u2026", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366518638367358978", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2021-03-01T17:02:59.000Z", "text": "N\u00famero de UTIs com financiamento federal no pa\u00eds:\nDezembro de 2020 - 12.003\nJaneiro de 2021 - 7.017\nFevereiro de 2021 - 3.187\n\nIsso Bolsonaro n\u00e3o conta quanto faz tu\u00edte com not\u00edcia de 2015 dizendo que a falta de UTIs sempre foi um problema no Brasil.", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366433799916118018", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 49, "like_count": 4791, "quote_count": 29}}, {"created_at": "2021-03-01T16:49:41.000Z", "text": "96% dos moradores de 239 favelas usaram o dinheiro do aux\u00edlio emergencial pra comprar comida. COMIDA. Agora os pre\u00e7os dos alimentos dispararam e BolsoCARO oferece menos da metade do valor pra metade das pessoas. E ainda faz chantagem com isso!", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366430450760224772", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 141, "like_count": 10330, "quote_count": 37}}, {"created_at": "2021-03-01T16:20:30.000Z", "text": "@negrini_luciana Obrigado @negrini_luciana!", "author_id": "762402774260875265", "id": "1366423109096603651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 66, "quote_count": 1}}]}}